msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Delphi 10 Seattle\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-29 11:45\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-04 10:44+0200\n"
"Last-Translator: J. Rathlev <kontakt@rathlev-home.de>\n"
"Language-Team: 大眼仔~旭<wcxu21@126.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"

msgid "Colors"
msgstr "颜色"

msgid "Choose Color"
msgstr "选择颜色"

msgid "&Property Name:"
msgstr "属性名称(&P):"

msgid "&System Color:"
msgstr "系统颜色(&S):"

msgid "Fonts"
msgstr "字体"

msgid "Regular"
msgstr "常规"

msgid "Italic"
msgstr "斜体"

msgid "Bold"
msgstr "粗体"

msgid "Bold Italic"
msgstr "粗斜体"

msgid "&Font:"
msgstr "字体(&F):"

msgid "Font St&yle:"
msgstr "字体样式(&Y)："

msgid "&Size:"
msgstr "大小(&S):"

msgid "Effects"
msgstr "效果"

msgid "&Underline"
msgstr "下划线(&U)"

msgid "Stri&keout"
msgstr "删除线(&K)"

msgid "Sample"
msgstr "样本"

msgid "AaBbYyZz"
msgstr "AaBbYyZz"

msgid "Pictures"
msgstr "图片"

msgid "&Browse..."
msgstr "浏览(&B)..."

msgid "P&review:"
msgstr "预览(&R):"

msgid ""
"All (*.bmp;*.ico;*.emf;*.wmf)|*.bmp;*.ico;*.emf;*.wmf|Bitmaps (*.bmp)|*.bmp|"
"Icons (*.ico)|*.ico|Enhanced Metafiles (*.emf)|*.emf|Metafiles (*.wmf)|*.wmf"
msgstr ""
"所有 (*.bmp;*.ico;*.emf;*.wmf)|*.bmp;*.ico;*.emf;*.wmf|位图 (*.bmp)|*.bmp|图"
"标 (*.ico)|*.ico|增强型元文件 (*.emf)|*.emf|元文件 (*.wmf)|*.wmf"

msgid "Load Picture"
msgstr "加载图片"

msgid "CodeGear Socket Server"
msgstr "CodeGear 套接字服务器"

msgid "Properties"
msgstr "属性"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "&Listen on Port:"
msgstr "监听端口(&L):"

msgid ""
"Many values of Port are associated by convention with a particular service "
"such as ftp or http. Port is the ID of the connection on which the server "
"listens for client requests. "
msgstr ""
"许多端口值按惯例与特定服务（如 FTP 或 HTTP）相关联。端口是服务器监听客户端请求的连接的标识符。"

msgid "Thread Caching"
msgstr "线程缓存"

msgid "&Thread Cache Size:"
msgstr "线程缓存大小(&T):"

msgid ""
"Thread Cache Size is the maximum number of threads that can be reused for new "
"client connections."
msgstr ""
"线程缓存大小是指可用于新客户端连接重用的最大线程数。"

msgid "Intercept GUID"
msgstr "拦截 GUID"

msgid "&GUID:"
msgstr "GUID(&G):"

msgid ""
"Intercept GUID is the GUID for a data interceptor COM object.  See help for "
"the TSocketConnection for details."
msgstr ""
"拦截 GUID 是数据拦截器 COM 对象的 GUID。详情请参阅 TSocketConnection 的帮助。"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "&Inactive Timeout:"
msgstr "非活动超时(&I):"

msgid ""
"Inactive Timeout specifes the number of minutes a client can be inactive "
"before being disconnected. (0 indicates infinite)"
msgstr ""
"非活动超时指定了客户端在断开连接前可以处于非活动状态的分钟数。（0 表示无限）"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "Last Activity"
msgstr "最后活动"

msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

msgid "&Properties"
msgstr "属性(&P)"

msgid "&Ports"
msgstr "端口(&P)"

msgid "&Add"
msgstr "添加(&A)"

msgid "&Exit"
msgstr "退出(&E)"

msgid "&Connections"
msgstr "连接管理(&C)"

msgid "&Apply"
msgstr "应用(&A)"

msgid "&Disconnect"
msgstr "断开连接(&D)"

msgid "&Show Host Name"
msgstr "显示主机名(&S)"

msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

msgid "&Registered Objects Only"
msgstr "仅注册对象(&R)"

msgid "&Allow XML Packets"
msgstr "允许 XML 数据包(&A)"

msgid "Strings"
msgstr "字符串"

msgid "<Press CTRL-ENTER for new line>"
msgstr "<按 CTRL-ENTER 换行>"

msgid "&Clear"
msgstr "清除(&C)"

msgid "Property Name:"
msgstr "属性名称:"

msgid "Database Login"
msgstr "数据库登录"

msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Database:"
msgstr "数据库:"

msgid "&User Name:"
msgstr "用户名(&U):"

msgid "&Password:"
msgstr "密码(&P):"

msgid "Enter password"
msgstr "输入密码"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Re&move all"
msgstr "移除全部(&M)"

msgid "Update Error"
msgstr "更新错误"

msgid "Update Type:"
msgstr "更新类型:"

msgid "Modified"
msgstr "已修改"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Error Message:"
msgstr "错误信息:"

msgid " Reconcile Action "
msgstr " 解决操作 "

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Show conflicting fields only"
msgstr "仅显示冲突字段"

msgid "Show changed fields only"
msgstr "仅显示已更改字段"

msgid "Node index %d is not valid."
msgstr "节点索引 %d 无效。"

msgid "The owner of this entity is not the current graph."
msgstr "此实体的所有者不是当前图。"

msgid "The graph must have a graph view to which is attached."
msgstr "图必须有一个关联的视图。"

msgid "Invalid class reference for TAppletApplication"
msgstr "TAppletApplication 的类引用无效"

msgid "LiveBindings"
msgstr "实时绑定"

msgid "LiveBindings Misc"
msgstr "实时绑定杂项"

msgid "LiveBindings Deprecated"
msgstr "已弃用的实时绑定"

msgid "Invalid LiveBindings registration"
msgstr "实时绑定注册无效"

msgid "Invalid LiveBindings unregistration"
msgstr "实时绑定注销无效"

msgid "Invalid LiveBindings enumeration"
msgstr "实时绑定枚举无效"

msgid "Invalid LiveBindings creation"
msgstr "实时绑定创建无效"

msgid "Invalid LiveBindings factory"
msgstr "实时绑定工厂无效"

msgid "Invalid LiveBindings factory enumeration"
msgstr "实时绑定工厂枚举无效"

msgid "Invalid LiveBindings designer"
msgstr "实时绑定设计器无效"

msgid "Invalid data bound components"
msgstr "数据绑定组件无效"

msgid "Display Text"
msgstr "显示文本"

msgid "Min Value"
msgstr "最小值"

msgid "Max Value"
msgstr "最大值"

msgid "Unexpected argument count"
msgstr "意外的参数数量"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Control Expression"
msgstr "控件表达式"

msgid "Source Expression"
msgstr "源表达式"

msgid "Source Component"
msgstr "源组件"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "Error in %0:s.  No dataset."
msgstr "在 %0:s 中出错。没有数据集。"

msgid "Not implemented"
msgstr "未实现"

msgid "Error in %0:s.  No list control editor available for %1:s"
msgstr "在 %0:s 中出错。没有适用于 %1:s 的列表控件编辑器。"

msgid "Error in %0:s.  No list control editor \"%2:s\" available for %1:s"
msgstr "在 %0:s 中出错。没有适用于 %1:s 的列表控件编辑器 \"%2:s\"。"

msgid "Error in %0:s.  No enumerator available for %1:s"
msgstr "在 %0:s 中出错。没有适用于 %1:s 的枚举器。"

msgid "Error in %0:s.  Inserted item not available for %1:s"
msgstr "在 %0:s 中出错。插入的项目不可用于 %1:s。"

msgid "Error in %0:s.  No control component"
msgstr "在 %0:s 中出错。没有控件组件。"

msgid "Error in %0:s: Operation not allowed on a unidirectional data source"
msgstr "在 %0:s 中出错：不允许在单向数据源上执行此操作"

msgid "Error in %0:s.  No observer support for %1:s"
msgstr "在 %0:s 中出错。%1:s 不支持观察者。"

msgid ""
"Error in %0:s when attempting to fill a lookup list with a control (%1:s) "
"which does not support lookups"
msgstr ""
"尝试用不支持查找的控件 (%1:s) 填充查找列表时在 %0:s 中出错"

msgid ""
"A lookup list can't be created with a control (%0:s) which does not support "
"lookups"
msgstr ""
"无法用不支持查找的控件 (%0:s) 创建查找列表"

msgid "TObject value expected"
msgstr "预期为 TObject 值"

msgid "Unable to determine field name in %s"
msgstr "无法确定 %s 中的字段名称"

msgid "Unexpected grid current type in %s"
msgstr "在 %s 中的网格当前类型意外"

msgid "Binding Expressions"
msgstr "绑定表达式"

msgid "Links"
msgstr "链接"

msgid "Lists"
msgstr "列表"

msgid "Quick Bindings"
msgstr "快速绑定"

msgid "DB Links (deprecated)"
msgstr "数据库链接（已弃用）"

msgid "CheckedState"
msgstr "选中状态"

msgid ""
"Bidirectional method to either get the checked state of a control,\n"
"or set the checked state in a control\n"
"Example usage when binding to a TCheckBox:\n"
"   CheckedState(Self)"
msgstr ""
"双向方法，用于获取控件的选中状态，\n"
"或设置控件中的选中状态\n"
"当绑定到 TCheckBox 时的示例用法:\n"
"   CheckedState(Self)"

msgid "SelectedText"
msgstr "选定文本"

msgid ""
"Bidirectional method to either get the text selected in a control,\n"
"or set the text selected in a control\n"
"Example usage when binding to a TListBox:\n"
"  SelectedText(Self)"
msgstr ""
"双向方法，用于获取控件中选定的文本，\n"
"或设置控件中选定的文本\n"
"当绑定到 TListBox 时的示例用法:\n"
"  SelectedText(Self)"

msgid "SelectedItem"
msgstr "选定项"

msgid ""
"Bidirectional method to either get the selected item in a control,\n"
"or set the selected item in a control\n"
"Example usage when binding to a TListBox:\n"
"  SelectedItem(Self).Text"
msgstr ""
"双向方法，用于获取控件中选定的项，\n"
"或设置控件中选定的项\n"
"当绑定到 TListBox 时的示例用法:\n"
"  SelectedItem(Self).Text"

msgid "SelectedLookupValue"
msgstr "选定的查找值"

msgid ""
"Bidirectional method to either get the selected lookup value in a control\n"
"Example usage when binding to a TListBox:\n"
"  SelectedLookupValue(Self).AsString"
msgstr ""
"双向方法，用于获取控件中选定的查找值\n"
"当绑定到 TListBox 时的示例用法:\n"
"  SelectedLookupValue(Self).AsString"

msgid "SelectedValue"
msgstr "选定值"

msgid ""
"Bidirectional method to either get the selected value in a control,\n"
"or set the selected lookup value in a control\n"
"Example usage when binding to a TListBox:\n"
"  SelectedLookupValue(Self).AsString"
msgstr ""
"双向方法，用于获取控件中选定的值，\n"
"或设置控件中选定的查找值\n"
"当绑定到 TListBox 时的示例用法:\n"
"  SelectedLookupValue(Self).AsString"

msgid "SelectedDateTime"
msgstr "选定日期时间"

msgid ""
"Bidirectional method to either get the selected DateTime in a control,\n"
"or set the selected DateTime value in a control\n"
"Example usage when binding to a TCustomDateTimeEdit:\n"
"   SelectedDateTime(Self)"
msgstr ""
"双向方法，用于获取控件中选定的日期时间，\n"
"或设置控件中选定的日期时间值\n"
"当绑定到 TCustomDateTimeEdit 时的示例用法:\n"
"   SelectedDateTime(Self)"

msgid "Lookup"
msgstr "查找"

msgid ""
"Lookup a value in a bind scope.  Returns the lookup value.\n"
"Example usage:\n"
"  Lookup(BindScope, \"keyfieldname\", lookupkeyvalue, \"valuefieldname\")"
msgstr ""
"在一个绑定作用域中查找一个值。返回查找值。\n"
"示例用法:\n"
"  Lookup(BindScope, \"keyfieldname\", lookupkeyvalue, \"valuefieldname\")"

msgid "Error configuring %s: Object must implement IBindLink"
msgstr "配置 %s 时出错：对象必须实现 IBindLink 接口"

msgid "Error configuring %s: Object must implement IBindPosition"
msgstr "配置 %s 时出错：对象必须实现 IBindPosition 接口"

msgid "Duplicate name '%s' in %s"
msgstr "在 %s 中有重复的名字 '%s'"

msgid "Not editing"
msgstr "未编辑"

msgid "Field '%s' not found"
msgstr "找不到字段 '%s'"

msgid "No adapter"
msgstr "没有适配器"

msgid "Error in %s: Source component and control component cannot be the same"
msgstr "在 %s 中出错：源组件和控件组件不能相同"

msgid "Field Type"
msgstr "字段类型"

msgid "Generator"
msgstr "生成器"

msgid "Error in %2:s: Member %0:s not found in %1:s"
msgstr "在 %2:s 中出错：成员 %0:s 在 %1:s 中未找到"

msgid "EvalError in %0:s: %1:s"
msgstr "在 %0:s 中的 EvalError: %1:s"

msgid "First record"
msgstr "第一条记录"

msgid "Prior record"
msgstr "上一条记录"

msgid "Next record"
msgstr "下一条记录"

msgid "Last record"
msgstr "最后一条记录"

msgid "Insert record"
msgstr "插入记录"

msgid "Delete record"
msgstr "删除记录"

msgid "Edit record"
msgstr "编辑记录"

msgid "Post edit"
msgstr "提交编辑"

msgid "Cancel edit"
msgstr "取消编辑"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Refresh data"
msgstr "刷新数据"

msgid "Apply updates"
msgstr "应用更新"

msgid "Cancel updates"
msgstr "取消更新"

msgid "Delete record?"
msgstr "删除记录?"

msgid "%s does not implement IScopeLookup"
msgstr "%s 未实现 IScopeLookup 接口"

msgid "Lookup controls do not support bidirectional editing"
msgstr "查找控件不支持双向编辑"

msgid "Cannot modify a read-only data source"
msgstr "无法修改只读数据源"

msgid "Cannot perform this operation on a closed dataset"
msgstr "无法对已关闭的数据集执行此操作"

msgid "New instance of type %0:s does not match expected type %1:s"
msgstr "类型 %0:s 的新实例与预期类型 %1:s 不匹配"

msgid "List is nil"
msgstr "列表为空"

msgid "Unknown editor: %s"
msgstr "未知编辑器: %s"

msgid "Control Member"
msgstr "控件成员"

msgid "Source Member"
msgstr "源成员"

msgid "Custom Format"
msgstr "自定义格式"

msgid ""
"The shared key cannot be created. Please check that you have the required "
"OpenSSL libraries."
msgstr ""
"无法创建共享密钥。请检查是否安装了所需的 OpenSSL 库。"

msgid "Invalid field size"
msgstr "无效的字段大小"

msgid "Invalid FieldKind"
msgstr "无效的字段类型"

msgid "Invalid field registration"
msgstr "无效的字段注册"

msgid "Field '%s' is of an unknown type"
msgstr "字段 '%s' 的类型未知"

msgid "Field name missing"
msgstr "字段名称缺失"

msgid "Duplicate field name '%s'"
msgstr "重复的字段名称 '%s'"

msgid "Cannot access field '%s' as type %s"
msgstr "无法以类型 %s 访问字段 '%s'"

msgid "Invalid value for field '%s'"
msgstr "字段 '%s' 的值无效"

msgid "%g is not a valid value for field '%s'. The allowed range is %g to %g"
msgstr "%g 不是字段 '%s' 的有效值。允许的范围是 %g 到 %g"

msgid "%s is not a valid value for field '%s'. The allowed range is %s to %s"
msgstr "%s 不是字段 '%s' 的有效值。允许的范围是 %s 到 %s"

msgid "'%s' is not a valid integer value for field '%s'"
msgstr "'%s' 不是字段 '%s' 的有效整数值"

msgid "'%s' is not a valid boolean value for field '%s'"
msgstr "'%s' 不是字段 '%s' 的有效布尔值"

msgid "'%s' is not a valid floating point value for field '%s'"
msgstr "'%s' 不是字段 '%s' 的有效浮点值"

msgid "Type mismatch for field '%s', expecting: %s actual: %s"
msgstr "字段 '%s' 类型不匹配，期望类型: %s 实际类型: %s"

msgid "Size mismatch for field '%s', expecting: %d actual: %d"
msgstr "字段 '%s' 大小不匹配，期望大小: %d 实际大小: %d"

msgid "Invalid variant type or size for field '%s'"
msgstr "字段 '%s' 的变体类型或大小无效"

msgid "Value of field '%s' is out of range"
msgstr "字段 '%s' 的值超出范围"

msgid "Error adjusting BCD precision"
msgstr "调整 BCD 精度时出错"

msgid "Field '%s' must have a value"
msgstr "字段 '%s' 必须有一个值"

msgid "Field '%s' has no dataset"
msgstr "字段 '%s' 没有数据集"

msgid "Field '%s' cannot be a calculated or lookup field"
msgstr "字段 '%s' 不能是计算字段或查找字段"

msgid "Field '%s' cannot be modified"
msgstr "字段 '%s' 不能被修改"

msgid "Field index out of range"
msgstr "字段索引超出范围"

msgid "No index currently active"
msgstr "当前没有激活的索引"

msgid "Field '%s' is not indexed and cannot be modified"
msgstr "字段 '%s' 未索引且不能被修改"

msgid "Cannot access index field '%s'"
msgstr "无法访问索引字段 '%s'"

msgid "Duplicate index name '%s'"
msgstr "重复的索引名称 '%s'"

msgid "No index for fields '%s'"
msgstr "字段 '%s' 没有索引"

msgid "Index '%s' not found"
msgstr "找不到索引 '%s'"

msgid "Circular datalinks are not allowed"
msgstr "不允许循环数据链接"

msgid "Lookup information for field '%s' is incomplete"
msgstr "字段 '%s' 的查找信息不完整"

msgid "New Lookup Field"
msgstr "新的查找字段"

msgid "DataSource cannot be changed"
msgstr "数据源不能更改"

msgid "Nested datasets cannot have a MasterSource"
msgstr "嵌套数据集不能有主数据源"

msgid "Cannot perform this operation on an open dataset"
msgstr "无法对已打开的数据集执行此操作"

msgid "Dataset not in edit or insert mode"
msgstr "数据集不在编辑或插入模式"

msgid "Cannot perform this operation on an empty dataset"
msgstr "无法对空数据集执行此操作"

msgid "Cannot modify a read-only dataset"
msgstr "无法修改只读数据集"

msgid "Nested dataset must inherit from %s"
msgstr "嵌套数据集必须继承自 %s"

msgid "Filter expression incorrectly terminated"
msgstr "过滤表达式终止不正确"

msgid "Unterminated field name"
msgstr "未终止的字段名称"

msgid "Unterminated string constant"
msgstr "未终止的字符串常量"

msgid "Invalid filter expression character: '%s'"
msgstr "无效的过滤表达式字符: '%s'"

msgid "'(' expected but %s found"
msgstr "期望 '(' 但找到了 %s"

msgid "')' expected but %s found"
msgstr "期望 ')' 但找到了 %s"

msgid "')' or ',' expected but %s found"
msgstr "期望 ')' 或 ',' 但找到了 %s"

msgid "Expression expected but %s found"
msgstr "期望表达式但找到了 %s"

msgid "Field '%s' cannot be used in a filter expression"
msgstr "字段 '%s' 不能用于过滤表达式"

msgid "NULL only allowed with '=' and '<>'"
msgstr "NULL 只能与 '=' 和 '<>' 一起使用"

msgid "Constant out of range"
msgstr "常量超出范围"

msgid "Field '%s' is not of type Boolean"
msgstr "字段 '%s' 不是布尔类型"

msgid "Incorrectly formed filter expression"
msgstr "过滤表达式形成不正确"

msgid "nothing"
msgstr "无"

msgid "Type mismatch in expression"
msgstr "表达式中的类型不匹配"

msgid "Operation cannot mix aggregate value with record-varying value"
msgstr "操作不能混合聚合值与记录变化值"

msgid "Arithmetic in filter expressions not supported"
msgstr "过滤表达式中不支持算术运算"

msgid "Expression is not an aggregate expression"
msgstr "表达式不是聚合表达式"

msgid "Constant is not correct type %s"
msgstr "常量不是正确的类型 %s"

msgid "Aggregate expressions not allowed in filters"
msgstr "过滤器中不允许使用聚合表达式"

msgid "IN predicate list may not be empty"
msgstr "IN 子句列表不能为空"

msgid "Invalid use of keyword"
msgstr "关键字使用无效"

msgid "False"
msgstr "假"

msgid "True"
msgstr "真"

msgid "Parameter '%s' not found"
msgstr "参数 '%s' 未找到"

msgid "Unable to load bind parameters"
msgstr "无法加载绑定参数"

msgid "Parameter '%s', cannot save data larger than %d bytes"
msgstr "参数 '%s'，无法保存大于 %d 字节的数据"

msgid "Field '%s' is of an unsupported type"
msgstr "字段 '%s' 是不受支持的类型"

msgid "Property may not be modified while aggregate is active"
msgstr "在聚合活跃期间，该属性不得被修改"

msgid "SQL not supported"
msgstr "不支持 SQL"

msgid "Execute not supported"
msgstr "不支持 Execute"

msgid ""
"Field '%s' is not the correct type of calculated field to be used in an "
"aggregate, use an internalcalc"
msgstr ""
"字段 '%s' 不是用于聚合的正确类型的计算字段，请使用内部计算"

msgid "Record not found or changed by another user"
msgstr "记录未找到或被其他用户更改"

msgid "Operation not allowed on a unidirectional dataset"
msgstr "不允许在单向数据集上执行此操作"

msgid "Unassigned variant value"
msgstr "未分配的变体值"

msgid "Record not found"
msgstr "记录未找到"

msgid "FileName property cannot be blank"
msgstr "FileName 属性不能为空"

msgid "Fieldname %s exceeds %d chars"
msgstr "字段名 %s 超过 %d 个字符"

msgid "BCD overflow"
msgstr "BCD 溢出"

msgid "%s is not a valid BCD value"
msgstr "%s 不是有效的 BCD 值"

msgid "Invalid format type for BCD"
msgstr "BCD 的格式类型无效"

msgid "Could not parse SQL TimeStamp string"
msgstr "无法解析 SQL 时间戳字符串"

msgid "Invalid SQL date/time values"
msgstr "无效的 SQL 日期/时间值"

msgid "Calendar time cannot be represented"
msgstr "日历时间无法表示"

msgid "Delete all selected records?"
msgstr "删除所有选定记录？"

msgid "Grid requested to display more than 256 columns"
msgstr "网格请求显示超过 256 列"

msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgid "Abort"
msgstr "中止"

msgid "Merge"
msgstr "合并"

msgid "Correct"
msgstr "纠正"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Inserted"
msgstr "已插入"

msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

msgid "Update Error - %s"
msgstr "更新错误 - %s"

msgid "<Unchanged>"
msgstr "<未更改>"

msgid "(Binary)"
msgstr "(二进制)"

msgid "(ADT)"
msgstr "(ADT)"

msgid "(Array)"
msgstr "(数组)"

msgid "Field Name"
msgstr "字段名称"

msgid "Original Value"
msgstr "原始值"

msgid "Conflicting Value"
msgstr "冲突值"

msgid " Value"
msgstr " 值"

msgid "<No Records>"
msgstr "<无记录>"

msgid "New"
msgstr "新建"

msgid "Are you sure you want to delete the access policy from line %d ?"
msgstr "您确定要从第 %d 行删除访问策略吗？"

msgid "New access policy"
msgstr "新建访问策略"

msgid "File content exceeds the current block size limit of 4 MB"
msgstr "文件内容超过了当前的 4 MB 块大小限制"

msgid "Block blob content is limited to maximum 64 MB"
msgstr "块 blob 内容限制为最多 64 MB"

msgid "Azure Blobs"
msgstr "Azure Blobs"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Access Control List"
msgstr "访问控制列表"

msgid "Page Regions"
msgstr "页面区域"

msgid "Block List"
msgstr "块列表"

msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

msgid "Signed Identifier"
msgstr "签名标识符"

msgid "Blob Public Access"
msgstr "Blob 公共访问"

msgid "Content Length"
msgstr "内容长度"

msgid "Committed Blocks"
msgstr "已提交的块"

msgid "Uncommitted Blocks"
msgstr "未提交的块"

msgid "Create Root Container"
msgstr "创建根容器"

msgid "Create Container"
msgstr "创建容器"

msgid "Activate"
msgstr "激活"

msgid "Delete Root Container"
msgstr "删除根容器"

msgid ""
"Root Container deletion failed with code: %d. A possible solution is to try "
"again after a refresh."
msgstr ""
"根容器删除失败，错误代码：%d。可能的解决办法是在刷新后重试。"

msgid ""
"Root Container creation failed with code: %d. A possible solution is to try "
"again after a refresh."
msgstr ""
"根容器创建失败，错误代码：%d。可能的解决办法是在刷新后重试。"

msgid "Container's %s creation failed with code: %d"
msgstr "容器 '%s' 创建失败，错误代码：%d"

msgid "Create root container"
msgstr "创建根容器"

msgid "Create a new container"
msgstr "创建一个新的容器"

msgid "Create Block Blob"
msgstr "创建 Block Blob"

msgid "Create Page Blob"
msgstr "创建 Page Blob"

msgid "Create a Block Blob in %s container"
msgstr "在 %s 容器中创建 Block Blob"

msgid "Create a Page Blob in %s container"
msgstr "在 %s 容器中创建 Page Blob"

msgid "Please allow 10 minutes per MB for the operation to complete"
msgstr "请允许每 MB 10 分钟以完成此操作"

msgid "You are about to delete of %s %s. Proceed with it?"
msgstr "您即将删除 %s %s。继续吗？"

msgid "root container"
msgstr "根容器"

msgid "container"
msgstr "容器"

msgid "blob"
msgstr "blob"

msgid "Add Page"
msgstr "添加页面"

msgid "Page management for %s/%s blob"
msgstr "管理 %s/%s blob 的页面"

msgid "Add Block"
msgstr "添加块"

msgid "Block management for %s/%s blob"
msgstr "管理 %s/%s blob 的块"

msgid "Delete Container"
msgstr "删除容器"

msgid "Delete Blob"
msgstr "删除 Blob"

msgid ""
"You are about to delete the %s container and all its content. Proceed with "
"the deletion?"
msgstr ""
"您即将删除 %s 容器及其所有内容。继续删除？"

msgid ""
"You are about to delete the blob %s from the %s container. Proceed with the "
"deletion?"
msgstr ""
"您即将从 %s 容器中删除 blob %s。继续删除？"

msgid "Container %s deletion failed with code %d."
msgstr "容器 %s 删除失败，错误代码：%d。"

msgid "Blob %s/%s deletion attempt failed with code %d."
msgstr "尝试删除 Blob %s/%s 失败，错误代码：%d。"

msgid ""
"No more new operations are allowed until the completion of the previous one"
msgstr ""
"在前一个操作完成之前不允许更多的新操作"

msgid "Busy..."
msgstr "忙碌中..."

msgid "Edit Metadata"
msgstr "编辑元数据"

msgid "Blob's %s/%s metadata access failed. Error code is: %d."
msgstr "Blob %s/%s 的元数据访问失败。错误代码是：%d。"

msgid "Edit Blob %s/%s Metadata"
msgstr "编辑 Blob %s/%s 的元数据"

msgid "Container's %s metadata access failed. Error code is: %d."
msgstr "容器 %s 的元数据访问失败。错误代码是：%d。"

msgid "Edit Container %s Metadata"
msgstr "编辑容器 %s 的元数据"

msgid "Accessing the properties of %s/%s blob failed. Error code is: %d."
msgstr "访问 Blob %s/%s 的属性失败。错误代码是：%d。"

msgid "Properties of %s/%s"
msgstr "属性 %s/%s"

msgid "Edit Access Control List"
msgstr "编辑访问控制列表"

msgid "Create Snapshot"
msgstr "创建快照"

msgid "Create snapshot of %s/%s"
msgstr "创建 %s/%s 的快照"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Copy blob %s/%s into..."
msgstr "将 blob %s/%s 复制到..."

msgid ""
"The destination container %s cannot be found. You can create it or refresh "
"the storage content"
msgstr ""
"找不到目标容器 %s。您可以创建它或刷新存储内容"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Are you sure you want to change the content of %s?"
msgstr "您确定要更改 %s 的内容吗？"

msgid "Commit Block List"
msgstr "提交块列表"

msgid "Commit block list for blob %s/%s"
msgstr "提交 blob %s/%s 的块列表"

msgid "Committing the block list of %s/%s failed. Error code is: %d."
msgstr "提交 %s/%s 的块列表失败。错误代码是：%d。"

msgid ""
"The block list is empty for blob %s/%s. Please use %s to add blocks into it "
"and then commit them."
msgstr ""
"Blob %s/%s 的块列表为空。请使用 %s 添加块然后提交它们。"

msgid "Lease..."
msgstr "租约..."

msgid "Acquire"
msgstr "获取"

msgid "Copy Lease ID"
msgstr "复制租约 ID"

msgid "Renew"
msgstr "续订"

msgid "Release"
msgstr "释放"

msgid "Break"
msgstr "中断"

msgid "Lease on %s/%s is aquired for %d seconds"
msgstr "对 %s/%s 的租约已获取 %d 秒"

msgid "Lease on %s/%s is broken, a new lease can be acquired in %d seconds"
msgstr "对 %s/%s 的租约已中断，可以在 %d 秒后获取新的租约"

msgid "Lease on %s/%s is renewed for another %d seconds"
msgstr "对 %s/%s 的租约已续订 %d 秒"

msgid "Lease on %s/%s is released"
msgstr "对 %s/%s 的租约已释放"

msgid "Update Blob Content"
msgstr "更新 Blob 内容"

msgid "Update blob's %s/%s content"
msgstr "更新 blob %s/%s 的内容"

msgid "Cloud access error. "
msgstr "云访问错误。"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Azure Queues"
msgstr "Azure 队列"

msgid "Plus %d More..."
msgstr "还有 %d 个..."

msgid "Add Queue"
msgstr "添加队列"

msgid "Remove Queue"
msgstr "移除队列"

msgid "Azure Queue Metadata"
msgstr "Azure 队列元数据"

msgid "Queue Metadata"
msgstr "队列元数据"

msgid "Clear Messages"
msgstr "清除消息"

msgid "Add Message"
msgstr "添加消息"

msgid "Remove Message"
msgstr "移除消息"

msgid "Failed to add Queue: %s"
msgstr "添加队列失败：%s"

msgid "Queue Metadata operation failed for: %s"
msgstr "队列元数据操作失败：%s"

msgid "Failed to remove Queue: %s"
msgstr "移除队列失败：%s"

msgid "Enter New Queue Name:"
msgstr "输入新队列名称："

msgid "Enter Message:"
msgstr "输入消息："

msgid "Failed to add Message to Queue: %s"
msgstr "添加消息到队列失败：%s"

msgid "Failed to remove Message(s) from Queue: %s"
msgstr "从队列移除消息失败：%s"

msgid "Azure Tables"
msgstr "Azure 表"

msgid "Enter New Table Name:"
msgstr "输入新表名称："

msgid "Add Table"
msgstr "添加表"

msgid "Delete Table"
msgstr "删除表"

msgid "View Data"
msgstr "查看数据"

msgid "Failed to add Table: %s"
msgstr "添加表失败：%s"

msgid "Failed to remove Table: %s"
msgstr "移除表失败：%s"

msgid "Azure Table Editor"
msgstr "Azure 表编辑器"

msgid "Azure Table Editor: %s"
msgstr "Azure 表编辑器：%s"

msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

msgid "[new entity]"
msgstr "[新实体]"

msgid "Add Entity"
msgstr "添加实体"

msgid "Delete Entity"
msgstr "删除实体"

msgid "Failed to remove Entity: %s"
msgstr "移除实体失败：%s"

msgid "Failed to add Entity"
msgstr "添加实体失败"

msgid "Failed to update Entity"
msgstr "更新实体失败"

msgid "Import Entities"
msgstr "导入实体"

msgid "One or more Entities were not imported."
msgstr "一个或多个实体未被导入。"

msgid "Entity: %s"
msgstr "实体：%s"

msgid "The specified name cannot be used."
msgstr "指定的名字不能使用。"

msgid "That name is already in use by another column."
msgstr "该名字已被另一列使用。"

msgid "Add a Property"
msgstr "添加属性"

msgid "Delete Property"
msgstr "删除属性"

msgid "Data Type"
msgstr "数据类型"

msgid "Edit Property"
msgstr "编辑属性"

msgid "You may not modify %s"
msgstr "您不得修改 %s"

msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "您确定要删除此项吗？"

msgid "Are you sure you want to delete these items?"
msgstr "您确定要删除这些项吗？"

msgid "Value is not a valid %s"
msgstr "值不是一个有效的 %s"

msgid "Provided Name contains invalid characters."
msgstr "提供的名称包含无效字符。"

msgid "Add Property"
msgstr "添加属性"

msgid "Enter the new property's name"
msgstr "输入新属性的名称"

msgid "A Property with name '%s' already exists."
msgstr "一个名为 '%s' 的属性已存在。"

msgid "Continue and lose current changes?"
msgstr "继续并放弃当前更改？"

msgid "Results Truncated..."
msgstr "结果已截断..."

msgid ""
"Cannot connect %s to server, SQLConnection and ServerClassName must both be "
"set."
msgstr ""
"无法将 %s 连接到服务器，SQLConnection 和 ServerClassName 必须都设置。"

msgid "Unknown command type"
msgstr "未知命令类型"

msgid "The parameter has an invalid number format"
msgstr "参数具有无效的数字格式"

msgid "The callback tunnel is in an invalid state and should be terminated."
msgstr "回调通道处于无效状态，应终止。"

msgid ""
"Specified protocol in request %s is not supported. Current supported "
"protocols are: %s, json, tunnel"
msgstr ""
"请求中指定的协议 %s 不受支持。当前支持的协议有：%s，json，tunnel"

msgid "none specified (uses rest)"
msgstr "未指定（使用 rest）"

msgid ""
"Command %s in request is not supported. Accepted commands are: GET, POST, PUT "
"and DELETE"
msgstr ""
"请求中的命令 %s 不受支持。接受的命令有：GET，POST，PUT 和 DELETE"

msgid "Unknown data type for parameter %d: %d"
msgstr "参数 %d 的数据类型未知：%d"

msgid "Unknown data type: %s"
msgstr "未知数据类型：%s"

msgid "OnGetClass event not set or it did not provide a class reference"
msgstr "OnGetClass 事件未设置或未提供类引用"

msgid ""
"Invalid request format. /className/methodName and eventual parameters "
"expected."
msgstr ""
"请求格式无效。预期 /className/methodName 及其参数。"

msgid ""
"Server method %0:s has only %1:d parameters. Too many arguments actual "
"arguments: %2:d."
msgstr ""
"服务器方法 %0:s 仅有 %1:d 个参数。实际参数过多：%2:d。"

msgid ""
"Server's method %0:s %1:d parameter in not an input parameter. Either call "
"with less parameters or change the method definition."
msgstr ""
"服务器方法 %0:s 的第 %1:d 个参数不是输入参数。要么减少调用参数数量，要么更改方法定义。"

msgid "Message content is not a valid JSON value."
msgstr "消息内容不是有效的 JSON 值。"

msgid "Internal command %s not implemented."
msgstr "内部命令 %s 未实现。"

msgid "Cannot convert JSON value %0:s input into %1:s"
msgstr "无法将 JSON 值 %0:s 转换为 %1:s"

msgid "No conversion exists for JSON value %0:s"
msgstr "不存在 JSON 值 %0:s 的转换"

msgid "Cannot convert DBX type %0:s into a JSON value"
msgstr "无法将 DBX 类型 %0:s 转换为 JSON 值"

msgid ""
"Server method %0:s consumed only %1:d input parameters out of %2:d. Either "
"call with more parameters or change method definition."
msgstr ""
"服务器方法 %0:s 仅消耗了 %1:d 个输入参数，而总共有 %2:d 个。要么增加调用参数，要么更改方法定义。"

msgid ""
"Request type %0:s has an empty content. A JSON command object is expected"
msgstr ""
"请求类型 %0:s 内容为空。预期为 JSON 命令对象"

msgid ""
"JSON protocol expects a POST request instead of %0:s. Submit a POST request "
"with a JSON command to receive proper response"
msgstr ""
"JSON 协议期望 POST 请求而不是 %0:s。提交带有 JSON 命令的 POST 请求以获得适当的响应"

msgid ""
"JSON protocol expects a JSON array instead a %0:s type. Submit a POST request "
"with a JSON command to receive proper response"
msgstr ""
"JSON 协议期望 JSON 数组而不是 %0:s 类型。提交带有 JSON 命令的 POST 请求以获得适当的响应"

msgid "Session expired"
msgstr "会话已过期"

msgid ""
"HTTP request is missing the session parameter. Add %s parameter with the "
"session id."
msgstr ""
"HTTP 请求缺少会话参数。添加带有会话 ID 的 %s 参数。"

msgid ""
"HTTP request misses the count parameter. Add %s parameter holding the byte "
"count."
msgstr ""
"HTTP 请求缺少 count 参数。添加持有字节数的 %s 参数。"

msgid "Error redirecting byte flow to internal server."
msgstr "将字节流重定向到内部服务器时出错。"

msgid "Error in method %s while waiting for a semaphore."
msgstr "在等待信号量时方法 %s 出错。"

msgid "Timeout occured in method %s while waiting for a semaphore."
msgstr "在方法 %s 等待信号量时发生超时。"

msgid "Communication was terminated."
msgstr "通信已终止。"

msgid ""
"Invalid parameter naming. Expected [dcname.]field[numeric range] instead of %s"
msgstr ""
"无效的参数命名。预期为 [dcname.]field[numeric range] 而不是 %s"

msgid ""
"The output parameter (%d) cannot be converted by the selected converter (%s)"
msgstr ""
"输出参数（%d）无法通过所选转换器（%s）转换"

msgid "Value must be an instance of TJSONObject"
msgstr "值必须是 TJSONObject 的实例"

msgid "Command %s not implemented"
msgstr "命令 %s 未实现"

msgid ""
"Invocation failed as there is currently no registered callback for the given "
"id (%s)"
msgstr ""
"由于当前没有注册的回调函数，调用失败（给定的 id：%s）"

msgid "Channel is terminated while %d are still registered with it"
msgstr "通道终止时仍有 %d 注册"

msgid ""
"Authentication manager rejected user credentials. This may due to invalid "
"combination of DS user name and password"
msgstr ""
"身份验证管理器拒绝了用户凭据。这可能是由于 DS 用户名和密码的组合无效"

msgid ""
"The specified session has expired due to inactivity or was an invalid Session "
"ID"
msgstr ""
"指定的会话因不活动而过期或是一个无效的会话 ID"

msgid "%s class has already been added to the server class list"
msgstr "%s 类已添加到服务器类列表中"

msgid "%s class not found in the server class list"
msgstr "服务器类列表中未找到 %s 类"

msgid "%s method not found in the server method list"
msgstr "服务器方法列表中未找到 %s 方法"

msgid ""
"All open command objects must be close before changing the server connection"
msgstr ""
"在更改服务器连接之前，必须关闭所有打开的命令对象"

msgid "Invalid command handle:  %s"
msgstr "无效的命令句柄：%s"

msgid "%s is an unrecognized command type"
msgstr "%s 是一个未识别的命令类型"

msgid "%s method has already been added to the server method list"
msgstr "%s 方法已添加到服务器方法列表中"

msgid "Command closed or executed again"
msgstr "命令已关闭或再次执行"

msgid "%s is not authorized to perform the requested action."
msgstr "%s 未经授权执行请求的操作。"

msgid ""
"The current session does not have permission to perform the requested action."
msgstr ""
"当前会话没有权限执行请求的操作。"

msgid "Remote error: %s"
msgstr "远程错误：%s"

msgid "Command closed or unassigned."
msgstr "命令已关闭或未分配。"

msgid "An appropriate REST Service was not specified."
msgstr "未指定合适的 REST 服务。"

msgid "There is no cached item with ID: %d"
msgstr "没有 ID 为 %d 的缓存项"

msgid "There is no parameter for command %d, parameter index %d."
msgstr "命令 %d 没有参数，参数索引 %d。"

msgid "Connection cannot be nil.  Make sure the connection has been opened."
msgstr "连接不能为 nil。确保连接已打开。"

msgid "Invalid response: cannot parse %s."
msgstr "无效的响应：无法解析 %s。"

msgid "Cannot write %d bytes. Only %d were delivered."
msgstr "无法写入 %d 字节。只传递了 %d 字节。"

msgid "Response size (%d bytes) is greater than expected (%d bytes)."
msgstr "响应大小（%d 字节）大于预期（%d 字节）。"

msgid "Connection lost"
msgstr "连接丢失"

msgid "Parameter not set for column number %d"
msgstr "未为列号 %d 设置参数"

msgid ""
"Protocol %0:s can be used after an adequate instance of %1:s is registered "
"with %2:s."
msgstr ""
"在适当实例的 %1:s 注册到 %2:s 后可以使用协议 %0:s。"

msgid "Connection timeout error"
msgstr "连接超时错误"

msgid "Communication timeout error"
msgstr "通信超时错误"

msgid "Feature not implemented"
msgstr "功能未实现"

msgid "The certificate has expired."
msgstr "证书已过期。"

msgid "The certificate is not yet valid."
msgstr "证书尚未生效。"

msgid "Invalid certificate File."
msgstr "无效的证书文件。"

msgid "Caused by: %s"
msgstr "原因：%s"

msgid "Commands with output values must be prepared"
msgstr "带有输出值的命令必须准备好"

msgid ""
"Callback input argument cannot be parsed properly. This is due to a parser "
"error or the server side-serialization"
msgstr ""
"回调输入参数无法正确解析。这是由于解析错误或服务器端序列化问题"

msgid "A callback parameter cannot be found at the provided index"
msgstr "在提供的索引处找不到回调参数"

msgid "Command needs more DBXReader parameters"
msgstr "命令需要更多的 DBXReader 参数"

msgid "Invalid metadata message format"
msgstr "无效的元数据消息格式"

msgid "Cannot parse properly the callback output argument"
msgstr "无法正确解析回调输出参数"

msgid "Invalid callback message format"
msgstr "无效的回调消息格式"

msgid "Cannot parse properly the metadata value"
msgstr "无法正确解析元数据值"

msgid ""
"MetaData cannot be provided from a Blackfish SQL server older than version 8.0"
msgstr ""
"版本低于 8.0 的 Blackfish SQL 服务器无法提供元数据"

msgid "Invalid JSON header byte encountered"
msgstr "遇到无效的 JSON 标头字节"

msgid "Close error"
msgstr "关闭错误"

msgid "Read error"
msgstr "读取错误"

msgid "Unexpected header"
msgstr "意外的标头"

msgid "Encryption key expected to be not null"
msgstr "加密密钥预期非空"

msgid "Cypher filter needs to be setUp first"
msgstr "密码过滤器需要先设置"

msgid ""
"Operation %s cannot complete since it expects a container for at least %s "
"bytes instead of %s"
msgstr ""
"操作 %s 无法完成，因为它期望至少 %s 字节的容器而不是 %s"

msgid "Cypher keys do not match, please use the same key"
msgstr "密码密钥不匹配，请使用相同的密钥"

msgid "Read attempt when no read data is available"
msgstr "尝试读取时无读取数据可用"

msgid "Write attempt when write data is already available"
msgstr "尝试写入时写入数据已存在"

msgid ""
"Communication filter %s is not registered. Filter class needs to be "
"registered in order to communicate with the server."
msgstr ""
"通信过滤器 %s 未注册。为了与服务器通信，需要注册过滤器类"

msgid ""
"Filter %s rejected setup parameter %s given value %s. At this point the "
"server communication is not possible due to this incompatibility."
msgstr ""
"过滤器 %s 拒绝了设置参数 %s 的给定值 %s。由于这种不兼容性，此时无法与服务器通信。"

msgid "No connection"
msgstr "无连接"

msgid "The Server has no matching %s filter."
msgstr "服务器没有匹配的 %s 过滤器。"

msgid "The Account Key you have entered is invalid."
msgstr "您输入的账户密钥无效。"

msgid "IPImplementationID cannot be change while transport is active"
msgstr "传输过程中无法更改 IPImplementationID"

msgid "Unsupported variant type: %s"
msgstr "不支持的变体类型：%s"

msgid "%s class already registered"
msgstr "%s 类已注册"

msgid "%s class is not registered"
msgstr "%s 类未注册"

msgid "%s class registered with a nil class reference"
msgstr "%s 类注册了一个空类引用"

msgid "%s class cannot be found in %s"
msgstr "无法在 %s 中找到 %s 类"

msgid "Cannot free TClassRegistry.ClassRegistry"
msgstr "无法释放 TClassRegistry.ClassRegistry"

msgid ""
"Unable to load %s (ErrorCode %d).  It may be missing from the system path."
msgstr ""
"无法加载 %s（错误代码 %d）。可能未包含在系统路径中。"

msgid "Unable to find procedure %s"
msgstr "无法找到过程 %s"

msgid "Unknown driver:  %s"
msgstr "未知驱动程序：%s"

msgid "Invalid argument:  %s"
msgstr "无效参数：%s"

msgid "Invalid transaction Object"
msgstr "无效的事务对象"

msgid "%s property not set"
msgstr "%s 属性未设置"

msgid ""
"%s driver cannot be loaded.  Make sure your project either uses the %s unit "
"or uses packages so the %s package can be loaded dynamically"
msgstr ""
"无法加载 %s 驱动程序。请确保您的项目使用了 %s 单元或使用了包以便 %s 包可以动态加载"

msgid "Reader Next method has not been called"
msgstr "未调用 Reader Next 方法"

msgid "Reader has no more rows"
msgstr "Reader 没有更多的行"

msgid "%s type cannot be modified"
msgstr "%s 类型不可修改"

msgid "%s parameter cannot be modified"
msgstr "%s 参数不可修改"

msgid ""
"Cannot set this singleton instance more than once or after it has been "
"retrieved one or more times"
msgstr ""
"不能多次设置此单例实例或在其已被检索一次或多次之后设置"

msgid ""
"Cannot find connection files from application directory (%s) or the system "
"registry (%s)."
msgstr ""
"无法从应用程序目录（%s）或系统注册表（%s）中找到连接文件。"

msgid "Cannot delegate a connection more than 16 times:  %s"
msgstr "无法委托超过 16 次连接：%s"

msgid "Invalid Ordinal:  %d"
msgstr "无效序号：%d"

msgid "DBX Error:  %s"
msgstr "DBX 错误：%s"

msgid "Error Code:  "
msgstr "错误代码:  "

msgid "Command can only be prepared once"
msgstr "命令只能准备一次"

msgid "%s value type cannot be accessed as %s value type"
msgstr "%s 值类型无法作为 %s 值类型访问"

msgid "A driver instance with the %s name has already been loaded."
msgstr "具有 %s 名称的驱动程序实例已加载。"

msgid "Operation failed.  Connection was closed"
msgstr "操作失败。连接已关闭"

msgid "Could not find metadata: %s; package: %s. Add %s to your uses."
msgstr "无法找到元数据：%s；包：%s。将 %s 添加到您的 uses 中。"

msgid "JSON byte stream cannot be parsed correctly into a JSON value"
msgstr "JSON 字节流无法正确解析为 JSON 值"

msgid "No statement to execute"
msgstr "没有要执行的语句"

msgid "%s.  Vendor error message:  %s."
msgstr "%s。供应商错误信息：%s。"

msgid "dbExpress driver does not support the %s data type"
msgstr "dbExpress 驱动程序不支持 %s 数据类型"

msgid "Unmatched brace found in format string: %s"
msgstr "格式字符串中发现不匹配的大括号：%s"

msgid "Unmatched brace found in format string: %d"
msgstr "格式字符串中发现不匹配的大括号：%d"

msgid "Connect request timed out after %s milliseconds"
msgstr "连接请求在 %s 毫秒后超时"

msgid "Unrecognized command:  %s"
msgstr "未识别的命令：%s"

msgid ""
"%s is an invalid setting for the %s property.\n"
"Use '%s' or a semicolon separated list of one or more of the following:\n"
"%s %s %s %s %s %s %s %s %s %s %s %s"
msgstr ""
"%s 是 %s 属性的无效设置。\n"
"使用 '%s' 或以下各项之一的分号分隔列表：\n"
"%s %s %s %s %s %s %s %s %s %s %s %s"

msgid "Internal: Field %s has no serialized value"
msgstr "内部：字段 %s 没有序列化的值"

msgid "Internal: Field %s conversion is incomplete"
msgstr "内部：字段 %s 的转换不完整"

msgid "Internal: Array expected instead of %s"
msgstr "内部：预期数组而不是 %s"

msgid "Internal: Array expected instead of nil"
msgstr "内部：预期数组而不是 nil"

msgid "Internal: Type expected"
msgstr "内部：预期类型"

msgid "Internal: Type fields pair expected"
msgstr "内部：预期类型字段对"

msgid "Internal: JSON value expected instead of %s"
msgstr "内部：预期 JSON 值而不是 %s"

msgid "Internal: Current context cannot accept a value"
msgstr "内部：当前上下文无法接受值"

msgid "Internal: Object context expected when processing a pair"
msgstr "内部：处理一对时预期对象上下文"

msgid "Internal: Current context cannot accept a pair"
msgstr "内部：当前上下文无法接受一对"

msgid "Internal: Type %s is not currently supported"
msgstr "内部：目前不支持类型 %s"

msgid ""
"Field attribute should provide a field interceptor instead of a type one on "
"field %s"
msgstr ""
"字段属性应在字段 %s 上提供字段拦截器而不是类型拦截器"

msgid "Internal: Conversion failed, converted object is most likely incomplete"
msgstr "内部：转换失败，转换的对象很可能不完整"

msgid "Internal: No conversion possible for type: %s"
msgstr "内部：类型 %s 不可转换"

msgid "Internal: Field %s cannot be found in type %s"
msgstr "内部：类型 %s 中找不到字段 %s"

msgid ""
"Internal: Value %s cannot be converted to be assigned to field %s in type %s"
msgstr ""
"内部：值 %s 无法转换以分配给类型 %s 中的字段 %s"

msgid ""
"Value %s cannot be converted into %s. You may use a user-defined reverter"
msgstr ""
"值 %s 无法转换为 %s。您可以使用用户定义的反转器"

msgid ""
"Cannot set value for field %s as it is expected to be an array instead of %s"
msgstr ""
"无法为字段 %s 设置值，因为期望它是一个数组而不是 %s"

msgid "Internal: Cannot instantiate type %s"
msgstr "内部：无法实例化类型 %s"

msgid "The input value is not a valid Object"
msgstr "输入值不是一个有效的对象"

msgid "Internal: Object type %s not found for id: %s"
msgstr "内部：未找到 id %s 对应的对象类型 %s"

msgid "Internal: Invalid pair name %s: expected %s or %s"
msgstr "内部：无效的配对名称 %s：期望 %s 或 %s"

msgid ""
"Un-marshaled array cannot be set as a field value. A reverter may be missing "
"for field %s of %s"
msgstr ""
"解包的数组无法设置为字段值。%s 的字段 %s 可能缺少反转器"

msgid "Object expected at position %d in JSON array %s"
msgstr "JSON 数组 %s 的位置 %d 处期望对象"

msgid "String expected at position %d in JSON array %s"
msgstr "JSON 数组 %s 的位置 %d 处期望字符串"

msgid "JSON array expected for field %s in JSON %s"
msgstr "JSON %s 中的字段 %s 期望 JSON 数组"

msgid "JSON object expected for field %s in JSON %s"
msgstr "JSON %s 中的字段 %s 期望 JSON 对象"

msgid "JSON string expected for field %s in JSON %s"
msgstr "JSON %s 中的字段 %s 期望 JSON 字符串"

msgid "No Product name found for Data Provider. No metadata can be provided."
msgstr "数据提供者未找到产品名称。无法提供元数据。"

msgid "No metadata could be loaded for: %s."
msgstr "无法加载元数据：%s。"

msgid "Could not locate the type: %s."
msgstr "无法定位类型：%s。"

msgid "Invoke Next before getting data from a reader."
msgstr "从读取器获取数据之前请调用 Next。"

msgid "No more data in reader."
msgstr "读取器中没有更多数据。"

msgid "Unknown Data Type"
msgstr "未知数据类型"

msgid "Cannot load metadata for %s."
msgstr "无法加载 %s 的元数据。"

msgid "Unexpected metadata type"
msgstr "意外的元数据类型"

msgid "Must call Insert before Post."
msgstr "必须在 Post 之前调用 Insert。"

msgid "Must call Post before moving away from a new row."
msgstr "必须在离开新行之前调用 Post。"

msgid "Must call Edit before table can be modified."
msgstr "必须在修改表格之前调用 Edit。"

msgid "Additional columns must be added after the prescribed columns."
msgstr "附加列必须在规定的列之后添加。"

msgid "Objecta are not supported with this metadata store."
msgstr "此元数据存储不支持 Objecta。"

msgid "Unexpected data type %s"
msgstr "意外的数据类型 %s"

msgid "Driver already registered:  "
msgstr "驱动程序已注册："

msgid "No \"%s\" defined in %s"
msgstr "%s 中未定义 \"%s\""

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Insufficient memory to complete the operation"
msgstr "内存不足以完成操作"

msgid "Unsupported field type"
msgstr "不支持的字段类型"

msgid ""
"Unexpected internal error. DBX Object such as a connection, command, or "
"reader may already be closed."
msgstr ""
"意外的内部错误。DBX 对象如连接、命令或读取器可能已经关闭。"

msgid "Not supported"
msgstr "不支持"

msgid "Invalid time"
msgstr "无效的时间"

msgid "Invalid type"
msgstr "无效的类型"

msgid "Invalid ordinal"
msgstr "无效的序数"

msgid "Invalid parameter"
msgstr "无效的参数"

msgid "No more rows"
msgstr "没有更多行"

msgid "Parameter not set"
msgstr "参数未设置"

msgid "Invalid username or password"
msgstr "无效的用户名或密码"

msgid "Invalid precision"
msgstr "无效的精度"

msgid "Invalid length"
msgstr "无效的长度"

msgid "Invalid isolation level"
msgstr "无效的隔离级别"

msgid "Invalid transaction id"
msgstr "无效的事务 ID"

msgid "Duplicate transaction id"
msgstr "重复的事务 ID"

msgid "Driver restricted"
msgstr "驱动程序受限"

msgid "Transaction active"
msgstr "事务活动"

msgid "Multiple transaction not enabled"
msgstr "未启用多重事务"

msgid "Connection failed"
msgstr "连接失败"

msgid ""
"Driver could not be properly initialized.  Client library may be missing, not "
"installed properly, of the wrong version, or the driver may be missing from "
"the system path."
msgstr ""
"驱动程序未能正确初始化。客户端库可能缺失、未正确安装、版本错误，或者驱动程序可能未包含在系统路径中。"

msgid "Optimistic lock failed"
msgstr "乐观锁失败"

msgid "Invalid reference"
msgstr "无效的引用"

msgid "No table"
msgstr "没有表"

msgid "Missing parameter marker"
msgstr "缺少参数标记"

msgid "Driver incompatible"
msgstr "驱动程序不兼容"

msgid "Invalid argument"
msgstr "无效的参数"

msgid "No data"
msgstr "没有数据"

msgid "Vendor error"
msgstr "供应商错误"

msgid "Unrecognized command type."
msgstr "未识别的命令类型。"

msgid "Schema or user name separated by a '.' must be specified."
msgstr "必须指定由 '.' 分隔的模式或用户名。"

msgid "Database must be specified."
msgstr "必须指定数据库。"

msgid "LibraryName must be specified."
msgstr "必须指定库名称。"

msgid "GetDriverFunc must be specified."
msgstr "必须指定获取驱动程序函数。"

msgid "VendorLib must be specified"
msgstr "必须指定供应商库。"

msgid ""
"Table cannot use column %s in an order by operation since it does not exist"
msgstr ""
"由于列 %s 不存在，表不能在排序操作中使用它。"

msgid "Illegal argument"
msgstr "非法参数"

msgid "Unsupported operation"
msgstr "不支持的操作"

msgid "Unexpected string overflow.  Length('%s') >= %s)"
msgstr "意外的字符串溢出。长度('%s') >= %s)"

msgid "Cannot convert JSON input into a stream"
msgstr "无法将 JSON 输入转换为流"

msgid "Cannot convert DBX type %s into a JSON value"
msgstr "无法将 DBX 类型 %s 转换为 JSON 值"

msgid "Cannot convert JSON value %s input into %s"
msgstr "无法将 JSON 值 %s 输入转换为 %s"

msgid "No conversion exists for JSON value %s"
msgstr "不存在 JSON 值 %s 的转换"

msgid "Literal Supported"
msgstr "字面值支持"

msgid "Platform Type Name"
msgstr "平台类型名称"

msgid "Catalog Name"
msgstr "目录名称"

msgid "Procedure Type"
msgstr "过程类型"

msgid "Unclosed quotes were found in the metadata query: %s."
msgstr "元数据查询中发现未闭合的引号：%s。"

msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

msgid "Foreign Key Name"
msgstr "外键名称"

msgid "Index Name"
msgstr "索引名称"

msgid "Unsigned"
msgstr "无符号"

msgid "Unique"
msgstr "唯一"

msgid "Primary Key Name"
msgstr "主键名称"

msgid "Ascending"
msgstr "升序"

msgid "Ordinal is outside the bounds of this cursor."
msgstr "序号超出了此游标的范围。"

msgid "Scale"
msgstr "比例"

msgid "Column Name"
msgstr "列名称"

msgid "Table Schema Name"
msgstr "表模式名称"

msgid "Primary Column Name"
msgstr "主要列名称"

msgid "Ordinal"
msgstr "序号"

msgid "Wrong accessor method used for the datatype: %s."
msgstr "数据类型 %s 使用了错误的访问器方法。"

msgid "Case Sensitive"
msgstr "区分大小写"

msgid "Minimum Version"
msgstr "最低版本"

msgid "Searchable With Like"
msgstr "可使用 LIKE 进行搜索"

msgid "Create Parameters"
msgstr "创建参数"

msgid "Package Name"
msgstr "包名称"

msgid "Parameter Mode"
msgstr "参数模式"

msgid "Precision"
msgstr "精度"

msgid "Best Match"
msgstr "最佳匹配"

msgid "This method must be implemented in a derived class."
msgstr "此方法必须在派生类中实现。"

msgid "No schema name specified."
msgstr "未指定模式名称。"

msgid "Maximum Version"
msgstr "最高版本"

msgid "Auto Increment"
msgstr "自动递增"

msgid "Literal Suffix"
msgstr "字面值后缀"

msgid "Create Format"
msgstr "创建格式"

msgid "Schema Name"
msgstr "模式名称"

msgid "Concurrency"
msgstr "并发性"

msgid "Reserved Word"
msgstr "保留字"

msgid "Primary Catalog Name"
msgstr "主目录名称"

msgid "User Name"
msgstr "用户名"

msgid "External Definition"
msgstr "外部定义"

msgid "Type Name"
msgstr "类型名称"

msgid "Nullable"
msgstr "可为空"

msgid "Provider Type"
msgstr "提供者类型"

msgid "Fixed Length"
msgstr "固定长度"

msgid "Searchable"
msgstr "可搜索"

msgid "Constraint Name"
msgstr "约束名称"

msgid "Unknown schema name specified: %s"
msgstr "指定了未知的模式名称：%s"

msgid "Parameter Name"
msgstr "参数名称"

msgid "Table Type"
msgstr "表类型"

msgid "View Name"
msgstr "视图名称"

msgid "Minimum Scale"
msgstr "最小比例"

msgid "Column Size"
msgstr "列大小"

msgid "Unicode"
msgstr "Unicode"

msgid "Fixed Precision"
msgstr "固定精度"

msgid ""
"Could not parse the %1:s metadata command. Problem found near: %0:s. Original "
"query: %2:s."
msgstr ""
"无法解析 %1:s 元数据命令。问题出现在：%0:s。原始查询：%2:s。"

msgid "Unknown table type specified:"
msgstr "指定了未知的表类型："

msgid "A MetaData command was expected here e.g. GetTables."
msgstr "此处期望一个元数据命令，例如 GetTables。"

msgid "Literal Prefix"
msgstr "字面值前缀"

msgid "Primary"
msgstr "主"

msgid "Synonym Name"
msgstr "同义词名称"

msgid "Role Name"
msgstr "角色名称"

msgid "Table Catalog Name"
msgstr "表目录名称"

msgid "Maximum Scale"
msgstr "最大比例"

msgid "Primary Schema Name"
msgstr "主模式名称"

msgid ""
"Cursor is positioned before the first row, move to the next row before "
"getting data"
msgstr ""
"游标位于第一行之前，请在获取数据前移动到下一行"

msgid "DbxType"
msgstr "Dbx类型"

msgid "Long"
msgstr "长整型"

msgid "Primary Table Name"
msgstr "主表名称"

msgid "Max Inline"
msgstr "最大内联"

msgid "Table Name"
msgstr "表名称"

msgid "Procedure Name"
msgstr "过程名称"

msgid "AutoIncrementable"
msgstr "可自动递增"

msgid "No more data."
msgstr "没有更多数据。"

msgid "Definition"
msgstr "定义"

msgid ""
"The best type match in %s for the column: %s is %s. But it is does not have "
"sufficient precision."
msgstr ""
"对于列 %s，在 %s 中的最佳类型匹配是 %s。但是它的精度不足。"

msgid ""
"The best type match in %s for the column: %s is %s. But is cannot be used for "
"an auto increment column."
msgstr ""
"对于列 %s，在 %s 中的最佳类型匹配是 %s。但它不能用于自动递增列。"

msgid "No long %2:s type found for the column: %1:s in %0:s."
msgstr ""
"在 %0:s 中未找到列 %1:s 的长 %2:s 类型。"

msgid "Data type: %s is not recognized for SQL dialect."
msgstr ""
"数据类型 %s 不被 SQL 方言识别。"

msgid "A view definition must start with the CREATE keyword."
msgstr "视图定义必须以 CREATE 关键字开始。"

msgid "The best type match in %s for the column: %s is %s. But it is unsigned."
msgstr ""
"对于列 %s，在 %s 中的最佳类型匹配是 %s。但是它是无符号的。"

msgid ""
"The best type match in %s for the column: %s is %s. But the max precision is: "
"%s which is less than the specified: %s."
msgstr ""
"对于列 %s，在 %s 中的最佳类型匹配是 %s。但是最大精度为：%s，小于指定的：%s。"

msgid ""
"The best type match in %s for the column: %s is %s. But the max scale is: %s "
"which is less than the specified: %s."
msgstr ""
"对于列 %s，在 %s 中的最佳类型匹配是 %s。但是最大比例为：%s，小于指定的：%s。"

msgid "No %2:s type found for the column: %1:s in %0:s."
msgstr ""
"在 %0:s 中未找到列 %1:s 的 %2:s 类型。"

msgid ""
"The best type match in %s for the column: %s is %s. But it cannot hold "
"unicode characters."
msgstr ""
"对于列 %s，在 %s 中的最佳类型匹配是 %s。但它不能容纳 Unicode 字符。"

msgid ""
"The constraint: %s could not be recreated, because the column: %s was dropped."
msgstr ""
"约束 %s 无法重新创建，因为列 %s 已被删除。"

msgid ""
"The Data type: %s requires a column: %s, which does not exist on the Column "
"collection."
msgstr ""
"数据类型 %s 需要一个列：%s，但在列集合中不存在。"

msgid "Unsupported data type:  %s"
msgstr "不支持的数据类型：%s"

msgid "Parameter not set for column number %s"
msgstr "未设置列号 %s 的参数"

msgid "Invalid Handle"
msgstr "无效句柄"

msgid "Unexpected index: %d"
msgstr "意外的索引：%d"

msgid "Loading SSL module failed. One or more mapped methods are not available."
msgstr "加载 SSL 模块失败。一个或多个映射的方法不可用。"

msgid ""
"SSL module was not loaded or it was not loaded successful. Use LoadSSL method "
"to load the module"
msgstr ""
"SSL 模块未加载或加载不成功。请使用 LoadSSL 方法来加载模块"

msgid "RSA key generation failed"
msgstr "RSA 密钥生成失败"

msgid "Cannot %s more than %d bytes; current size is %d"
msgstr "无法 %s 超过 %d 字节；当前大小为 %d"

msgid "encrypt"
msgstr "加密"

msgid "decrypt"
msgstr "解密"

msgid ""
"SSL module was already loaded and the IP implementation cannot be changed."
msgstr ""
"SSL 模块已经加载，并且 IP 实现无法更改。"

msgid "sqlite3.dll not found"
msgstr "找不到 sqlite3.dll"

msgid "Operation not supported by SQLite"
msgstr "SQLite 不支持此操作"

msgid "ColumnMetaDataNotSupported"
msgstr "不支持列元数据"

msgid "ColumnMetaDataSupported property must be set"
msgstr "必须设置 ColumnMetaDataSupported 属性"

msgid "Cannot connect to database '%s'"
msgstr "无法连接到数据库 '%s'"

msgid "Cannot change connection on Active Monitor"
msgstr "无法在活动监视器上更改连接"

msgid "Missing SQLConnection property"
msgstr "缺少 SQLConnection 属性"

msgid "Cannot perform this operation on an open connection"
msgstr "无法在打开的连接上执行此操作"

msgid "Cannot perform this operation on a closed connection"
msgstr "无法在关闭的连接上执行此操作"

msgid "SQLConnection property required for this operation"
msgstr "此操作需要 SQLConnection 属性"

msgid "Connection name missing"
msgstr "缺少连接名称"

msgid "No SQL statement available"
msgstr "没有可用的 SQL 语句"

msgid "No value for parameter '%s'"
msgstr "参数 '%s' 没有值"

msgid "No parameter type for parameter '%s'"
msgstr "参数 '%s' 没有参数类型"

msgid ";Input;Output;Input/Output;Result"
msgstr ";输入；输出；输入/输出；结果"

msgid ""
";String;SmallInt;Integer;Word;Boolean;Float;Currency;BCD;Date;Time;"
"DateTime;;;;Blob;Memo;Graphic;;;;;Cursor;"
msgstr ""
";字符串；小整型；整型；字；布尔；浮点；货币；BCD；日期；时间；"
"日期时间;;;;Blob；备注；图形;;;;;游标；"

msgid "Result"
msgstr "结果"

msgid "Missing TableName property"
msgstr "缺少 TableName 属性"

msgid "Missing query, table name or procedure name"
msgstr "缺少查询、表名或过程名"

msgid "Missing DataSetField property"
msgstr "缺少 DataSetField 属性"

msgid "Not in cached update mode"
msgstr "不在缓存更新模式"

msgid "Missing Database property"
msgstr "缺少 Database 属性"

msgid "Missing DataSet property"
msgstr "缺少 DataSet 属性"

msgid "Missing DriverName property"
msgstr "缺少 DriverName 属性"

msgid "Unable to execute Query"
msgstr "无法执行查询"

msgid "Table/Procedure not found"
msgstr "未找到表/过程"

msgid "Unable to determine field names for %s"
msgstr "无法确定 %s 的字段名"

msgid "There is no active transaction"
msgstr "没有活跃的事务"

msgid "A transaction is already active"
msgstr "已经有活跃的事务"

msgid "Unable to Load %s"
msgstr "无法加载 %s"

msgid "Unable to Find Procedure %s"
msgstr "无法找到过程 %s"

msgid "&Edit Connection Properties"
msgstr "编辑连接属性(&E)"

msgid "&Add ConnectionString Param"
msgstr "添加连接字符串参数(&A)"

msgid "R&efresh ConnectionString Param"
msgstr "刷新连接字符串参数(&R)"

msgid "&Remove ConnectionString Param"
msgstr "移除连接字符串参数(&R)"

msgid "&Edit CommandText"
msgstr "编辑命令文本(&E)"

msgid "DLL/Shared Library Name not Set"
msgstr "未设置 DLL/共享库名称"

msgid "Driver/Connection Registry File '%s' not found"
msgstr "未找到驱动/连接注册文件 '%s'"

msgid "Cannot find TableName in CommandText"
msgstr "无法在 CommandText 中找到 TableName"

msgid "Cursor not returned from Query"
msgstr "查询未返回游标"

msgid "Unable to Open Metadata"
msgstr "无法打开元数据"

msgid "SQL Error: Error mapping failed"
msgstr "SQL 错误：映射失败"

msgid "Stored Procedures not supported by '%s' Server"
msgstr "'%s' 服务器不支持存储过程"

msgid "Packages are not supported by '%s' Server"
msgstr "'%s' 服务器不支持包"

msgid ""
"%s: Actual number of parameters (%d) exceeds the current number of stored "
"procedure parameters (%d). Either uncheck the ParamCheck component property "
"or review the parameter list content"
msgstr ""
"%s：实际参数数量（%d）超过了当前存储过程参数数量（%d）。请取消选中 ParamCheck 组件属性或检查参数列表内容"

msgid "dbExpress Error: Unknown Error Code '%s'"
msgstr "dbExpress 错误：未知错误代码 '%s'"

msgid "[0x0005]: Operation Not Supported"
msgstr "[0x0005]: 操作不支持"

msgid "dbExpress Error: %s"
msgstr "dbExpress 错误：%s"

msgid "Database Server Error: %s"
msgstr "数据库服务器错误：%s"

msgid "Unable to move %s to %s"
msgstr "无法将 %s 移动到 %s"

msgid "Configuration file %s not found"
msgstr "配置文件 %s 未找到"

msgid "ObjectView must be True for Table with Object fields"
msgstr "带有对象字段的表必须启用 ObjectView"

msgid "Object type name required as parameter value"
msgstr "参数值需要对象类型名称"

msgid "Cannot create file %s"
msgstr "无法创建文件 %s"

msgid "Open trace log file"
msgstr "打开跟踪日志文件"

msgid "Text files (*.txt)|*.txt|All files (*.*)|*.*"
msgstr "文本文件 (*.txt)|*.txt|所有文件 (*.*)|*.*"

msgid "Log files (*.log)"
msgstr "日志文件 (*.log)"

msgid "Circular provider references not allowed."
msgstr "不允许循环提供者引用。"

msgid "Unknown data type:  %s for %s parameter"
msgstr "未知数据类型：%s 参数的 %s"

msgid "Save connection parameters"
msgstr "保存连接参数"

msgid "Reload connection parameters"
msgstr "重新加载连接参数"

msgid "Generate DataSnap client classes"
msgstr "生成 DataSnap 客户端类"

msgid "Invalid Enum Value"
msgstr "无效的枚举值"

msgid "Missing Connection or ConnectionString"
msgstr "缺少连接或 ConnectionString"

msgid "Filter property cannot be used for detail tables"
msgstr "Filter 属性不能用于详细表"

msgid ""
"Dataset does not support bookmarks, which are required for multi-record data "
"controls"
msgstr ""
"数据集不支持书签，而书签是多记录数据控件所必需的"

msgid "Missing %s property"
msgstr "缺少 %s 属性"

msgid "CommandText does not return a result set"
msgstr "CommandText 不返回结果集"

msgid ""
"Error creating object.  Please verify that the Microsoft Data Access "
"Components 2.1 (or later) have been properly installed"
msgstr ""
"创建对象时出错。请确认已正确安装 Microsoft 数据访问组件 2.1（或更高版本）"

msgid "Events are not supported with server side TableDirect cursors"
msgstr "服务器端 TableDirect 游标不支持事件"

msgid "Unsupported field type (%s) in field %s"
msgstr "字段 %s 中不支持的字段类型（%s）"

msgid "No matching ADO data type for %s"
msgstr "没有与 %s 匹配的 ADO 数据类型"

msgid "A connection component is required for async ExecuteOptions"
msgstr "异步 ExecuteOptions 需要连接组件"

msgid "Cannot perform a requery after connection has changed"
msgstr "连接更改后无法执行重新查询"

msgid "FilterOptions are not supported"
msgstr "不支持 FilterOptions"

msgid "Recordset is not open"
msgstr "记录集未打开"

msgid "Provider not exported: %s"
msgstr "提供者未导出：%s"

msgid "Missing data provider or data packet"
msgstr "缺少数据提供者或数据包"

msgid "Invalid data packet"
msgstr "无效的数据包"

msgid "Must apply updates before refreshing data"
msgstr "刷新数据前必须应用更新"

msgid "Invalid provider. Provider was freed by the application server"
msgstr "无效的提供者。提供者已被应用程序服务器释放"

msgid "Cannot connect, %s must contain a valid ServerName or ServerGUID"
msgstr "无法连接，%s 必须包含有效的 ServerName 或 ServerGUID"

msgid "Cannot connect, %s must contain a valid repository id"
msgstr "无法连接，%s 必须包含有效的仓库 ID"

msgid "Grouping level exceeds current index field count"
msgstr "分组级别超出当前索引字段计数"

msgid "Grouping level not defined"
msgstr "未定义分组级别"

msgid "Circular provider references not allowed"
msgstr "不允许循环提供者引用"

msgid "Error loading MIDAS.DLL"
msgstr "加载 MIDAS.DLL 时出错"

msgid "No fields defined.  Cannot create dataset"
msgstr "未定义字段。无法创建数据集"

msgid "CloneConnection invalid: distinct ClientDataSet descendents"
msgstr "CloneConnection 无效：不同的 ClientDataSet 子类"

msgid "Open MyBase table"
msgstr "打开 MyBase 表"

msgid "Connection not allowed to TConnectionBroker"
msgstr "不允许连接到 TConnectionBroker"

msgid "Error reading from socket"
msgstr "从套接字读取时出错"

msgid "Provider name \"%s\" was not recognized by the server"
msgstr "服务器未识别提供者名称 \"%s\""

msgid "Invalid action received: %d"
msgstr "收到无效操作：%d"

msgid "ParentConnection is not assigned"
msgstr "未分配 ParentConnection"

msgid "ChildName cannot be blank"
msgstr "ChildName 不能为空"

msgid "Invalid response"
msgstr "无效响应"

msgid "Update affected more than 1 record."
msgstr "更新影响了超过1条记录。"

msgid "Value cannot be stored in an optional parameter"
msgstr "值不能存储在可选参数中"

msgid "Record or field constraint failed."
msgstr "记录或字段约束失败。"

msgid "Field"
msgstr "字段"

msgid "Cannot apply updates to a ReadOnly provider"
msgstr "不能对只读提供者应用更新"

msgid "Unable to find record.  No key specified"
msgstr "无法找到记录。未指定键"

msgid "Cannot resolve to dataset when using nested datasets or references"
msgstr "使用嵌套数据集或引用时无法解析到数据集"

msgid "Preparation of record constraint failed with error \"%s\""
msgstr "记录约束准备失败，错误为 \"%s\""

msgid "Preparation of field constraint failed with error \"%s\""
msgstr "字段约束准备失败，错误为 \"%s\""

msgid "Preparation of default expression failed with error \"%s\""
msgstr "默认表达式准备失败，错误为 \"%s\""

msgid "Array elements of type %s are not supported"
msgstr "不支持类型为 %s 的数组元素"

msgid "Unable to resolve records.  Table name not found."
msgstr "无法解析记录。未找到表名。"

msgid "Modifications are not allowed"
msgstr "不允许修改"

msgid "Deletes are not allowed"
msgstr "不允许删除"

msgid "Inserts are not allowed"
msgstr "不允许插入"

msgid "CommandText changes are not allowed"
msgstr "不允许更改 CommandText"

msgid "Operation not allowed with aggregates active"
msgstr "聚合激活时不允许操作"

msgid "No server available"
msgstr "没有可用的服务器"

msgid "<Invalid Registration: %s>"
msgstr "<无效注册：%s>"

msgid "Requires Connection before opening"
msgstr "打开前需要连接"

msgid "Circular reference to Connection not allowed"
msgstr "不允许对连接进行循环引用"

msgid "Expected return value not received"
msgstr "未收到预期的返回值"

msgid "WinSock 2 must be installed to use the socket connection"
msgstr "使用套接字连接前必须安装 WinSock 2"

msgid "URL required"
msgstr "需要 URL"

msgid "http://server.company.com/scripts/httpsrvr.dll"
msgstr "http://server.company.com/scripts/httpsrvr.dll"

msgid ""
"URL must be in the form \"http://server.company.com/scripts/httpsrvr.dll\""
msgstr ""
"URL 必须采用形式 \"http://server.company.com/scripts/httpsrvr.dll\""

msgid "Server is busy"
msgstr "服务器正忙"

msgid "Object not available: %s"
msgstr "对象不可用：%s"

msgid "Cannot open detail table with master closed"
msgstr "主表关闭时无法打开详细表"

msgid "Class not available"
msgstr "类不可用"

msgid "Out of memory"
msgstr "内存不足"

msgid "Unable to load Midas due to missing code page conversion library."
msgstr "由于缺少代码页转换库，无法加载 Midas。"

msgid "Could not find server in ObjectManager list"
msgstr "未能在 ObjectManager 列表中找到服务器"

msgid "NilToTBitmap"
msgstr "NilToTBitmap"

msgid "Assign nil to a TBitmap clears the bitmap"
msgstr "将 nil 赋给 TBitmap 会清除位图"

msgid "Operation not supported on selected printer"
msgstr "选定的打印机不支持此操作"

msgid "Printer selected is not valid"
msgstr "选定的打印机无效"

msgid "Printer index out of range"
msgstr "打印机索引超出范围"

msgid "%s on %s"
msgstr "%s 在 %s 上"

msgid "There is no default printer currently selected"
msgstr "当前未选择默认打印机"

msgid "Printer is not currently printing"
msgstr "打印机当前未打印"

msgid "Printing in progress"
msgstr "正在打印中"

msgid "Invalid printing job settings"
msgstr "无效的打印作业设置"

msgid "Invalid page format settings"
msgstr "无效的页面格式设置"

msgid "Cannot start the printing job"
msgstr "无法启动打印作业"

msgid "Cannot end the printing job"
msgstr "无法结束打印作业"

msgid "Cannot add the page for printing"
msgstr "无法添加打印页面"

msgid "Cannot change the number of document copies"
msgstr "无法更改文档副本数量"

msgid "Cannot focus this control"
msgstr "无法聚焦此控件"

msgid "The function '%s' must not return nil value"
msgstr "函数 '%s' 不应返回 nil 值"

msgid ""
"The style you have chosen is not available for your currently selected target "
"platform. You can select a custom style or remove the stylebook to allow "
"FireMonkey to automatically load the native style at run time"
msgstr ""
"您选择的样式在当前选定的目标平台上不可用。您可以选择自定义样式或移除样式簿以允许 FireMonkey 在运行时自动加载本机样式"

msgid "Can't load style from stream"
msgstr "无法从流加载样式"

msgid "Can't load style from resource"
msgstr "无法从资源加载样式"

msgid "Can't load style from file %s"
msgstr "无法从文件 %s 加载样式"

msgid "Invalid printer class: %s"
msgstr "无效的打印机类：%s"

msgid "Length of value array must be >= length of prompt array"
msgstr "值数组长度必须大于等于提示数组长度"

msgid "Prompt array must not be empty"
msgstr "提示数组不能为空"

msgid "Unsupported InputQuery fields"
msgstr "不支持的 InputQuery 字段"

msgid "Invalid Color string"
msgstr "无效的颜色字符串"

msgid "Invalid FMX Handle: %s%.*x"
msgstr "无效的 FMX 句柄：%s%.*x"

msgid "At the moment you can't change the window's handle"
msgstr "目前您不能更改窗口的句柄"

msgid "Unsupported media file %s%"
msgstr "不支持的媒体文件 %s%"

msgid "Unsupported platform service: %s"
msgstr "不支持的平台服务：%s"

msgid "Service %s already registered"
msgstr "服务 %s 已经注册"

msgid "Unsupported OS version: %s"
msgstr "不支持的操作系统版本：%s"

msgid ""
"There is an instance of \"%s\" already. Multiple instances are not supported"
msgstr ""
"已经存在 \"%s\" 的实例。不支持多个实例"

msgid "Instance of \"%s\" not created"
msgstr "\"%s\" 的实例未创建"

msgid "Class of flashing control, is not registered"
msgstr "闪烁控件的类未注册"

msgid "Class %0:s does not support interface %1:s"
msgstr "类 %0:s 不支持接口 %1:s"

msgid "Handled null exception"
msgstr "处理了空异常"

msgid "Unable to obtain device ID. Use SetTestModeDeviceID."
msgstr "无法获取设备 ID。请使用 SetTestModeDeviceID。"

msgid "An unknown combination of keys %s"
msgstr "未知的键组合 %s"

msgid "You can use only the inheritors of class \"%s\""
msgstr "您只能使用类 \"%s\" 的继承者"

msgid "Cannot create menu ID. All IDs have already been assigned"
msgstr "无法创建菜单 ID。所有 ID 已被分配"

msgid "Invalid gesture ID (%d)"
msgstr "无效的手势 ID（%d）"

msgid "Invalid stream format"
msgstr "无效的流格式"

msgid "Duplicate gesture name: %s"
msgstr "重复的手势名称：%s"

msgid "A recorded gesture named %s already exists"
msgstr "已存在一个名为 %s 的录制手势"

msgid "Control not found"
msgstr "未找到控件"

msgid ""
"The following registered gestures were not found:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"未找到以下已注册的手势：\n"
"\n"
"%s"

msgid ""
"Error loading previously saved settings file: %s\n"
"Would you like to delete it?"
msgstr ""
"加载之前保存的设置文件时出错：%s\n"
"您想删除它吗？"

msgid "Too many registered gestures"
msgstr "注册的手势过多"

msgid "A registered gesture named %s already exists"
msgstr "已存在一个名为 %s 的已注册手势"

msgid "Unable to save settings"
msgstr "无法保存设置"

msgid "Invalid gesture name (%s)"
msgstr "无效的手势名称（%s）"

msgid "Value must be between %d and %d"
msgstr "值必须介于 %d 和 %d 之间"

msgid "Unable to add IStylusAsyncPlugin: %s"
msgstr "无法添加 IStylusAsyncPlugin：%s"

msgid "Unable to add IStylusSyncPlugin: %s"
msgstr "无法添加 IStylusSyncPlugin：%s"

msgid "Unable to remove IStylusAsyncPlugin: %s"
msgstr "无法移除 IStylusAsyncPlugin：%s"

msgid "Unable to remove IStylusSyncPlugin: %s"
msgstr "无法移除 IStylusSyncPlugin：%s"

msgid "Unable to get or set window handle: %s"
msgstr "无法获取或设置窗口句柄：%s"

msgid "Unable to enable or disable IRealTimeStylus: %s"
msgstr "无法启用或禁用 IRealTimeStylus：%s"

msgid "Unable to enable or disable IGestureRecognizer: %s"
msgstr "无法启用或禁用 IGestureRecognizer：%s"

msgid "Unable to retrieve initial gesture point"
msgstr "无法检索初始手势点"

msgid "Unable to set stylus gestures: %s"
msgstr "无法设置手写笔手势：%s"

msgid "The main menu can be only a single instance"
msgstr "主菜单只能是一个实例"

msgid "A main menu only supports TMenuItem children"
msgstr "主菜单仅支持 TMenuItem 子项"

msgid "No %s implementation found"
msgstr "未找到 %s 实现"

msgid "%s not implemented on this platform"
msgstr "%s 在此平台上未实现"

msgid ""
"On Android platform, only overloads with TInputCloseBoxProc or "
"TInputCloseBoxEvent are supported"
msgstr ""
"在 Android 平台上，仅支持带有 TInputCloseBoxProc 或 TInputCloseBoxEvent 的重载"

msgid "Bitmap size must be equal in copy operation"
msgstr "位图大小在复制操作中必须相等"

msgid "Blocking dialogs"
msgstr "阻塞对话框"

msgid ""
"Cannot create %s, because |CreateScrollContent| must return not nil object"
msgstr ""
"无法创建 %s，因为 |CreateScrollContent| 必须返回非 nil 对象"

msgid ""
"Presentation received nil Content from TPresentedControl. Content cannot be "
"nil."
msgstr ""
"Presentation 从 TPresentedControl 接收到 nil 内容。内容不能为 nil。"

msgid "Point not in layout"
msgstr "点不在布局中"

msgid "TCaretPosition.Line has incorrect value"
msgstr "TCaretPosition.Line 的值不正确"

msgid "TCaretPosition.Pos has incorrect value"
msgstr "TCaretPosition.Pos 的值不正确"

msgid "Invalid IScene.DisableUpdating/IScene.EnableUpdating call pair"
msgstr "无效的 IScene.DisableUpdating/IScene.EnableUpdating 调用对"

msgid "No platform styles found"
msgstr "未找到平台样式"

msgid "No platform style found for the current platform"
msgstr "未找到适用于当前平台的平台样式"

msgid "Required IDeviceBehavior is not registered"
msgstr "所需的 IDeviceBehavior 未注册"

msgid "Style resource does not exist"
msgstr "样式资源不存在"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "No help available"
msgstr "无帮助可用"

msgid "Retry"
msgstr "重试"

msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "No to All"
msgstr "全部否"

msgid "Yes to &All"
msgstr "全部是(&A)"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "%s requires Windows Vista or later"
msgstr "%s 需要 Windows Vista 或更高版本"

msgid "&Username"
msgstr "用户名(&U)"

msgid "&Password"
msgstr "密码(&P)"

msgid "&Domain"
msgstr "域(&D)"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Quit %s"
msgstr "退出 %s"

msgid "Close Window"
msgstr "关闭窗口"

msgid "Hide %s"
msgstr "隐藏 %s"

msgid "Hide Others"
msgstr "隐藏其他"

msgid "<Application.Title>"
msgstr "<应用程序标题>"

msgid "application"
msgstr "应用程序"

msgid "Go to %s"
msgstr "转到 %s"

msgid "Go to <Tab>"
msgstr "转到 <标签>"

msgid "Play"
msgstr "播放"

msgid "Pause"
msgstr "暂停"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "%3.0F %%"
msgstr "%3.0F%%"

msgid ""
"Google Play Services needs to be updated. Please go to Play Store to update  "
"Google Play Services then, restart the application"
msgstr ""
"Google Play 服务需要更新。请前往 Play 商店更新 Google Play 服务，然后重新启动应用程序"

msgid "Undo"
msgstr "撤销"

msgid "Cut"
msgstr "剪切"

msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Select All"
msgstr "全选"

msgid "ERROR at line %d. %s expected but token %s found."
msgstr "第 %d 行出现错误。期望 %s 但找到了标记 %s。"

msgid "ERROR at line %d. '%s' expected but char '%s' found."
msgstr "第 %d 行出现错误。期望 '%s' 但找到了字符 '%s'。"

msgid "File is corrupt."
msgstr "文件已损坏。"

msgid "Wrong materials number"
msgstr "材质编号错误"

msgid "Wrong vertex number"
msgstr "顶点编号错误"

msgid "Wrong normal number"
msgstr "法线编号错误"

msgid "Wrong texture coord number"
msgstr "纹理坐标编号错误"

msgid "Wrong vertex index"
msgstr "顶点索引错误"

msgid "Wrong faces number"
msgstr "面数错误"

msgid "Wrong faces index"
msgstr "面索引错误"

msgid "Wrong triangle mesh number"
msgstr "三角网格编号错误"

msgid "Wrong triangle mesh index"
msgstr "三角网格索引错误"

msgid "Wrong texture coord index"
msgstr "纹理坐标索引错误"

msgid "Unexpected key word"
msgstr "意外的关键字"

msgid "Index data not found. File is corrupt."
msgstr "未找到索引数据。文件已损坏。"

msgid "Effect id %s not found. File is corrupt."
msgstr "未找到效果 ID %s。文件已损坏。"

msgid "Mesh id %s not found. File is corrupt."
msgstr "未找到网格 ID %s。文件已损坏。"

msgid "Controller id %s not found. File is corrupt."
msgstr "未找到控制器 ID %s。文件已损坏。"

msgid "Cannot create a circular dependency between components"
msgstr "无法在组件之间创建循环依赖"

msgid "%s property out of range"
msgstr "%s 属性超出范围"

msgid "Active printer DPI can't be changed while printing"
msgstr "打印过程中无法更改活动打印机的 DPI"

msgid "Error occured while reading printer settings: %s"
msgstr "读取打印机设置时发生错误：%s"

msgid "Error occured while writing printer settings: %s"
msgstr "写入打印机设置时发生错误：%s"

msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

msgid "Bitmaps"
msgstr "位图"

msgid "Icons"
msgstr "图标"

msgid "TIFF Images"
msgstr "TIFF 图像"

msgid "JPEG Images"
msgstr "JPEG 图像"

msgid "PNG Images"
msgstr "PNG 图像"

msgid "GIF Images"
msgstr "GIF 图像"

msgid "Jpeg 2000 Images"
msgstr "JPEG 2000 图像"

msgid "TGA Images"
msgstr "TGA 图像"

msgid "WMP Images"
msgstr "WMP 图像"

msgid "AVI Files"
msgstr "AVI 文件"

msgid "WMV Files"
msgstr "WMV 文件"

msgid "Mpeg4 Files"
msgstr "MPEG-4 文件"

msgid "QuickTime Files"
msgstr "QuickTime 文件"

msgid "M4V Files"
msgstr "M4V 文件"

msgid "Windows Media Audio Files"
msgstr "Windows Media 音频文件"

msgid "Mpeg Layer 3 Files"
msgstr "MPEG 第 3 层文件"

msgid "WAV Files"
msgstr "WAV 文件"

msgid "Apple Core Audio Format Files"
msgstr "Apple 核心音频格式文件"

msgid "3GP Audio Files"
msgstr "3GP 音频文件"

msgid "M4A Files"
msgstr "M4A 文件"

msgid "The \"%s\" cannot be modified (Fixed = True)"
msgstr "无法修改 \"%s\"（Fixed = True）"

msgid "Duplicate scale value %s"
msgstr "重复的比例值 %s"

msgid "Other scale"
msgstr "其他比例"

msgid "Normal"
msgstr "普通"

msgid "Hi Res"
msgstr "高分辨率"

msgid "Flash doesn't exist on this device"
msgstr "此设备上不存在 Flash"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "This version of Android does not have an implementation of list pickers"
msgstr "此版本的 Android 没有列表选择器的实现"

msgid ""
"This version of Android does not have an implementation of Date/Time pickers"
msgstr ""
"此版本的 Android 没有日期/时间选择器的实现"

msgid "NotificationCenter: Title is not supported in iOS"
msgstr "NotificationCenter：iOS 中不支持标题"

msgid "NotificationCenter: Action is not supported in Android"
msgstr "NotificationCenter：Android 中不支持操作"

msgid "Take Photo"
msgstr "拍照"

msgid "Photo Library"
msgstr "照片库"

msgid "Open to"
msgstr "打开至"

msgid "Saved Photos"
msgstr "已保存的照片"

msgid "Image saved"
msgstr "图像已保存"

msgid "Incorrect size of bitmap parameter(s)."
msgstr "位图参数大小不正确。"

msgid "Loading bitmap failed."
msgstr "加载位图失败。"

msgid "Loading bitmap failed (%s)."
msgstr "加载位图失败（%s）。"

msgid "Bitmap size too big."
msgstr "位图尺寸太大。"

msgid "Invalid call of GetParameter."
msgstr "无效的 GetParameter 调用。"

msgid "Loading thumbnail failed."
msgstr "加载缩略图失败。"

msgid "Loading thumbnail failed (%s)."
msgstr "加载缩略图失败（%s）。"

msgid "Saving bitmap failed."
msgstr "保存位图失败。"

msgid "Saving bitmap failed (%s)."
msgstr "保存位图失败（%s）。"

msgid "The specified bitmap format is not supported."
msgstr "指定的位图格式不受支持。"

msgid "Could not retrieve surface description."
msgstr "无法检索表面描述。"

msgid "Could not retrieve surface contents."
msgstr "无法检索表面内容。"

msgid "Failed acquiring access to bitmap."
msgstr "获取位图访问权限失败。"

msgid "Failure during video feed capture."
msgstr "视频流捕获失败。"

msgid "No CaptureDeviceManager implementation found"
msgstr "未找到 CaptureDeviceManager 实现"

msgid "Invalid calling conditions for '%s'."
msgstr "调用条件对 '%s' 无效。"

msgid "Invalid rendering conditions for '%s'."
msgstr "渲染条件对 '%s' 无效。"

msgid "Cannot create texture for '%s' because the size is too small."
msgstr "由于尺寸太小，无法为 '%s' 创建纹理。"

msgid "Cannot acquire bitmap access for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 获取位图访问权限。"

msgid "Cannot find a suitable pixel format for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 找到合适的像素格式。"

msgid "Cannot find a suitable shader for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 找到合适的着色器。"

msgid "Cannot determine Direct3D support level."
msgstr "无法确定 Direct3D 支持级别。"

msgid "Cannot create Direct3D object for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建 Direct3D 对象。"

msgid "Cannot create Direct2D Factory object for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建 Direct2D 工厂对象。"

msgid "Cannot create DirectWrite Factory object for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建 DirectWrite 工厂对象。"

msgid "Cannot create WIC Imaging Factory object for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建 WIC 图像工厂对象。"

msgid "Cannot create rendering target for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建渲染目标。"

msgid "Cannot create Direct3D device for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建 Direct3D 设备。"

msgid "Cannot acquire DXGI factory from Direct3D device for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 从 Direct3D 设备获取 DXGI 工厂。"

msgid "Cannot resize buffers for '%s'."
msgstr "无法调整 '%s' 的缓冲区大小。"

msgid "Cannot associate the window handle for '%s'."
msgstr "无法关联 '%s' 的窗口句柄。"

msgid "Cannot retrieve display mode for '%s'."
msgstr "无法检索 '%s' 的显示模式。"

msgid "Cannot retrieve buffer description for '%s'."
msgstr "无法检索 '%s' 的缓冲区描述。"

msgid "Cannot create sampler state for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建采样器状态。"

msgid "Cannot retreive surface for '%s'."
msgstr "无法检索 '%s' 的表面。"

msgid "Cannot create texture for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建纹理。"

msgid "Cannot upload pixel data to texture for '%s'."
msgstr "无法将像素数据上传到 '%s' 的纹理。"

msgid "Cannot activate the texture for '%s'."
msgstr "无法激活 '%s' 的纹理。"

msgid "Cannot acquire texture access for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 获取纹理访问权限。"

msgid "Cannot copy texture resource '%s'."
msgstr "无法复制 '%s' 的纹理资源。"

msgid "Cannot create render target view for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建渲染目标视图。"

msgid "Cannot activate frame buffers for '%s'."
msgstr "无法激活 '%s' 的帧缓冲区。"

msgid "Cannot create render buffers for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建渲染缓冲区。"

msgid "Cannot retrieve device render buffers for '%s'."
msgstr "无法检索 '%s' 的设备渲染缓冲区。"

msgid "Cannot activate render buffers for '%s'."
msgstr "无法激活 '%s' 的渲染缓冲区。"

msgid "Cannot begin rendering scene for '%s'."
msgstr "无法开始渲染 '%s' 的场景。"

msgid "Cannot synchronize device buffers for '%s'."
msgstr "无法同步 '%s' 的设备缓冲区。"

msgid "Cannot upload device buffers for '%s'."
msgstr "无法上传 '%s' 的设备缓冲区。"

msgid "Cannot create a depth/stencil buffer for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建深度/模板缓冲区。"

msgid "Cannot retrieve device depth/stencil buffer for '%s'."
msgstr "无法检索 '%s' 的设备深度/模板缓冲区。"

msgid "Cannot activate depth/stencil buffer for '%s'."
msgstr "无法激活 '%s' 的深度/模板缓冲区。"

msgid "Cannot create a swap chain for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建交换链。"

msgid "Cannot resize swap chain for '%s'."
msgstr "无法调整 '%s' 的交换链大小。"

msgid "Cannot activate swap chain for '%s'."
msgstr "无法激活 '%s' 的交换链。"

msgid "Cannot create vertex shader for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建顶点着色器。"

msgid "Cannot create pixel shader for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建像素着色器。"

msgid "Cannot create vertex layout for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建顶点布局。"

msgid "Cannot create vertex declaration for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建顶点声明。"

msgid "Cannot create vertex buffer for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建顶点缓冲区。"

msgid "Cannot create index buffer for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建索引缓冲区。"

msgid "Cannot create shader for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建着色器。"

msgid "Cannot find shader variable '%s'."
msgstr "无法找到着色器变量 '%s'。"

msgid "Cannot activate shader program for '%s'."
msgstr "无法激活 '%s' 的着色器程序。"

msgid "Cannot create OpenGL context for '%s'."
msgstr "无法为 '%s' 创建 OpenGL 上下文。"

msgid "Cannot update OpenGL context for '%s'."
msgstr "无法更新 '%s' 的 OpenGL 上下文。"

msgid "Cannot draw mesh object for '%s'."
msgstr "无法绘制 '%s' 的网格对象。"

msgid "Error in context method '%s'."
msgstr "上下文方法 '%s' 中的错误。"

msgid "This feature is not supported in '%s'."
msgstr "此功能在 '%s' 中不受支持。"

msgid "Error compressing stream."
msgstr "压缩流时出错。"

msgid "Error decompressing stream."
msgstr "解压缩流时出错。"

msgid "Error unpacking shader code."
msgstr "解包着色器代码时出错。"

msgid "Cannot add columns or rows while expand style is fixed size"
msgstr "扩展样式为固定大小时无法添加列或行"

msgid "'%d' is not a valid span"
msgstr "'%d' 不是有效的跨度"

msgid "Row index, %d, out of bounds"
msgstr "行索引 %d 越界"

msgid "Column index, %d, out of bounds"
msgstr "列索引 %d 越界"

msgid "ControlItem.Control cannot be set to owning GridPanel"
msgstr "ControlItem.Control 不能设置为其所属的 GridPanel"

msgid "Cannot delete a column that contains controls"
msgstr "无法删除包含控件的列"

msgid "You can't delete a column by default"
msgstr "默认情况下您不能删除一列"

msgid "Cannot delete a row that contains controls"
msgstr "无法删除包含控件的行"

msgid "Member"
msgstr "成员"

msgid "Size Type"
msgstr "尺寸类型"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Percent"
msgstr "百分比"

msgid "Absolute"
msgstr "绝对"

msgid "Column%d"
msgstr "列%d"

msgid "Row%d"
msgstr "行%d"

msgid "Date exceeds maximum of \"%s\""
msgstr "日期超过最大值 \"%s\""

msgid "Date is less than minimum of \"%s\""
msgstr "日期小于最小值 \"%s\""

msgid "DateTime picker doesn't support psmDateTime on current platform"
msgstr "当前平台上的 DateTime 选择器不支持 psmDateTime"

msgid "Send image using:"
msgstr "使用以下方式发送图片："

msgid "Send text using:"
msgstr "使用以下方式发送文本："

msgid "Send text/image using:"
msgstr "使用以下方式发送文本/图片："

msgid "Native %s"
msgstr "原生 %s"

msgid "In-App Purchase component is not setup"
msgstr "应用内购买组件尚未设置"

msgid "In-App Purchase component has no license key"
msgstr "应用内购买组件没有许可证密钥"

msgid "Transaction payload verification failed"
msgstr "交易负载验证失败"

msgid "Item has already been purchased"
msgstr "项目已被购买"

msgid "Cannot consume an item you have not purchased"
msgstr "无法消费未购买的项目"

msgid "Problem setting up in-app billing"
msgstr "设置应用内计费时出现问题"

msgid "Argument problem in IAP API"
msgstr "IAP API 中的参数问题"

msgid "Cannot connect to iTunes Store"
msgstr "无法连接到 iTunes Store"

msgid "Products request already in progress"
msgstr "产品请求已在进行中"

msgid "Ad failed to load: %d"
msgstr "广告加载失败：%d"

msgid "You can not create Presentation without MultiView"
msgstr "没有 MultiView 无法创建 Presentation"

msgid "Drawer"
msgstr "抽屉"

msgid "Overlap Drawer"
msgstr "重叠抽屉"

msgid "Docked Panel"
msgstr "停靠面板"

msgid "Popover"
msgstr "弹出菜单"

msgid "Navigation Pane"
msgstr "导航窗格"

msgid "\"%s\" cannot be a child of \"%s\""
msgstr "\"%s\" 不能作为 \"%s\" 的子项"

msgid "Model is not valid class. Expected [%s], but received [%s]"
msgstr "模型不是有效类。期望 [%s]，但收到 [%s]"

msgid "[%] parameter cannot be nil"
msgstr "[%] 参数不能为 nil"

msgid "[%s] without Presentation"
msgstr "[%s] 无 Presentation"

msgid "AControlClass cannot be nil. Factory cannot generate presentation name."
msgstr "AControlClass 不能为 nil。工厂无法生成 Presentation 名称。"

msgid ""
"Cannot create presentation proxy with nil model or PresentedControl. Use "
"overloaded version of constructor with parameters and pass correct values."
msgstr ""
"无法使用 nil 模型或 PresentedControl 创建 Presentation 代理。使用带参数的重载构造函数并传递正确的值。"

msgid "Presentation Proxy class for presentation name [%s] is not found"
msgstr "未找到 Presentation 名称 [%s] 的 Presentation 代理类"

msgid ""
"APresentationProxyClass is nil. Factory cannot register presentation with a "
"nil presentation proxy class."
msgstr ""
"APresentationProxyClass 是 nil。工厂无法使用 nil 的 Presentation 代理类注册 Presentation。"

msgid ""
"APresentationName is empty. Factory cannot register presentation with an "
"empty presentation name"
msgstr ""
"APresentationName 为空。工厂无法使用空的 Presentation 名称注册 Presentation"

msgid ""
"Presentation Proxy class [%s] for this presentation name [%s] has already "
"been registered."
msgstr ""
"此 Presentation 名称 [%s] 的 Presentation 代理类 [%s] 已经注册。"

msgid "%s (%s)"
msgstr "%s (%s)"

msgid "|AOwner| should be an instance of TCustomPresentedScrollBox"
msgstr "|AOwner| 应该是 TCustomPresentedScrollBox 的实例"

msgid ""
"Could not create styled presentation because CreateAniCalculations returned "
"nil."
msgstr ""
"无法创建带有样式的 Presentation，因为 CreateAniCalculations 返回了 nil。"

msgid ""
"Key cannot be empty. Data model cannot set or get data by key with an empty "
"name."
msgstr ""
"键不能为空。数据模型无法通过空名称的键设置或获取数据。"

msgid "Invalid Application ID"
msgstr "无效的应用ID"

msgid ""
"Privacy Notice:\n"
"\n"
"This application anonymously tracks your usage and sends it to us for "
"analysis. We use this analysis to make the software work better for you.\n"
"\n"
"This tracking is completely anonymous. No personally identifying information "
"is tracked, and nothing about your usage can be tracked back to you.\n"
"\n"
"Please click Yes to help us to improve this software. Thank you."
msgstr ""
"隐私通知：\n"
"\n"
"此应用程序匿名跟踪您的使用情况并将数据发送给我们进行分析。我们利用这些分析使软件更好地为您服务。\n"
"\n"
"此跟踪是完全匿名的。不会跟踪任何个人身份信息，并且您的使用情况无法追溯到您。\n"
"\n"
"请点击“是”以帮助我们改进此软件。谢谢。"

msgid "AppAnalytics custom event error: category cannot be empty."
msgstr "AppAnalytics 自定义事件错误：类别不能为空。"

msgid "First argument is not a TIBCustomDataset descendant"
msgstr "第一个参数不是 TIBCustomDataset 的派生类"

msgid ""
"Second argument must be either a FieldIndex (integer) or FieldName (string)"
msgstr ""
"第二个参数必须是字段索引（整数）或字段名（字符串）"

msgid "Partial match at beginning"
msgstr "部分匹配于开头"

msgid "Partial match anywhere"
msgstr "任意位置的部分匹配"

msgid "Exact Match"
msgstr "精确匹配"

msgid "Partial match at end"
msgstr "结尾处的部分匹配"

msgid "Match Range"
msgstr "匹配范围"

msgid "Not "
msgstr "不"

msgid "IBX Filter Dialog"
msgstr "IBX 过滤对话框"

msgid "IBFilterDialog only works with IBDataSet or IBQuery components"
msgstr "IBFilterDialog 仅适用于 IBDataSet 或 IBQuery 组件"

msgid "Da&tabase Editor..."
msgstr "数据库编辑器(&D)..."

msgid "&Transaction Editor..."
msgstr "事务编辑器(&T)..."

msgid "Database Files (*.ib;*.gdb)|*.ib;*.gdb|All files (*.*)|*.*"
msgstr "数据库文件 (*.ib;*.gdb)|*.ib;*.gdb|所有文件 (*.*)|*.*"

msgid "Database is currently connected. Disconnect and continue?"
msgstr "数据库当前已连接。断开连接并继续？"

msgid "Transaction is currently Active. Rollback and continue?"
msgstr "事务当前处于活动状态。回滚并继续？"

msgid "E&xecute"
msgstr "执行(&E)"

msgid "No dataset association"
msgstr "没有数据集关联"

msgid "Must select at least one key field and one update field"
msgstr "必须选择至少一个主键字段和一个更新字段"

msgid "Update SQL statements not generated, exit anyway?"
msgstr "未生成更新 SQL 语句，仍要退出？"

msgid "&UpdateSQL Editor..."
msgstr "更新 SQL 编辑器(&U)..."

msgid "&Dataset Editor..."
msgstr "数据集编辑器(&D)..."

msgid "%s, Default"
msgstr "%s，默认"

msgid "  Plan: "
msgstr "  计划："

msgid "  Plan: Can't retrieve plan - too large"
msgstr "  计划：无法检索计划 - 太大"

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid ""
"InterBase library %s not found in the path. Please install InterBase to use "
"this functionality"
msgstr ""
"路径中未找到 InterBase 库 %s。请安装 InterBase 以使用此功能"

msgid ""
"InterBase Install DLL ibinstall.dll not found in the path. Please install "
"InterBase 6 to use this functionality"
msgstr ""
"路径中未找到 InterBase 安装 DLL ibinstall.dll。请安装 InterBase 6 以使用此功能"

msgid ""
"%s is an InterBase 6 function. Please upgrade to InterBase 6 to use this "
"functionality"
msgstr ""
"%s 是 InterBase 6 的功能。请升级到 InterBase 6 以使用此功能"

msgid "Unsupported feature"
msgstr "不受支持的功能"

msgid "Not permitted"
msgstr "不允许"

msgid "Temporary file access error"
msgstr "临时文件访问错误"

msgid "Database connection timed out"
msgstr "数据库连接超时"

msgid "Cannot set database"
msgstr "无法设置数据库"

msgid "Cannot set transaction"
msgstr "无法设置事务"

msgid "Operation cancelled at user's request"
msgstr "操作因用户请求而取消"

msgid "DPB Constant (isc_dpb_%s) is unsupported"
msgstr "DPB 常量 (isc_dpb_%s) 不受支持"

msgid "DPB Constant (%d) is unknown"
msgstr "DPB 常量 (%d) 未知"

msgid "TPB Constant (isc_tpb_%s) is unsupported"
msgstr "TPB 常量 (isc_tpb_%s) 不受支持"

msgid "TPB Constant (%d) is unknown"
msgstr "TPB 常量 (%d) 未知"

msgid "Cannot perform operation -- DB is not open"
msgstr "无法执行操作 -- 数据库未打开"

msgid "Cannot perform operation -- DB is currently open"
msgstr "无法执行操作 -- 数据库当前已打开"

msgid "Database name is missing"
msgstr "缺少数据库名称"

msgid "Transaction is not active"
msgstr "事务未激活"

msgid "Transaction is active"
msgstr "事务已激活"

msgid "Timeout values cannot be negative"
msgstr "超时值不能为负数"

msgid "No databases are listed in transaction component"
msgstr "事务组件中未列出任何数据库"

msgid "Updating wrong database"
msgstr "更新错误的数据库"

msgid "Updating wrong transaction. Unique transaction expected in set"
msgstr "更新错误的事务。集合中应有一个唯一的事务"

msgid "Database not assigned"
msgstr "未分配数据库"

msgid "Transaction not assigned"
msgstr "未分配事务"

msgid "XSQLDA index out of range"
msgstr "XSQLDA 索引超出范围"

msgid "XSQLDA name does not exist (%s)"
msgstr "XSQLDA 名称不存在 (%s)"

msgid "End of file"
msgstr "文件结束"

msgid "Beginning of file"
msgstr "文件开头"

msgid "Invalid statement handle"
msgstr "无效的语句句柄"

msgid "IBSQL Open"
msgstr "IBSQL 打开"

msgid "IBSQL Closed"
msgstr "IBSQL 关闭"

msgid "Dataset open"
msgstr "数据集打开"

msgid "Dataset closed"
msgstr "数据集关闭"

msgid "Unknown SQL Data type (%d)"
msgstr "未知的 SQL 数据类型 (%d)"

msgid "Invalid column index (index exceeds permitted range)"
msgstr "无效的列索引（索引超出允许的范围）"

msgid "Invalid parameter index (index exceeds permitted range)"
msgstr "无效的参数索引（索引超出允许的范围）"

msgid "Invalid data conversion"
msgstr "无效的数据转换"

msgid "Column cannot be set to null (%s)"
msgstr "列不能设置为 null (%s)"

msgid "Blob stream cannot be read"
msgstr "无法读取 Blob 流"

msgid "Blob stream cannot be written"
msgstr "无法写入 Blob 流"

msgid "Empty query"
msgstr "空查询"

msgid "Cannot \"open\" a non-select statement. Use ExecQuery"
msgstr "无法\"打开\"非选择语句。使用 ExecQuery"

msgid "No access to field \"%s\""
msgstr "无法访问字段 \"%s\""

msgid "Field \"%s\" is read-only"
msgstr "字段 \"%s\" 只读"

msgid "Field \"%s\" not found"
msgstr "未找到字段 \"%s\""

msgid "Not in edit mode"
msgstr "不在编辑模式"

msgid "Cannot insert into dataset. (No insert query)"
msgstr "无法插入数据集。（没有插入查询）"

msgid "Cannot post. (No update/insert query)"
msgstr "无法发布。（没有更新/插入查询）"

msgid "Cannot update. (No update query)"
msgstr "无法更新。（没有更新查询）"

msgid "Cannot delete from dataset. (No delete query)"
msgstr "无法从数据集中删除。（没有删除查询）"

msgid "Cannot refresh row. (No refresh query)"
msgstr "无法刷新行。（没有刷新查询）"

msgid "Buffer not set"
msgstr "缓冲区未设置"

msgid "Circular references not permitted"
msgstr "不允许循环引用"

msgid ""
"SQL Parse Error:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"SQL 解析错误：\n"
"\n"
"%s"

msgid "User abort"
msgstr "用户中断"

msgid "Data set is uni-directional"
msgstr "数据集是单向的"

msgid "Cannot create shared resource. (Windows error %d)"
msgstr "无法创建共享资源。（Windows 错误 %d）"

msgid "Windows API error. (Windows error %d [$%.8x])"
msgstr "Windows API 错误。（Windows 错误 %d [$%.8x]）"

msgid "Column lists do not match"
msgstr "列列表不匹配"

msgid "Column types don't match. (From index: %d; To index: %d)"
msgstr "列类型不匹配。（来源索引：%d；目标索引：%d）"

msgid ""
"Can't end a shared transaction unless it is forced and equal to the "
"transaction's TimeoutAction"
msgstr ""
"除非强制并且等于事务的 TimeoutAction，否则无法结束共享事务"

msgid "Unsupported Field Type"
msgstr "不支持的字段类型"

msgid "Circular DataLink Reference"
msgstr "循环 DataLink 引用"

msgid "Empty SQL Statement"
msgstr "空的 SQL 语句"

msgid "use Open for a Select Statement"
msgstr "对于选择语句使用 Open"

msgid "Required Param value not set"
msgstr "必需的 Param 值未设置"

msgid "No Stored Procedure Name assigned"
msgstr "未分配存储过程名称"

msgid "use ExecProc for Procedure; use TQuery for Select procedures"
msgstr "对于过程使用 ExecProc；对于选择过程使用 TQuery"

msgid "Update Failed"
msgstr "更新失败"

msgid "CachedUpdates not enabled"
msgstr "未启用缓存更新"

msgid "Request is not live - cannot modify"
msgstr "请求未激活 - 无法修改"

msgid "No Provider"
msgstr "没有提供者"

msgid "No Records Affected"
msgstr "没有受影响的记录"

msgid "No Table Name assigned"
msgstr "未分配表名"

msgid "Cannot Create Primary Index; are created automatically"
msgstr "无法创建主索引；主索引会自动创建"

msgid "Cannot Drop System Index"
msgstr "无法删除系统索引"

msgid "Table Name Mismatch"
msgstr "表名不匹配"

msgid "Index Field Missing"
msgstr "索引字段缺失"

msgid "Cannot Cancel events while processing"
msgstr "处理过程中无法取消事件"

msgid "Invalid Event"
msgstr "无效事件"

msgid "Exceded Maximum Event limits"
msgstr "超出最大事件限制"

msgid "No Events Registered"
msgstr "未注册任何事件"

msgid "Invalid Queueing"
msgstr "无效排队"

msgid "Invalid Registration"
msgstr "无效注册"

msgid "Invalid Batch Move"
msgstr "无效批量移动"

msgid "SQL Dialect Invalid"
msgstr "SQL 方言无效"

msgid "SPB Constant Not supported"
msgstr "不支持 SPB 常量"

msgid "SPB Constant Unknown"
msgstr "未知 SPB 常量"

msgid "Cannot perform operation -- service is not attached"
msgstr "无法执行操作 -- 服务未附加"

msgid "Cannot perform operation -- service is attached"
msgstr "无法执行操作 -- 服务已附加"

msgid "Server Name Missing"
msgstr "缺少服务器名称"

msgid "Query Parameters missing or incorrect"
msgstr "查询参数缺失或不正确"

msgid "start Parameters missing or incorrect"
msgstr "启动参数缺失或不正确"

msgid "Unexpected Output buffer value"
msgstr "意外的输出缓冲区值"

msgid ""
"Generic ServiceStart not applicable: Use Specific Procedures to set "
"configuration params"
msgstr ""
"通用 ServiceStart 不适用：使用特定程序来设置配置参数"

msgid "SQL Monitor Instance is already present"
msgstr "SQL 监控实例已存在"

msgid "Cannot print value"
msgstr "无法打印值"

msgid "SEOFReached"
msgstr "SEOF 达到"

msgid "EOF in comment detected"
msgstr "在注释中检测到 EOF"

msgid "EOF in string detected"
msgstr "在字符串中检测到 EOF"

msgid "Parameter name expected"
msgstr "期望参数名称"

msgid "Successful execution"
msgstr "成功执行"

msgid "DelphiException %s"
msgstr "Delphi 异常 %s"

msgid "No Install Options selected"
msgstr "未选择任何安装选项"

msgid "DestinationDirectory is not set"
msgstr "目标目录未设置"

msgid "SourceDirectory is not set"
msgstr "源目录未设置"

msgid "Uninstall File Name is not set"
msgstr "卸载文件名未设置"

msgid "%s component requires Client to function properly"
msgstr "%s 组件需要客户端才能正常工作"

msgid "%s component requires Server to function properly"
msgstr "%s 组件需要服务器才能正常工作"

msgid "Invalid option specified"
msgstr "指定了无效选项"

msgid "Unexpected onError return value"
msgstr "意外的 onError 返回值"

msgid "Unexpected onStatus return value"
msgstr "意外的 onStatus 返回值"

msgid "InterBaseExpress 4.3"
msgstr "InterBaseExpress 4.3"

msgid "Edit SQL"
msgstr "编辑 SQL"

msgid "DPB Constant (%s) is unknown"
msgstr "DPB 常量 (%s) 未知"

msgid "TPB Constant (%s) is unknown"
msgstr "TPB 常量 (%s) 未知"

msgid "InterBaseExpress %2.2f"
msgstr "InterBaseExpress %2.2f"

msgid "Unknown Error - Can't retrieve plan"
msgstr "未知错误 - 无法检索计划"

msgid "Size Mismatch - Field %s size is too small for data"
msgstr "大小不匹配 - 字段 %s 的大小太小以至于无法容纳数据"

msgid "Events already registered"
msgstr "事件已注册"

msgid ""
"Trying to store a string of length %d into a field that can only contain %d"
msgstr ""
"尝试将长度为 %d 的字符串存储到只能包含 %d 的字段中"

msgid "&Service Editor ..."
msgstr "服务编辑器(&S)..."

msgid "Successful Connection"
msgstr "成功连接"

msgid "Not enough timers available"
msgstr "可用计时器不足"

msgid ""
"%s is an InterBase 6.5 function. Please upgrade to InterBase 6.5 to use this "
"functonality"
msgstr ""
"%s 是 InterBase 6.5 的功能。请升级到 InterBase 6.5 以使用此功能"

msgid ""
"Can not find default login prompt dialog.  Please add DBLogDlg to the uses "
"section of your main file."
msgstr ""
"无法找到默认登录提示对话框。请将 DBLogDlg 添加到主文件的 uses 部分。"

msgid "Invalid statement"
msgstr "无效语句"

msgid "Invalid Comment"
msgstr "无效注释"

msgid "  Opening connection "
msgstr "  正在打开连接"

msgid "Starting IBConnectionBroker Version 1.0.1:"
msgstr "正在启动 IBConnectionBroker 版本 1.0.1："

msgid "Database Name = "
msgstr "数据库名称 = "

msgid "User Name = "
msgstr "用户名 = "

msgid "Min Connections = "
msgstr "最小连接数 = "

msgid "Max Connections = "
msgstr "最大连接数 = "

msgid "IdleTimer = "
msgstr "空闲定时器 = "

msgid "gave out connection "
msgstr "发出连接"

msgid "Unable to create new connection: "
msgstr "无法创建新连接："

msgid "-----> Connections Exhausted!  Will wait and try again in loop "
msgstr "-----> 连接耗尽！将在循环中等待并再次尝试"

msgid "Nil database tried to be released"
msgstr "尝试释放空数据库"

msgid "Release connection "
msgstr "释放连接"

msgid "Database Settings"
msgstr "数据库设置"

msgid "Section name can not be empty"
msgstr "节名称不能为空"

msgid ""
"%s is an InterBase 7.0 function. Please upgrade to InterBase 7.0 to use this "
"functonality"
msgstr ""
"%s 是 InterBase 7.0 的功能。请升级到 InterBase 7.0 以使用此功能"

msgid ""
"%s is an InterBase 7.1 function. Please upgrade to InterBase 7.1 to use this "
"functonality"
msgstr ""
"%s 是 InterBase 7.1 的功能。请升级到 InterBase 7.1 以使用此功能"

msgid ""
"%s is an InterBase 7.5 function. Please upgrade to InterBase 7.5 to use this "
"functonality"
msgstr ""
"%s 是 InterBase 7.5 的功能。请升级到 InterBase 7.5 以使用此功能"

msgid ""
"%s is an InterBase 7.51 function. Please upgrade to InterBase 7.51 to use "
"this functonality"
msgstr ""
"%s 是 InterBase 7.51 的功能。请升级到 InterBase 7.51 以使用此功能"

msgid ""
"%s is an InterBase 2007 function. Please upgrade to InterBase 2007 to use "
"this functonality"
msgstr ""
"%s 是 InterBase 2007 的功能。请升级到 InterBase 2007 以使用此功能"

msgid "Version infomation for this server is not retreived"
msgstr "此服务器的版本信息未检索"

msgid ""
"If you supply sizes you must supply 1 size for every file in the Files list "
"(last size optional)"
msgstr ""
"如果您提供大小，则必须为 Files 列表中的每个文件提供一个大小（最后一个大小可选）"

msgid "Database can not be connected when performing an Online Dump"
msgstr "执行在线转储时无法连接数据库"

msgid ""
"If you supply sizes you must supply 1 size for every file in the Directories "
"list (last size optional)"
msgstr ""
"如果您提供大小，则必须为 Directories 列表中的每个文件提供一个大小（最后一个大小可选）"

msgid ""
"Only DDL and DML (excluding Select statements) allowed within a Batch block"
msgstr ""
"Batch 块中只允许 DDL 和 DML（排除 Select 语句）"

msgid "&Retrieve Journal Information"
msgstr "检索日志信息(&R)"

msgid "%s is not a registered server type"
msgstr "%s 不是已注册的服务器类型"

msgid "Invalid library type assigned.  Valid strings are %s"
msgstr "分配了无效的库类型。有效的字符串是 %s"

msgid "ServerType can not be changed on an active connection"
msgstr "活动连接上无法更改 ServerType"

msgid "Enter Password here"
msgstr "在此输入密码"

msgid "ServerType must not be empty. IBServer is the usual value"
msgstr "ServerType 不能为空。通常的值是 IBServer"

msgid ""
"Both tablename and column name are required to set column level encryption "
"passwords"
msgstr ""
"设置列级别加密密码时需要表名和列名"

msgid "Connection must be active to set encryption passwords"
msgstr "设置加密密码时连接必须处于活动状态"

msgid ""
"%s is an InterBase XE3 function. Please upgrade to InterBase XE3 to use this "
"functonality"
msgstr ""
"%s 是 InterBase XE3 的功能。请升级到 InterBase XE3 以使用此功能"

msgid "Malformed SSL connection string.  String must be terminated with a '??'"
msgstr "格式错误的 SSL 连接字符串。字符串必须以 '??' 结尾"

msgid "Malformed SSL connection string.  Starting '?ssl=true' not found"
msgstr "格式错误的 SSL 连接字符串。未找到开头的 '?ssl=true'"

msgid "serverPublicFile and serverPublicPath are mutually exclusive options."
msgstr "serverPublicFile 和 serverPublicPath 是互斥选项。"

msgid ""
"clientPassPhraseFile and clientPassPhrase are mutually exclusive options."
msgstr ""
"clientPassPhraseFile 和 clientPassPhrase 是互斥选项。"

msgid "Install Library is not supported on iOS"
msgstr "iOS 上不支持 Install Library"

msgid "Service API Online dump "
msgstr "服务 API 在线转储"

msgid "Invalid SQL Override - Valid options are 0 (no override) 1 and 3"
msgstr "无效的 SQL 覆盖 - 有效选项为 0（无覆盖）、1 和 3"

msgid "Service API write mode"
msgstr "服务 API 写模式"

msgid ""
"Invalid ODS Major Restore version. Valid options are 0 (no change) and >= ODS "
"13"
msgstr ""
"无效的 ODS 主要恢复版本。有效选项为 0（无更改）和 >= ODS 13"

msgid ""
"Missing IBSQL object.  Either pass it as a parameter or set the IBSQL "
"property."
msgstr ""
"缺少 IBSQL 对象。将其作为参数传递或设置 IBSQL 属性。"

msgid ""
"All Params must have a matching field with the same name in the passed TIBSQL"
msgstr "所有参数必须在传递的 TIBSQL 中具有相同名称的匹配字段"

msgid "Element cannot be inserted at the current position"
msgstr "元素无法在当前位置插入"

msgid "Error creating element: %0:s (%1:s)"
msgstr "创建元素时出错：%0:s (%1:s)"

msgid ""
"The page you are working on is in flow layout mode, and objects will be "
"arranged top-to-bottom as in a word processing document.\n"
"\n"
"To use absolute (x and y) positioning, change the pageLayout property of the "
"DOCUMENT to GridLayout"
msgstr ""
"您正在工作的页面处于流布局模式，对象将像在文字处理文档中一样按上下顺序排列。\n"
"\n"
"要使用绝对（x 和 y）定位，请将 DOCUMENT 的 pageLayout 属性更改为 GridLayout"

msgid ""
"The page you are working on is in flow layout mode, and objects will be "
"arranged top-to-bottom as in a word processing document."
msgstr ""
"您正在工作的页面处于流布局模式，对象将像在文字处理文档中一样按上下顺序排列。"

msgid ""
"The page you are working on is in grid layout mode, and objects will be "
"arranged using absolute (x and y) coordinates.\n"
"\n"
"To use flow layout (top to bottom, as in a word processing document), change "
"the pageLayout property of the DOCUMENT to FlowLayout"
msgstr ""
"您正在工作的页面处于网格布局模式，对象将使用绝对（x 和 y）坐标进行排列。\n"
"\n"
"要使用流布局（如文字处理文档中的上下布局），请将 DOCUMENT 的 pageLayout 属性更改为 FlowLayout"

msgid "Attempting to attach behavior on a nil element"
msgstr "尝试在空元素上附加行为"

msgid "%s Factory property is not assigned"
msgstr "%s Factory 属性未分配"

msgid "Multiselect is not enabled"
msgstr "未启用多选"

msgid "%s.FinishPos must be set before calling FindText"
msgstr "调用 FindText 之前必须设置 %s.FinishPos"

msgid "No search string specified"
msgstr "未指定搜索字符串"

msgid "Both StartPos and FinishPos must be set before calling InsertElement"
msgstr "调用 InsertElement 之前必须设置 StartPos 和 FinishPos"

msgid "StartPos must be set before calling InsertText"
msgstr "调用 InsertText 之前必须设置 StartPos"

msgid "StartPos, FinishPos and InsertPos must be set before calling Copy"
msgstr "调用 Copy 之前必须设置 StartPos、FinishPos 和 InsertPos"

msgid "IMarkupServices not available"
msgstr "IMarkupServices 不可用"

msgid "IMarkupServices2 not available"
msgstr "IMarkupServices2 不可用"

msgid "Find must be called prior to calling FindNext"
msgstr "调用 FindNext 之前必须先调用 Find"

msgid "Two behaviors (%s, %s) found for one URL (%s)"
msgstr "一个 URL (%s) 找到了两个行为 (%s, %s)"

msgid "No markup services available"
msgstr "没有可用的标记服务"

msgid "StartPos, FinishPos and InsertPos must be set before calling Move"
msgstr "调用 Move 之前必须设置 StartPos、FinishPos 和 InsertPos"

msgid "%s.CreateBehavior failed with error: %s"
msgstr "%s.CreateBehavior 失败，错误为：%s"

msgid "No page loaded"
msgstr "未加载页面"

msgid "Cannot register a nil provider"
msgstr "无法注册空提供者"

msgid "Invalid service provider GUID"
msgstr "无效的服务提供者 GUID"

msgid "%s only supports sinking of method calls!"
msgstr "%s 仅支持方法调用的下沉！"

msgid "%s.WebBrowser property not assigned"
msgstr "%s.WebBrowser 属性未分配"

msgid "Cannot activate an edit designer (%s) when there is no active document"
msgstr "当没有活动文档时无法激活编辑设计者 (%s)"

msgid "Attempting to hook child windows twice"
msgstr "尝试两次挂钩子窗口"

msgid "Save the current file?"
msgstr "保存当前文件？"

msgid "RTTI for type %s was not found.  Perhaps missing {$M+}?"
msgstr "未找到类型 %s 的 RTTI。可能缺少 {$M+}？"

msgid "ObjectiveC class %s could not be found"
msgstr "无法找到 ObjectiveC 类 %s"

msgid "%s is not a valid ObjectiveC type"
msgstr "%s 不是有效的 ObjectiveC 类型"

msgid "Internal error creating binding for '%s'"
msgstr "创建 '%s' 的绑定时发生内部错误"

msgid "Method '%s' of type '%s' must have cdecl calling convention"
msgstr "类型 '%s' 的方法 '%s' 必须有 cdecl 调用约定"

msgid "'%s' must be an interface derived from IObjectiveCClass"
msgstr "'%s' 必须是从 IObjectiveCClass 派生的接口"

msgid "'%s' must be an interface derived from IObjectiveCInstance"
msgstr "'%s' 必须是从 IObjectiveCInstance 派生的接口"

msgid "'%s' must be an interface derived from IObjectiveCProtocol"
msgstr "'%s' 必须是从 IObjectiveCProtocol 派生的接口"

msgid "Unable to create ObjectiveC persona for instance of '%s'"
msgstr "无法为 '%s' 的实例创建 ObjectiveC 角色"

msgid "Fatal error invoking interface"
msgstr "调用接口时发生致命错误"

msgid "The type '%s' is not supported with ObjectiveC interoperability"
msgstr "类型 '%s' 不支持与 ObjectiveC 互操作"

msgid "Unspecific state of location sensor"
msgstr "位置传感器的状态未具体说明"

msgid "The Socket Server can only be run as a service on NT 3.51 and prior"
msgstr "Socket 服务器只能在 NT 3.51 及更早版本上作为服务运行"

msgid "Cannot exit when there are active connections. Kill connections?"
msgstr "存在活动连接时无法退出。终止连接？"

msgid ""
"Cannot change settings when there are active connections. Kill connections?"
msgstr ""
"存在活动连接时无法更改设置。终止连接？"

msgid "Disconnecting clients can cause application errors. Continue?"
msgstr "断开客户端连接可能会导致应用程序错误。继续？"

msgid "Error opening port %d with error: %s"
msgstr "打开端口 %d 时出错：%s"

msgid "(Unknown)"
msgstr "(未知)"

msgid "(Not Shown)"
msgstr "(未显示)"

msgid "%d current connections"
msgstr "%d 当前连接"

msgid "The Socket Server is already running"
msgstr "Socket 服务器已经在运行"

msgid "This change will not take affect until the Socket Server is restarted"
msgstr "此更改直到重启 Socket 服务器后才会生效"

msgid "Maximum number of arguments allowed exceeded (%d)"
msgstr "超出允许的最大参数数量 (%d)"

msgid "Expected at least one variable for Format() call"
msgstr "Format() 调用至少需要一个变量"

msgid "First argument to Format() must be a string"
msgstr "Format() 的第一个参数必须是字符串"

msgid "Unsupported Format() type found: %s"
msgstr "发现不支持的 Format() 类型：%s"

msgid "Expected %d arguments, but received %d"
msgstr "预期 %d 个参数，但收到了 %d 个"

msgid "Expected 1 argument to ToStr"
msgstr "ToStr 预期 1 个参数"

msgid "Manager cannot be Nil."
msgstr "Manager 不能为 Nil。"

msgid "Owner cannot be Nil."
msgstr "Owner 不能为 Nil。"

msgid "Scope obj cannot be Nil."
msgstr "Scope 对象不能为 Nil。"

msgid "The expression has not been compiled yet."
msgstr "表达式尚未编译。"

msgid "Manager does not support IBindingNotification."
msgstr "Manager 不支持 IBindingNotification。"

msgid "ClassType must be specified."
msgstr "必须指定 ClassType。"

msgid "Output expression evaluates a read only value"
msgstr "输出表达式计算了一个只读值"

msgid "Unable to create notifier"
msgstr "无法创建通知器"

msgid "No conversion is available from type %s to %s"
msgstr "从类型 %s 到 %s 没有可用的转换"

msgid "Unable to cast or find converters between types %s and %s."
msgstr "无法在类型 %s 和 %s 之间进行转换或查找转换器。"

msgid "Converter ID must be specified"
msgstr "必须指定转换器 ID"

msgid "No converter with the name %s has been registered"
msgstr "没有注册名为 %s 的转换器"

msgid ""
"The converter named \"%s\" with an identical input type (%s) and output type "
"(%s) has already been added"
msgstr ""
"具有相同输入类型 (%s) 和输出类型 (%s) 的名为 \"%s\" 的转换器已经添加"

msgid "Method signature does not match expected"
msgstr "方法签名与预期不符"

msgid "A method with name %s already exists"
msgstr "已存在一个名为 %s 的方法"

msgid "No method with the name %s has been registered"
msgstr "没有注册名为 %s 的方法"

msgid "Class %s must provide an override for DoSetUp"
msgstr "类 %s 必须提供 DoSetUp 的重写"

msgid "Object must be valid"
msgstr "对象必须有效"

msgid "No handler to link types %s and %s."
msgstr "没有处理程序链接类型 %s 和 %s。"

msgid "%s needs to be activated first."
msgstr "%s 需要首先激活。"

msgid "%s needs to be disabled before changed."
msgstr "%s 在更改前需要禁用。"

msgid ""
"Cannot attach the specified object because it is not of the same type as the "
"metaclass."
msgstr ""
"无法附加指定的对象，因为它不是元类的同一类型。"

msgid "MetaClass cannot be nil."
msgstr "MetaClass 不能为 nil。"

msgid "Overload group %s must all have same number of arguments (%d)"
msgstr "重载组 %s 必须具有相同的参数数量 (%d)"

msgid "Invalid number of arguments to %s: expected %d, received %d"
msgstr "传递给 %s 的参数数量无效：预期 %d，收到 %d"

msgid "Wrong number of args: expected %d, got %d"
msgstr "参数数量错误：预期 %d，得到 %d"

msgid "No matching overload for %s found"
msgstr "未找到匹配的重载 %s"

msgid "Ambiguous overloaded call to %s"
msgstr "对 %s 的重载调用不明确"

msgid "Don't know how to add \"%s\" and \"%s\""
msgstr "不知道如何相加 \"%s\" 和 \"%s\""

msgid "Don't know how to subtract \"%s\" and \"%s\""
msgstr "不知道如何相减 \"%s\" 和 \"%s\""

msgid "Don't know how to multiply \"%s\" and \"%s\""
msgstr "不知道如何相乘 \"%s\" 和 \"%s\""

msgid "Don't know how to divide \"%s\" and \"%s\""
msgstr "不知道如何相除 \"%s\" 和 \"%s\""

msgid "Don't know how to negate \"%s\""
msgstr "不知道如何取反 \"%s\""

msgid "Don't know how to compare \"%s\" and \"%s\""
msgstr "不知道如何比较 \"%s\" 和 \"%s\""

msgid "Expected %s but got %s"
msgstr "预期 %s 但得到 %s"

msgid ""
"Invalid floating-point constant - expected one or more digits after \".\""
msgstr ""
"无效的浮点常数 - 预期在 \".\" 后有一个或多个数字"

msgid ""
"Invalid floating-point constant - expected one or more digits as part of "
"exponent"
msgstr ""
"无效的浮点常数 - 预期指数部分有一个或多个数字"

msgid "Unterminated string found"
msgstr "发现未终止的字符串"

msgid "Invalid operator in source (%s)"
msgstr "源代码中的无效运算符 (%s)"

msgid "Invalid character in source (#%d)"
msgstr "源代码中的无效字符 (#%d)"

msgid "Expected EOF - trailing text in expression"
msgstr "预期 EOF - 表达式中有尾随文本"

msgid "Too many arguments"
msgstr "参数过多"

msgid "Expected an identifier, number or string"
msgstr "预期标识符、数字或字符串"

msgid "Expression too complex (too many constants)"
msgstr "表达式过于复杂（常量过多）"

msgid "Stack underflow"
msgstr "栈下溢"

msgid "Couldn't find %s"
msgstr "找不到 %s"

msgid "Tried to invoke non-function / non-indexed-property"
msgstr "试图调用非函数/非索引属性"

msgid "Cannot determine value because the wrapper does not support IValue"
msgstr "由于包装器不支持 IValue，因此无法确定值"

msgid ""
"Cannot find result wrapper because the member wrapper does not support IGroup"
msgstr ""
"由于成员包装器不支持 IGroup，因此无法找到结果包装器"

msgid "Unable to wrap: %s"
msgstr "无法包装：%s"

msgid "Expression evaluated an empty (nil) value and cannot be assigned"
msgstr "表达式计算了一个空（nil）值且无法赋值"

msgid "Unexpected class conflict"
msgstr "意外的类冲突"

msgid "Object type %s not registered"
msgstr "对象类型 %s 未注册"

msgid "Scope class %s not registered"
msgstr "作用域类 %s 未注册"

msgid "Scope class %s is already registered"
msgstr "作用域类 %s 已经注册"

msgid "The given custom wrapper does not support %s"
msgstr "提供的自定义包装器不支持 %s"

msgid "Property %s not found"
msgstr "未找到属性 %s"

msgid "Need at least a getter or a setter."
msgstr "至少需要一个 getter 或 setter。"

msgid "Unable to recompile output expression for %s (%s)"
msgstr "无法重新编译 %s (%s) 的输出表达式"

msgid "An output scope is required"
msgstr "需要一个输出作用域"

msgid "Virtual members are read-only."
msgstr "虚成员是只读的。"

msgid "Cannot convert wrapper. It does not support %s"
msgstr "无法转换包装器。它不支持 %s"

msgid "NilToDateTime"
msgstr "NilToDateTime"

msgid "NilToTStrings"
msgstr "NilToTStrings"

msgid "PersistentToPersistent"
msgstr "PersistentToPersistent"

msgid "BoolToString"
msgstr "布尔值转字符串"

msgid "StringToBool"
msgstr "字符串转布尔值"

msgid "NilToNumber"
msgstr "空转数值"

msgid "IntegerToString"
msgstr "整数转字符串"

msgid "StringToInteger"
msgstr "字符串转整数"

msgid "FloatToString"
msgstr "浮点数转字符串"

msgid "StrToTDateTime"
msgstr "字符串转日期时间"

msgid "TDateTimeToStr"
msgstr "日期时间转字符串"

msgid "TStrTDate"
msgstr "字符串转日期"

msgid "TStrTTime"
msgstr "字符串转时间"

msgid "NilToString"
msgstr "空转字符串"

msgid "NilToBoolean"
msgstr "空转布尔值"

msgid "NilToVariant"
msgstr "空转变体"

msgid "StringToVariant"
msgstr "字符串转变体"

msgid "FloatToVariant"
msgstr "浮点数转变体"

msgid "IntToVariant"
msgstr "整数转变体"

msgid "BoolToVariant"
msgstr "布尔值转变体"

msgid "VariantToBool"
msgstr "变体转布尔值"

msgid "StrToFloat"
msgstr "字符串转浮点数"

msgid "FloatToInteger"
msgstr "浮点数转整数"

msgid "Convert float to integer using Round()"
msgstr "使用 Round() 将浮点数转换为整数"

msgid "TStringsToString"
msgstr "字符串列表转字符串"

msgid "StringToTStrings"
msgstr "字符串转字符串列表"

msgid "StringToChar"
msgstr "字符串转字符"

msgid ""
"UTF8: A start byte not followed by enough continuation bytes in position %s"
msgstr ""
"UTF8: 开始字节在位置 %s 未跟足够数量的后续字节"

msgid "UTF8: An unexpected continuation byte in %s-byte UTF8 in position %s"
msgstr ""
"UTF8: 位置 %s 的 %s 字节 UTF8 中出现意外的后续字节"

msgid "UTF8: Type cannot be determined out of header byte at position %s"
msgstr ""
"UTF8: 位置 %s 的头部字节无法确定类型"

msgid "Value '%s' not found"
msgstr "未找到值 '%s'"

msgid "Conversion from %0:s to %1:s is not supported"
msgstr "不支持从 %0:s 到 %1:s 的转换"

msgid "End of path"
msgstr "路径结束"

msgid "Error in path"
msgstr "路径错误"

msgid "Bad JSON escape sequence: %s"
msgstr "无效的 JSON 转义序列：%s"

msgid "Could not convert string to DateTime: %s"
msgstr "无法将字符串转换为 DateTime：%s"

msgid "Could not convert string to double: %s"
msgstr "无法将字符串转换为双精度：%s"

msgid "Could not convert string to integer: %s"
msgstr "无法将字符串转换为整数：%s"

msgid ", line %d, position %d"
msgstr "，行 %d，位置 %d"

msgid "Path '%s'"
msgstr "路径 '%s'"

msgid "Indentation value must be greater than 0"
msgstr "缩进值必须大于 0"

msgid "Input string %s is not a valid double"
msgstr "输入字符串 %s 不是有效的双精度数"

msgid "Input string %s is not a valid integer"
msgstr "输入字符串 %s 不是有效的整数"

msgid "Input string %s is not a valid number"
msgstr "输入字符串 %s 不是有效的数字"

msgid "Invalid character after parsing property name. Expected ':' but got: %s"
msgstr "解析属性名称后出现无效字符。期望得到 ':'，实际得到：%s"

msgid "Not a valid close JsonToken: %s"
msgstr "无效的关闭 JsonToken：%s"

msgid "Invalid JavaScript property identifier character: %s."
msgstr "无效的 JavaScript 属性标识符字符：%s。"

msgid ""
"Invalid JavaScript string quote character. Valid quote characters are ' and \""
msgstr ""
"无效的 JavaScript 字符串引号字符。有效的引号字符是 ' 和 \""

msgid "Invalid JsonToken: %s"
msgstr "无效的 JsonToken：%s"

msgid "An ObjectId must be 12 bytes"
msgstr "ObjectId 必须为 12 字节"

msgid "Invalid property identifier character: %s"
msgstr "无效的属性标识符字符：%s"

msgid "Invalid state: %s"
msgstr "无效状态：%s"

msgid "JsonToken %s is not valid for closing JsonType %s."
msgstr "JsonToken %s 用于关闭 JsonType %s 无效。"

msgid "No close token for type %s"
msgstr "类型 %s 没有关闭标记"

msgid "No token to close."
msgstr "没有要关闭的标记。"

msgid "Error parsing boolean value."
msgstr "解析布尔值时出错。"

msgid "Error parsing comment. Expected: *, got %s."
msgstr "解析注释时出错。期望得到 *，实际得到 %s。"

msgid "Cannot read NaN value."
msgstr "无法读取 NaN 值。"

msgid "Cannot read Infinity value"
msgstr "无法读取无穷大值"

msgid "Error parsing null value."
msgstr "解析 null 值时出错。"

msgid "Cannot read -Infinity value"
msgstr "无法读取 -Infinity 值"

msgid "Error parsing undefined value"
msgstr "解析 undefined 值时出错"

msgid "Read past end of current container context"
msgstr "读取超出了当前容器上下文的末尾"

msgid "Additional text encountered after finished reading JSON content: %s."
msgstr "读取完 JSON 内容后遇到额外文本：%s。"

msgid "The reader's MaxDepth of %s has been exceeded."
msgstr "读取器的 MaxDepth %s 已超出。"

msgid "A name is required when setting property name state"
msgstr "设置属性名称状态时需要名称"

msgid "Token %s in state %s would result in an invalid JSON object."
msgstr "状态 %s 中的标记 %s 会导致无效的 JSON 对象。"

msgid "After parsing a value an unexpected character was encountered: %s"
msgstr "解析值后遇到意外字符：%s"

msgid "Unexpected end when reading bytes."
msgstr "读取字节时遇到意外结束。"

msgid "Unexpected character while parsing constructor: %s"
msgstr "解析构造器时遇到意外字符：%s"

msgid "Unexpected character encountered while parsing number: %s"
msgstr "解析数字时遇到意外字符：%s"

msgid "Unexpected character encountered while parsing value: %s."
msgstr "解析值时遇到意外字符：%s。"

msgid "Unexpected end while parsing comment"
msgstr "解析注释时遇到意外结束"

msgid "Unexpected end while parsing constructor."
msgstr "解析构造器时遇到意外结束。"

msgid "Unexpected end"
msgstr "意外结束"

msgid "Unexpected end when reading date constructor"
msgstr "读取日期构造器时遇到意外结束"

msgid "Unexpected content while parsing JSON"
msgstr "解析 JSON 时遇到意外内容"

msgid "Unexpected end of object byte value"
msgstr "对象字节值的意外结束"

msgid "Unexpected state: %s"
msgstr "意外状态：%s"

msgid "Error reading code with scope. Unexpected token: %s"
msgstr "读取带有作用域的代码时出错。意外标记：%s"

msgid "Error reading date. Unexpected token: %s"
msgstr "读取日期时出错。意外标记：%s"

msgid ""
"Unexpected token when reading date constructor. Expected EndConstructor, got "
"%s"
msgstr ""
"读取日期构造器时遇到意外标记。期望 EndConstructor，实际得到：%s"

msgid "Unexpected token when reading date constructor. Expected Integer, got %s"
msgstr ""
"读取日期构造器时遇到意外标记。期望 Integer，实际得到：%s"

msgid "Error reading double. Unexpected token: %s"
msgstr "读取双精度时出错。意外标记：%s"

msgid "Error reading integer. Unexpected token: %s"
msgstr "读取整数时出错。意外标记：%s"

msgid "Unexpected token when reading bytes: %s"
msgstr "读取字节时遇到意外标记：%s"

msgid "Error reading string. Unexpected token: %s"
msgstr "读取字符串时出错。意外标记：%s"

msgid "Unexpected type when writing end: %s"
msgstr "写入结束时遇到意外类型：%s"

msgid "Unexpected end while parsing unicode character"
msgstr "解析 Unicode 字符时遇到意外结束"

msgid "Unexpected end while parsing unquoted property name"
msgstr "解析未加引号的属性名时遇到意外结束"

msgid "Unknown JsonType: %s"
msgstr "未知 JsonType：%s"

msgid "Cannot write JSON constructor as BSON"
msgstr "无法将 JSON 构造器写为 BSON"

msgid "Cannot write raw JSON as BSON"
msgstr "无法将原始 JSON 写为 BSON"

msgid "Write raw JSON is unsupported"
msgstr "不支持写入原始 JSON"

msgid "Write constructor is unsupported"
msgstr "不支持写入构造器"

msgid "Cannot write JSON comment as BSON"
msgstr "无法将 JSON 注释写为 BSON"

msgid "Unsupported type: %s"
msgstr "不支持的类型：%s"

msgid "Unterminated string. Expected delimiter: %s."
msgstr "未终止的字符串。期望的分隔符：%s。"

msgid "Only white space characters should be used."
msgstr "只能使用空白字符。"

msgid "Unexpected token when reading Extended JSON value %s. Expected token: %s"
msgstr ""
"读取 Extended JSON 值 %s 时遇到意外标记。期望的标记：%s"

msgid "This operation is not permitted after pairs or elements have been added"
msgstr "添加键值对或元素后不允许此操作"

msgid "This operation is not permitted on the current JSON type"
msgstr "当前 JSON 类型上不允许此操作"

msgid "Cannot add element of unsupported TVarRec type %d"
msgstr "无法添加不受支持的 TVarRec 类型 %d 的元素"

msgid "Cannot add element of unsupported Variant type %d"
msgstr "无法添加不受支持的 Variant 类型 %d 的元素"

msgid "Failed to append open array on item with index  %d"
msgstr "在索引为 %d 的项上追加打开数组失败"

msgid "Failed to append not properly closed set of items"
msgstr "追加未正确关闭的项集失败"

msgid "This operation is not permitted without assigned callback"
msgstr "未分配回调时不允许此操作"

msgid "Cannot iterate due to invalid iterator state"
msgstr "由于迭代器状态无效而无法迭代"

msgid "Scheme \"%s\" already registered for %s"
msgstr "方案 \"%s\" 已经为 %s 注册"

msgid "Credential without user or password"
msgstr "没有用户名或密码的凭证"

msgid "Platform-dependant function not implemented"
msgstr "依赖平台的功能未实现"

msgid "Scheme-dependant function not implemented"
msgstr "依赖方案的功能未实现"

msgid "Method already assigned"
msgstr "方法已经分配"

msgid "URL already assigned"
msgstr "URL 已分配"

msgid "Parameter index (%d) out of range (%d..%d)"
msgstr "参数索引 (%d) 超出范围 (%d..%d)"

msgid "Invalid URL: \"%s\""
msgstr "无效的 URL：\"%s\""

msgid "Parameter \"%s\" not found"
msgstr "未找到参数 \"%s\""

msgid "Maximum number of redirections (%d) exceeded"
msgstr "重定向次数 (%d) 超过最大限制"

msgid "Error getting Server Certificate"
msgstr "获取服务器证书时出错"

msgid "Server Certificate Invalid or not present"
msgstr "服务器证书无效或不存在"

msgid "Server Certificate not accepted"
msgstr "服务器证书未被接受"

msgid "Empty certificate list"
msgstr "证书列表为空"

msgid "Unspecified certificate from client"
msgstr "来自客户端的未指定证书"

msgid "Client rejected the certificate"
msgstr "客户端拒绝了证书"

msgid "Error obtaining identities"
msgstr "获取身份时出错"

msgid "Error obtaining certificates"
msgstr "获取证书时出错"

msgid "Error getting the identity of the certificate"
msgstr "获取证书的身份时出错"

msgid "Error importing certificate"
msgstr "导入证书时出错"

msgid "Execution of request terminated with unknown error"
msgstr "请求执行因未知错误终止"

msgid "Error %d accessing to %s: %s"
msgstr "访问 %s 时出错 %d：%s"

msgid "Client not assigned to request component"
msgstr "客户端未分配给请求组件"

msgid "Error querying headers: (%d) %s"
msgstr "查询头信息时出错：(%d) %s"

msgid "Error obtaining session handle"
msgstr "获取会话句柄时出错"

msgid "Error sending data: (%d) %s"
msgstr "发送数据时出错：(%d) %s"

msgid "Error connecting to server: %s"
msgstr "连接到服务器时出错：%s"

msgid "Error opening request: (%d) %s"
msgstr "打开请求时出错：(%d) %s"

msgid "Error adding header: (%d) %s"
msgstr "添加头信息时出错：(%d) %s"

msgid "Error removing header: (%d) %s"
msgstr "移除头信息时出错：(%d) %s"

msgid "Error querying data available: (%d) %s"
msgstr "查询可用数据时出错：(%d) %s"

msgid "Error reading data: (%d) %s"
msgstr "读取数据时出错：(%d) %s"

msgid "Error obtaining response data"
msgstr "获取响应数据时出错"

msgid "Beacon API not available on Windows"
msgstr "Windows 上不可用 Beacon API"

msgid "No Beacon device registered"
msgstr "未注册 Beacon 设备"

msgid "You are not allowed to use location services."
msgstr "您无权使用定位服务。"

msgid "Beacon type cannot be changed in this mode"
msgstr "在此模式下无法更改 Beacon 类型"

msgid "Monitoring is not available on this device."
msgstr "此设备上不可用监测功能。"

msgid "This manager can only be used in %s mode."
msgstr "此管理器仅能在 %s 模式中使用。"

msgid "You must provide a proximity UUID"
msgstr "您必须提供一个接近 UUID"

msgid "Incorrect ManufacturerId"
msgstr "制造商 ID 错误"

msgid "Network socket error: %s (%d), on API '%s'"
msgstr "网络套接字错误：%s（%d），在 API '%s' 上"

msgid "Socket already closed"
msgstr "套接字已关闭"

msgid "Socket not listening"
msgstr "套接字未监听"

msgid "Socket type not compatible with call"
msgstr "套接字类型与调用不兼容"

msgid "Only UDP socket types support broadcasts"
msgstr "只有 UDP 套接字类型支持广播"

msgid "Invalid socket handle"
msgstr "无效的套接字句柄"

msgid "Number of sockets must not exceed FD_SETSIZE(%d)"
msgstr "套接字数量不能超过 FD_SETSIZE（%d）"

msgid "Async function must not be nil"
msgstr "异步函数不能为空"

msgid "Operation not supported with this descriptor kind: %s"
msgstr "此描述符类型不支持的操作：%s"

msgid "No BluetoothManager implementation found"
msgstr "未找到 BluetoothManager 实现"

msgid "Invalid service name, you must provide one."
msgstr "无效的服务名称，您必须提供一个。"

msgid "Bluetooth device not found: disconnected or turned off"
msgstr "未找到蓝牙设备：已断开连接或已关闭"

msgid "Cannot set discoverable mode"
msgstr "无法设置可发现模式"

msgid "Cannot connect to device: %s"
msgstr "无法连接到设备：%s"

msgid "Cannot get service record for the service: %s on device: %s"
msgstr "无法获取服务：%s 在设备：%s 上的服务记录"

msgid "Cannot get RFCOMM channel ID to connect to the device: %s, service: %s"
msgstr "无法获取用于连接设备：%s 的 RFCOMM 通道 ID，服务：%s"

msgid "Cannot remove service: %s"
msgstr "无法移除服务：%s"

msgid "Channel is closed, cannot read data"
msgstr "通道已关闭，无法读取数据"

msgid "Error sending data over current channel"
msgstr "通过当前通道发送数据时出错"

msgid "The bluetooth adapter is in unknown scan mode"
msgstr "蓝牙适配器处于未知扫描模式"

msgid "Cannot retrieve the state of the bluetooth adapter"
msgstr "无法检索蓝牙适配器的状态"

msgid "Operation \"%s\" not supported on %s"
msgstr "操作 \"%s\" 在 %s 上不受支持"

msgid "Cannot get state for device: %s"
msgstr "无法获取设备：%s 的状态"

msgid "Cannot create Socket Output Stream"
msgstr "无法创建套接字输出流"

msgid "Error while working with characteristic, error message: %s, %d"
msgstr "处理特征时出错，错误信息：%s，%d"

msgid "Error setting property: %s"
msgstr "设置属性时出错：%s"

msgid "Need at least Android %s (API %s)"
msgstr "至少需要 Android %s（API %s）"

msgid "Error getting service list: (%d) %s"
msgstr "获取服务列表时出错：（%d）%s"

msgid "Error getting device info: (%d) %s"
msgstr "获取设备信息时出错：（%d）%s"

msgid "Error trying to accept connections"
msgstr "尝试接受连接时出错"

msgid "Error unregistering service: %s"
msgstr "注销服务时出错：%s"

msgid "Unable to create server socket"
msgstr "无法创建服务器套接字"

msgid "Cannot create server socket: %s"
msgstr "无法创建服务器套接字：%s"

msgid "Service registration error(%d): %s"
msgstr "服务注册错误（%d）：%s"

msgid "Service %s is already added to this server"
msgstr "服务 %s 已添加到此服务器"

msgid "Error calling setsockopt SO_RCVTIMEO: %s"
msgstr "调用 setsockopt SO_RCVTIMEO 时出错：%s"

msgid "Bluetooth: Unable to initialize Winsock"
msgstr "蓝牙：无法初始化 Winsock"

msgid "Bluetooth: Unable to clean up Winsock"
msgstr "蓝牙：无法清理 Winsock"

msgid "Error calling setsockopt: %s"
msgstr "调用 setsockopt 时出错：%s"

msgid "Cannot create client socket"
msgstr "无法创建客户端套接字"

msgid "Cannot connect to device: (%d) %s"
msgstr "无法连接到设备：（%d）%s"

msgid "Cannot send data: (%d) %s"
msgstr "无法发送数据：（%d）%s"

msgid "Bluetooth: WSALookupServiceBegin error: (%d) %s"
msgstr "蓝牙：WSALookupServiceBegin 错误：（%d）%s"

msgid "Unable to create server socket: the specified GUID is in use"
msgstr "无法创建服务器套接字：指定的 GUID 正在使用中"

msgid "Format type (%d) for Integer conversion is not supported"
msgstr "不支持用于整数转换的格式类型（%d）"

msgid "Format type (%d) for Single conversion is not supported"
msgstr "不支持用于单精度转换的格式类型（%d）"

msgid "Cannot find characteristic: %s"
msgstr "无法找到特征：%s"

msgid "Cannot find descriptor: %s"
msgstr "无法找到描述符：%s"

msgid "Cannot discover services for device: %s"
msgstr "无法发现设备：%s 的服务"

msgid "Cannot get list of included services for service: %s"
msgstr "无法获取服务：%s 的包含服务列表"

msgid "Characteristic with UUID: %s already exists"
msgstr "具有 UUID：%s 的特征已存在"

msgid "Cannot get list of characteristics for service: %s"
msgstr "无法获取服务：%s 的特征列表"

msgid "Cannot get list of descriptors for characteristic: %s"
msgstr "无法获取特征：%s 的描述符列表"

msgid "At least MacOS X 10.9 or iOS 6 is required to create Gatt servers"
msgstr "至少需要 MacOS X 10.9 或 iOS 6 才能创建 Gatt 服务器"

msgid "Cannot get list of LE devices: (%d) %s"
msgstr "无法获取 LE 设备列表：（%d）%s"

msgid "Cannot get the LE device"
msgstr "无法获取 LE 设备"

msgid "No Device assigned"
msgstr "未分配设备"

msgid "Bluetooth: Create LE device handle error: (%d) %s"
msgstr "蓝牙：创建 LE 设备句柄错误：（%d）%s"

msgid "Bluetooth: BluetoothGATTGetServices res: %d(%X) error: (%d) %s"
msgstr "蓝牙：BluetoothGATTGetServices 结果：%d（%X）错误：（%d）%s"

msgid "Bluetooth: BluetoothGATTGetIncludedServices error:  (%d) %s"
msgstr "蓝牙：BluetoothGATTGetIncludedServices 错误：（%d）%s"

msgid "SetupDiGetClassDevs error: (%d) %s"
msgstr "SetupDiGetClassDevs 错误：（%d）%s"

msgid "No Service assigned"
msgstr "未分配服务"

msgid "The device does not support peripheral mode"
msgstr "该设备不支持外围模式"

msgid ""
"Failed to start advertising as the advertise data to be broadcasted is larger "
"than 31 bytes"
msgstr ""
"启动广告失败，因为要广播的广告数据大于 31 字节"

msgid "Failed to start advertising because no advertising instance is available"
msgstr "由于没有可用的广告实例，启动广告失败"

msgid "Failed to start advertising as the advertising is already started"
msgstr "启动广告失败，因为广告已经开始"

msgid "Operation failed due to an internal error"
msgstr "由于内部错误，操作失败"

msgid "This feature is not supported on this platform"
msgstr "此平台不支持此功能"

msgid "A regular expression specified in RegEx is required"
msgstr "RegEx 中需要指定正则表达式"

msgid "Error in regular expression at offset %d: %s"
msgstr "正则表达式在偏移量 %d 处出错：%s"

msgid "Error studying the regex: %s"
msgstr "研究正则表达式时出错：%s"

msgid "Successful match required"
msgstr "需要成功匹配"

msgid "Strings parameter cannot be nil"
msgstr "Strings 参数不能为空"

msgid "Invalid index type"
msgstr "无效的索引类型"

msgid "Index out of bounds (%d)"
msgstr "索引越界（%d）"

msgid "Invalid group name (%s)"
msgstr "无效的组名（%s）"

msgid "Ancestor for '%s' not found"
msgstr "'%s' 的祖先未找到"

msgid "Cannot assign a %s to a %s"
msgstr "无法将 %s 分配给 %s"

msgid "Bits index out of range"
msgstr "位索引超出范围"

msgid "List is locked during an active ForEach"
msgstr "在活动的 ForEach 过程中列表被锁定"

msgid "Can't write to a read-only resource stream"
msgstr "无法向只读资源流写入"

msgid "''%s'' expected"
msgstr "期望 ''%s''"

msgid "CheckSynchronize called from thread $%x, which is NOT the main thread"
msgstr "从非主线程 $%x 调用了 CheckSynchronize"

msgid "Class %s not found"
msgstr "未找到类 %s"

msgid "Delimiter and QuoteChar properties cannot have the same value"
msgstr "Delimiter 和 QuoteChar 属性不能具有相同的值"

msgid "A class named %s already exists"
msgstr "已存在名为 %s 的类"

msgid "List does not allow duplicates ($0%x)"
msgstr "列表不允许重复（$0%x）"

msgid "A component named %s already exists"
msgstr "已存在名为 %s 的组件"

msgid "String list does not allow duplicates"
msgstr "字符串列表不允许重复"

msgid "Cannot create file \"%s\". %s"
msgstr "无法创建文件 \"%s\"。%s"

msgid "Fixed column count must be less than column count"
msgstr "固定列数必须小于列数"

msgid "Fixed row count must be less than row count"
msgstr "固定行数必须小于行数"

msgid "Cannot open file %s"
msgstr "无法打开文件 %s"

msgid "Cannot open file \"%s\". %s"
msgstr "无法打开文件 \"%s\"。%s"

msgid "Grid too large for operation"
msgstr "网格对于操作来说太大"

msgid "Identifier expected"
msgstr "期望标识符"

msgid "Grid index out of range"
msgstr "网格索引越界"

msgid "Unable to write to %s"
msgstr "无法写入 %s"

msgid "Invalid action creation"
msgstr "无效的动作创建"

msgid "Invalid action enumeration"
msgstr "无效的动作枚举"

msgid "Invalid action registration"
msgstr "无效的动作注册"

msgid "Invalid action unregistration"
msgstr "无效的动作注销"

msgid "The client can not be an instance of class %s"
msgstr "客户端不能是类 %s 的实例"

msgid "Class %s does not support the action"
msgstr "类 %s 不支持该动作"

msgid "Invalid binary value"
msgstr "无效的二进制值"

msgid "Invalid file name - %s"
msgstr "无效的文件名 - %s"

msgid "'%s' is an invalid mask at (%d)"
msgstr "'%s' 是位置 (%d) 上的无效掩码"

msgid "''%s'' is not a valid component name"
msgstr "''%s'' 不是一个有效的组件名称"

msgid "Invalid property value"
msgstr "无效的属性值"

msgid "Invalid property element: %s"
msgstr "无效的属性元素：%s"

msgid "Invalid property path"
msgstr "无效的属性路径"

msgid "Invalid property type: %s"
msgstr "无效的属性类型：%s"

msgid "Invalid data type for '%s'"
msgstr "'%s' 的数据类型无效"

msgid "Invalid string constant"
msgstr "无效的字符串常量"

msgid "Cannot insert or delete rows from grid"
msgstr "无法插入或删除网格中的行"

msgid "Item not found ($0%x)"
msgstr "未找到项目（$0%x）"

msgid "Line too long"
msgstr "行太长"

msgid "List capacity out of bounds (%d)"
msgstr "列表容量超出范围（%d）"

msgid "List count out of bounds (%d)"
msgstr "列表计数超出范围（%d）"

msgid "List index out of bounds (%d)"
msgstr "列表索引超出范围（%d）"

msgid "Invalid input value"
msgstr "无效的输入值"

msgid "Invalid input value.  Use escape key to abandon changes"
msgstr "无效的输入值。使用转义键放弃更改"

msgid "Memory Buffer overrun"
msgstr "内存缓冲区溢出"

msgid "Out of memory while expanding memory stream"
msgstr "扩展内存流时内存不足"

msgid "%s has not been registered as a COM class"
msgstr "%s 尚未注册为 COM 类"

msgid "Number expected"
msgstr "期望数字"

msgid "ANSI or UTF8 encoding expected"
msgstr "期望 ANSI 或 UTF8 编码"

msgid "%s on line %d"
msgstr "%s 在第 %d 行"

msgid "Component name '%s' exceeds 64 character limit"
msgstr "组件名称 '%s' 超过 64 字符限制"

msgid "Error reading %s%s%s: %s"
msgstr "读取 %s%s%s 时出错：%s"

msgid "Stream read error"
msgstr "流读取错误"

msgid "Property is read-only"
msgstr "属性是只读的"

msgid "Failed to create key %s"
msgstr "创建键 %s 失败"

msgid "Failed to get data for '%s'"
msgstr "获取 '%s' 的数据失败"

msgid "Invalid component registration"
msgstr "无效的组件注册"

msgid "Failed to set data for '%s'"
msgstr "设置 '%s' 的数据失败"

msgid "Resource %s not found"
msgstr "未找到资源 %s"

msgid "%s.Seek not implemented"
msgstr "%s.Seek 未实现"

msgid "Operation not allowed on sorted list"
msgstr "不允许对排序列表进行操作"

msgid "String expected"
msgstr "期望字符串"

msgid "%s expected"
msgstr "期望 %s"

msgid "Too many rows or columns deleted"
msgstr "删除了太多行或列"

msgid "%s not in a class registration group"
msgstr "%s 不在一个类注册组中"

msgid "Property %s does not exist"
msgstr "属性 %s 不存在"

msgid "Stream write error"
msgstr "流写入错误"

msgid "Error setting stream size"
msgstr "设置流大小时出错"

msgid "Thread creation error: %s"
msgstr "线程创建错误：%s"

msgid "Thread Error: %s (%d)"
msgstr "线程错误：%s（%d）"

msgid "Cannot terminate an externally created thread"
msgstr "无法终止外部创建的线程"

msgid "Cannot wait for an externally created thread"
msgstr "无法等待外部创建的线程"

msgid "Cannot call Start on a running or suspended thread"
msgstr "无法在运行或挂起的线程上调用 Start"

msgid "Cannot call CheckTerminated on an externally created thread"
msgstr "无法在外部创建的线程上调用 CheckTerminated"

msgid "Cannot call SetReturnValue on an externally create thread"
msgstr "无法在外部创建的线程上调用 SetReturnValue"

msgid "Parameter %s cannot be nil"
msgstr "参数 %s 不能为 nil"

msgid "Parameter %s cannot be a negative value"
msgstr "参数 %s 不能为负值"

msgid "Input buffer exceeded for %s = %d, %s = %d"
msgstr "输入缓冲区超出 %s = %d, %s = %d"

msgid "Invalid characters in path"
msgstr "路径中含有无效字符"

msgid "Invalid characters in file name"
msgstr "文件名中含有无效字符"

msgid "Invalid characters in search pattern"
msgstr "搜索模式中含有无效字符"

msgid "The specified path is too long"
msgstr "指定的路径太长"

msgid "The specified path was not found"
msgstr "未找到指定的路径"

msgid "The path format is not supported"
msgstr "不支持的路径格式"

msgid "The specified directory is not empty"
msgstr "指定的目录不是空的"

msgid "The specified directory already exists"
msgstr "指定的目录已经存在"

msgid "The specified directory name is invalid"
msgstr "指定的目录名无效"

msgid "The source directory is the same as the destination directory"
msgstr "源目录与目标目录相同"

msgid "The source file is the same as the destination file"
msgstr "源文件与目标文件相同"

msgid "The path must specify a file"
msgstr "路径必须指定一个文件"

msgid "The source and destination paths must contain the same root drive"
msgstr "源路径和目标路径必须包含相同的根驱动器"

msgid "The drive cannot be found"
msgstr "找不到驱动器"

msgid "The specified file was not found"
msgstr "未找到指定的文件"

msgid "The specified file already exists"
msgstr "指定的文件已经存在"

msgid "(%d, %d) is not a valid DateDay pair"
msgstr "(%d, %d) 不是有效的日期天数对"

msgid "(%d, %d, %d) is not a valid DateWeek triplet"
msgstr "(%d, %d, %d) 不是有效的日期周数三元组"

msgid "(%d, %d, %d, %d) is not a valid DateMonthWeek quad"
msgstr "(%d, %d, %d, %d) 不是有效的日期月份周数四元组"

msgid "(%d, %d, %d, %d) is not a valid DayOfWeekInMonth quad"
msgstr "(%d, %d, %d, %d) 不是有效的月份内星期几四元组"

msgid "%f Julian cannot be represented as a DateTime"
msgstr "%f 朱利安日期无法表示为 DateTime"

msgid "Dates before Year 1 are not supported"
msgstr "不支持公元1年前的日期"

msgid ""
"The given \"%s\" local time is invalid (situated within the missing period "
"prior to DST)."
msgstr ""
"给定的 \"%s\" 本地时间无效（位于夏令时之前的缺失时段内）。"

msgid "Incompatible conversion types [%s, %s]"
msgstr "不兼容的转换类型 [%s, %s]"

msgid "Incompatible conversion types [%s, %s, %s]"
msgstr "不兼容的转换类型 [%s, %s, %s]"

msgid "Incompatible conversion types [%s - %s, %s - %s]"
msgstr "不兼容的转换类型 [%s - %s, %s - %s]"

msgid "Unknown conversion type %s"
msgstr "未知的转换类型 %s"

msgid "Conversion type (%s) already registered in %s"
msgstr "转换类型 (%s) 已经在 %s 中注册"

msgid "Unknown conversion family %s"
msgstr "未知的转换家族 %s"

msgid "Conversion family (%s) already registered"
msgstr "转换家族 (%s) 已经注册"

msgid "Illegal type"
msgstr "非法类型"

msgid "Illegal family"
msgstr "非法家族"

msgid "%s has a factor of zero"
msgstr "%s 的因子为零"

msgid "Could not parse %s"
msgstr "无法解析 %s"

msgid "TStrings descendant %s failed to call inherited constructor"
msgstr "TStrings 子类 %s 未能调用继承构造函数"

msgid "Windows socket error: %s (%d), on API '%s'"
msgstr "Windows 套接字错误：%s（%d），在 API '%s' 上"

msgid "Asynchronous socket error %d"
msgstr "异步套接字错误 %d"

msgid "No address specified"
msgstr "未指定地址"

msgid "Can't listen on an open socket"
msgstr "无法监听已打开的套接字"

msgid "Can't create new socket"
msgstr "无法创建新的套接字"

msgid "Socket already open"
msgstr "套接字已打开"

msgid "Can't change value while socket is active"
msgstr "套接字激活时无法更改值"

msgid "Socket must be in blocking mode"
msgstr "套接字必须处于阻塞模式"

msgid "%s error %d, %s"
msgstr "%s 错误 %d，%s"

msgid "Read"
msgstr "读取"

msgid "Write"
msgstr "写入"

msgid "Could not parse imaginary portion"
msgstr "无法解析虚部"

msgid "Could not parse required '%s' symbol"
msgstr "无法解析所需的 '%s' 符号"

msgid "Could not parse required '+' (or '-') symbol"
msgstr "无法解析所需的 '+'（或 '-'）符号"

msgid "Could not parse real portion"
msgstr "无法解析实部"

msgid "Unexpected end of string [%s]"
msgstr "意外的字符串结尾 [%s]"

msgid "Unexpected characters"
msgstr "意外的字符"

msgid "%s [%s<?>%s]"
msgstr "%s [%s<?>%s]"

msgid "No Help Manager installed."
msgstr "未安装帮助管理器。"

msgid "No topic-based help installed."
msgstr "未安装基于主题的帮助。"

msgid "No context-sensitive help installed."
msgstr "未安装上下文相关帮助。"

msgid "No help found for context %d."
msgstr "未找到上下文 %d 的帮助。"

msgid "No help found for \"%s\""
msgstr "未找到 \"%s\" 的帮助"

msgid "No Table of Contents found."
msgstr "未找到目录表。"

msgid "No help viewer that supports filters"
msgstr "没有支持过滤器的帮助查看器"

msgid "A valid high surrogate character is >= $D800 and <= $DBFF"
msgstr "有效的高位代理字符 >= $D800 并且 <= $DBFF"

msgid "A valid low surrogate character is >= $DC00 and <= $DFFF"
msgstr "有效的低位代理字符 >= $DC00 并且 <= $DFFF"

msgid "Index out of range (%d).  Must be >= 0 and < %d"
msgstr "索引超出范围（%d）。 必须 >= 0 并且 < %d"

msgid "String index out of range (%d).  Must be >= %d and <= %d"
msgstr "字符串索引超出范围（%d）。 必须 >= %d 并且 <= %d"

msgid ""
"Invalid UTF32 character value.  Must be >= 0 and <= $10FFFF, excluding "
"surrogate pair ranges"
msgstr ""
"无效的 UTF32 字符值。 必须 >= 0 并且 <= $10FFFF，排除代理对范围"

msgid ""
"High surrogate char without a following low surrogate char at index: %d. "
"Check that the string is encoded properly"
msgstr ""
"在索引：%d 处没有后续低位代理字符的高位代理字符。 检查字符串是否正确编码"

msgid ""
"Low surrogate char without a preceding high surrogate char at index: %d. "
"Check that the string is encoded properly"
msgstr ""
"在索引：%d 处没有前置高位代理字符的低位代理字符。 检查字符串是否正确编码"

msgid "Argument, %s, must be >= 0"
msgstr "参数 %s 必须 >= 0"

msgid "Offset and length are invalid for the given array"
msgstr "给定数组的偏移量和长度无效"

msgid "Length of Strings and Objects arrays must be equal"
msgstr "Strings 和 Objects 数组的长度必须相等"

msgid "Source and Destination arrays must not be the same"
msgstr "源数组和目标数组不能相同"

msgid "Class %s is not intended to be constructed"
msgstr "类 %s 不打算被构造"

msgid ""
"Cannot call Acquire on TConditionVariable.  Must call WaitFor with an "
"external TMutex"
msgstr ""
"无法在 TConditionVariable 上调用 Acquire。 必须使用外部 TMutex 调用 WaitFor"

msgid "Invalid Timeout value: %s"
msgstr "无效的超时值：%s"

msgid "Named synchronization objects not supported on this platform"
msgstr "此平台不支持命名同步对象"

msgid "Invalid InitialCount: %d"
msgstr "无效的初始计数：%d"

msgid "Invalid MaxCount: %d"
msgstr "无效的最大计数：%d"

msgid "Invalid operation. Semaphore canceled"
msgstr "无效的操作。信号量已取消"

msgid "Invalid semaphore release count: %d"
msgstr "无效的信号量释放计数：%d"

msgid "Semaphore reached MaxCount"
msgstr "信号量达到最大计数"

msgid "Error Creating Semaphore"
msgstr "创建信号量时出错"

msgid "Error Creating Event"
msgstr "创建事件时出错"

msgid "SpinCount out of range. Must be between 0 and %d"
msgstr "SpinCount 超出范围。必须在 0 到 %d 之间"

msgid "Countdown canceled"
msgstr "倒计时已取消"

msgid "Invalid Reset Count: %d"
msgstr "无效的重置计数：%d"

msgid "Invalid Count: %d"
msgstr "无效的计数：%d"

msgid "Invalid Decrement Count: %d"
msgstr "无效的减量：%d"

msgid "Invalid Increment Count: %d"
msgstr "无效的增量：%d"

msgid "Decrement amount will cause invalid results: Count: %d, CurCount: %d"
msgstr "减量将导致无效的结果：计数：%d，当前计数：%d"

msgid "Count already max: Amount: %d, CurCount: %d"
msgstr "计数已达最大：数量：%d，当前计数：%d"

msgid "Countdown already reached zero (0)"
msgstr "倒计时已达到零（0）"

msgid "Timespan too long"
msgstr "时间跨度太长"

msgid ""
"The duration cannot be returned because the absolute value exceeds the value "
"of TTimeSpan.MaxValue"
msgstr ""
"无法返回持续时间，因为绝对值超过了 TTimeSpan.MaxValue 的值"

msgid "Value cannot be NaN"
msgstr "值不能为 NaN"

msgid "Negating the minimum value of a Timespan is invalid"
msgstr "否定 Timespan 的最小值是无效的"

msgid "Invalid Timespan format"
msgstr "无效的时间跨度格式"

msgid "Timespan element too long"
msgstr "时间跨度元素太长"

msgid "Distance"
msgstr "距离"

msgid "Micromicrons"
msgstr "微微米"

msgid "Angstroms"
msgstr "埃"

msgid "Millimicrons"
msgstr "毫微微米"

msgid "Microns"
msgstr "微米"

msgid "Millimeters"
msgstr "毫米"

msgid "Centimeters"
msgstr "厘米"

msgid "Decimeters"
msgstr "分米"

msgid "Meters"
msgstr "米"

msgid "Decameters"
msgstr "十米"

msgid "Hectometers"
msgstr "百米"

msgid "Kilometers"
msgstr "千米"

msgid "Megameters"
msgstr "兆米"

msgid "Gigameters"
msgstr "吉米"

msgid "Inches"
msgstr "英寸"

msgid "Feet"
msgstr "英尺"

msgid "Yards"
msgstr "码"

msgid "Miles"
msgstr "英里"

msgid "NauticalMiles"
msgstr "海里"

msgid "AstronomicalUnits"
msgstr "天文单位"

msgid "LightYears"
msgstr "光年"

msgid "Parsecs"
msgstr "秒差距"

msgid "Cubits"
msgstr "肘尺"

msgid "Fathoms"
msgstr "法寻"

msgid "Furlongs"
msgstr "弗隆"

msgid "Hands"
msgstr "英寸（手掌宽）"

msgid "Paces"
msgstr "步幅"

msgid "Rods"
msgstr "竿"

msgid "Chains"
msgstr "链"

msgid "Picas"
msgstr "皮卡"

msgid "Points"
msgstr "点"

msgid "Area"
msgstr "面积"

msgid "SquareMillimeters"
msgstr "平方毫米"

msgid "SquareCentimeters"
msgstr "平方厘米"

msgid "SquareDecimeters"
msgstr "平方分米"

msgid "SquareMeters"
msgstr "平方米"

msgid "SquareDecameters"
msgstr "平方十米"

msgid "SquareHectometers"
msgstr "平方百米"

msgid "SquareKilometers"
msgstr "平方千米"

msgid "SquareInches"
msgstr "平方英寸"

msgid "SquareFeet"
msgstr "平方英尺"

msgid "SquareYards"
msgstr "平方码"

msgid "SquareMiles"
msgstr "平方英里"

msgid "Acres"
msgstr "英亩"

msgid "Centares"
msgstr "分"

msgid "Ares"
msgstr "阿"

msgid "Hectares"
msgstr "公顷"

msgid "SquareRods"
msgstr "平方竿"

msgid "Volume"
msgstr "体积"

msgid "CubicMillimeters"
msgstr "立方毫米"

msgid "CubicCentimeters"
msgstr "立方厘米"

msgid "CubicDecimeters"
msgstr "立方分米"

msgid "CubicMeters"
msgstr "立方米"

msgid "CubicDecameters"
msgstr "立方十米"

msgid "CubicHectometers"
msgstr "立方百米"

msgid "CubicKilometers"
msgstr "立方千米"

msgid "CubicInches"
msgstr "立方英寸"

msgid "CubicFeet"
msgstr "立方英尺"

msgid "CubicYards"
msgstr "立方码"

msgid "CubicMiles"
msgstr "立方英里"

msgid "MilliLiters"
msgstr "毫升"

msgid "CentiLiters"
msgstr "分升"

msgid "DeciLiters"
msgstr "角升"

msgid "Liters"
msgstr "升"

msgid "DecaLiters"
msgstr "十升"

msgid "HectoLiters"
msgstr "百升"

msgid "KiloLiters"
msgstr "千升"

msgid "AcreFeet"
msgstr "英亩英尺"

msgid "AcreInches"
msgstr "英亩英寸"

msgid "Cords"
msgstr "条"

msgid "CordFeet"
msgstr "条英尺"

msgid "Decisteres"
msgstr "十分立米"

msgid "Steres"
msgstr "立方米"

msgid "Decasteres"
msgstr "十立方米"

msgid "FluidGallons"
msgstr "液体加仑"

msgid "FluidQuarts"
msgstr "液体夸脱"

msgid "FluidPints"
msgstr "液体品脱"

msgid "FluidCups"
msgstr "液体杯"

msgid "FluidGills"
msgstr "液体吉尔"

msgid "FluidOunces"
msgstr "液体盎司"

msgid "FluidTablespoons"
msgstr "液体大汤匙"

msgid "FluidTeaspoons"
msgstr "液体茶匙"

msgid "DryGallons"
msgstr "干加仑"

msgid "DryQuarts"
msgstr "干夸脱"

msgid "DryPints"
msgstr "干品脱"

msgid "DryPecks"
msgstr "干配克"

msgid "DryBuckets"
msgstr "干桶"

msgid "DryBushels"
msgstr "干蒲式耳"

msgid "UKGallons"
msgstr "英制加仑"

msgid "UKPottle"
msgstr "英制波特尔"

msgid "UKQuarts"
msgstr "英制夸脱"

msgid "UKPints"
msgstr "英制品脱"

msgid "UKGill"
msgstr "英制吉尔"

msgid "UKOunces"
msgstr "英制盎司"

msgid "UKPecks"
msgstr "英制配克"

msgid "UKBuckets"
msgstr "英制桶"

msgid "UKBushels"
msgstr "英制蒲式耳"

msgid "Mass"
msgstr "质量"

msgid "Nanograms"
msgstr "纳克"

msgid "Micrograms"
msgstr "微克"

msgid "Milligrams"
msgstr "毫克"

msgid "Centigrams"
msgstr "分克"

msgid "Decigrams"
msgstr "角克"

msgid "Grams"
msgstr "克"

msgid "Decagrams"
msgstr "十克"

msgid "Hectograms"
msgstr "百克"

msgid "Kilograms"
msgstr "千克"

msgid "MetricTons"
msgstr "公吨"

msgid "Drams"
msgstr "打兰"

msgid "Grains"
msgstr "格令"

msgid "Tons"
msgstr "短吨"

msgid "LongTons"
msgstr "长吨"

msgid "Ounces"
msgstr "盎司"

msgid "Pounds"
msgstr "磅"

msgid "Stones"
msgstr "英石"

msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgid "Celsius"
msgstr "摄氏度"

msgid "Kelvin"
msgstr "开尔文"

msgid "Fahrenheit"
msgstr "华氏度"

msgid "Rankine"
msgstr "兰金"

msgid "Reaumur"
msgstr "列氏度"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "MilliSeconds"
msgstr "毫秒"

msgid "Seconds"
msgstr "秒"

msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

msgid "Hours"
msgstr "小时"

msgid "Days"
msgstr "天"

msgid "Weeks"
msgstr "周"

msgid "Fortnights"
msgstr "两周"

msgid "Months"
msgstr "月"

msgid "Years"
msgstr "年"

msgid "Decades"
msgstr "十年"

msgid "Centuries"
msgstr "世纪"

msgid "Millennia"
msgstr "千年"

msgid "DateTime"
msgstr "日期时间"

msgid "JulianDate"
msgstr "儒略日期"

msgid "ModifiedJulianDate"
msgstr "修正儒略日期"

msgid "''%s'' is not a valid date"
msgstr "''%s'' 不是一个有效的日期"

msgid "''%s'' is not a valid date and time"
msgstr "''%s'' 不是一个有效的日期和时间"

msgid "''%s'' is not a valid integer value"
msgstr "''%s'' 不是一个有效的整数值"

msgid "''%s'' is not a valid time"
msgstr "''%s'' 不是一个有效的时间"

msgid "Invalid argument to time encode"
msgstr "时间编码的无效参数"

msgid "GUID '%s' was previously registered"
msgstr "GUID '%s' 已经注册过"

msgid "Constructing COM object '%s' for which there is no wrapper component"
msgstr "正在构造一个没有包装组件的 COM 对象 '%s'"

msgid "%s.GetComClass returned nil"
msgstr "%s.GetComClass 返回了 nil"

msgid "No ComClass specified"
msgstr "未指定 ComClass"

msgid "No COM classes have been registered"
msgstr "没有注册任何 COM 类"

msgid "No context-sensitive help installed"
msgstr "未安装上下文相关帮助"

msgid "No help found for context %d"
msgstr "未找到上下文 %d 的帮助"

msgid "Unable to open Index"
msgstr "无法打开索引"

msgid "Unable to open Search"
msgstr "无法打开搜索"

msgid "Unable to find a Table of Contents"
msgstr "无法找到目录表"

msgid "No topic-based help system installed"
msgstr "未安装基于主题的帮助系统"

msgid "No help found for %s"
msgstr "未找到 %s 的帮助"

msgid "Method %s of class %s not found"
msgstr "未找到类 %s 的方法 %s"

msgid "Type mismatch in parameter %d for method %s"
msgstr "方法 %s 的参数 %d 类型不匹配"

msgid "Invalid DispID for parameter %d in method %s"
msgstr "方法 %s 的参数 %d 的 DispID 无效"

msgid "Parameter %d required for method %s"
msgstr "方法 %s 需要参数 %d"

msgid "Method definition for %s has over %d parameters"
msgstr "方法 %s 的定义超过 %d 个参数"

msgid "Too many parameters for method %s"
msgstr "方法 %s 的参数过多"

msgid "Unable to invoke method %s that use unpublished type"
msgstr "无法调用使用未发布类型的方法 %s"

msgid "10bytes-Extended type in method %s' return type is not supported"
msgstr "方法 %s 的返回类型中的 10bytes-Extended 类型不受支持"

msgid "10bytes-Extended type in parameter %d in method %s is not supported"
msgstr "方法 %s 的参数 %d 中的 10bytes-Extended 类型不受支持"

msgid "Argument out of range"
msgstr "参数超出范围"

msgid "Argument must not be nil"
msgstr "参数不得为 nil"

msgid "Cannot modify a collection while iterating"
msgstr "迭代过程中不能修改集合"

msgid "Unbalanced stack or queue operation"
msgstr "堆栈或队列操作不平衡"

msgid "Item not found"
msgstr "项目未找到"

msgid "Duplicates not allowed"
msgstr "不允许重复"

msgid "Thread tracking isn't enabled"
msgstr "线程跟踪未启用"

msgid "SpinLock has been re-entered on the same thread"
msgstr "在同一线程中重新进入了 SpinLock"

msgid "SpinLock not owned by the current thread"
msgstr "SpinLock 不属于当前线程"

msgid "Insufficient RTTI available to support this operation"
msgstr "不足以提供运行时类型信息来支持此操作"

msgid "Parameter count mismatch"
msgstr "参数计数不匹配"

msgid "Parameter count exceeded"
msgstr "参数计数超出"

msgid "Incompatible type"
msgstr "不兼容的类型"

msgid "Type '%s' is not declared in the interface section of a unit"
msgstr "类型 '%s' 未在单元的接口部分声明"

msgid "VAR and OUT arguments must match parameter type exactly"
msgstr "VAR 和 OUT 参数必须与参数类型完全匹配"

msgid "Insufficient buffer for requested data"
msgstr "请求的数据缓冲区不足"

msgid "Invalid 7 bit integer stream encoding"
msgstr "无效的 7 位整数流编码"

msgid "Surrogates not allowed as a single char"
msgstr "不允许单个字符作为代理"

msgid "Invalid string length"
msgstr "无效的字符串长度"

msgid "Attempt to read past end of stream"
msgstr "尝试读取流末尾之外的内容"

msgid "Byte array for GUID must be exactly %d bytes long"
msgstr "GUID 的字节数组必须恰好为 %d 字节长"

msgid "Specified Login Credential Service not found"
msgstr "未找到指定的登录凭证服务"

msgid "Group[%d] - Active: %s"
msgstr "组[%d] - 激活： %s"

msgid "  Group Classes"
msgstr "  组类"

msgid "  Classes"
msgstr "  类"

msgid "  Class Aliases"
msgstr "  类别别名"

msgid "Invalid conversion from %s to %s"
msgstr "从 %s 到 %s 的转换无效"

msgid "Invalid CFPropertyList type"
msgstr "无效的 CFPropertyList 类型"

msgid "Cannot convert CFArray of CFArray"
msgstr "无法转换 CFArray 的 CFArray"

msgid "Cannot convert CFArray of CFDictionary"
msgstr "无法转换 CFDictionary 的 CFArray"

msgid "Cannot translate CFDictionary to Delphi type"
msgstr "无法将 CFDictionary 转换为 Delphi 类型"

msgid "Key not present"
msgstr "键不存在"

msgid "Unable to create class '%s'"
msgstr "无法创建类 '%s'"

msgid "Selector '%s' not found"
msgstr "未找到选择器 '%s'"

msgid "Unable to register class '%s'"
msgstr "无法注册类 '%s'"

msgid "Fatal error during function invocation"
msgstr "函数调用期间发生致命错误"

msgid "%s (Version %d.%d, Build %d, %5:s)"
msgstr "%s （版本 %d.%d，构建 %d，%5:s）"

msgid "%s Service Pack %4:d (Version %1:d.%2:d, Build %3:d, %5:s)"
msgstr "%s 服务包 %4:d （版本 %1:d.%2:d，构建 %3:d，%5:s）"

msgid "32-bit Edition"
msgstr "32-位版本"

msgid "64-bit Edition"
msgstr "64-位版本"

msgid "Windows"
msgstr "Windows"

msgid "Windows Vista"
msgstr "Windows Vista"

msgid "Windows Server 2008"
msgstr "Windows Server 2008"

msgid "Windows 7"
msgstr "Windows 7"

msgid "Windows Server 2008 R2"
msgstr "Windows Server 2008 R2"

msgid "Windows 2000"
msgstr "Windows 2000"

msgid "Windows XP"
msgstr "Windows XP"

msgid "Windows Server 2003"
msgstr "Windows Server 2003"

msgid "Windows Server 2003 R2"
msgstr "Windows Server 2003 R2"

msgid "Windows Server 2012"
msgstr "Windows Server 2012"

msgid "Windows Server 2012 R2"
msgstr "Windows Server 2012 R2"

msgid "Windows 8"
msgstr "Windows 8"

msgid "Windows 8.1"
msgstr "Windows 8.1"

msgid "Windows 10"
msgstr "Windows 10"

msgid "%s interface is not supported on this OS version"
msgstr "此操作系统版本不支持 %s 接口"

msgid "Could not hook messages, buttons and preview events will not work"
msgstr "无法挂钩消息，按钮和预览事件将不起作用"

msgid "Could not initialize taskbar. Error: %d"
msgstr "无法初始化任务栏。错误：%d"

msgid "There is another taskbar control instance"
msgstr "存在另一个任务栏控制实例"

msgid "Windows taskbar only supports %d buttons on preview tabs"
msgstr "Windows 任务栏仅在预览标签上支持 %d 个按钮"

msgid "Could not register tab. Error %d"
msgstr "无法注册标签。错误 %d"

msgid "%d is incorrect. Should be between 0 and %d"
msgstr "%d 是不正确的。应在 0 和 %d 之间"

msgid "Failed to set bitmap as thumbnail preview. Error: %d"
msgstr "设置位图作为缩略图预览失败。错误：%d"

msgid "Failed to set bitmap as preview. Error: %d"
msgstr "设置位图作为预览失败。错误：%d"

msgid "No RTTI information found for class %s"
msgstr "未找到类 %s 的 RTTI 信息"

msgid "Cannot create instance of class %s"
msgstr "无法创建类 %s 的实例"

msgid "The created instance of class %s is wrong"
msgstr "创建的类 %s 的实例是错误的"

msgid "Error creating HString for %s"
msgstr "创建 HString 时出错：%s"

msgid "Cannot get factory for class %s"
msgstr "无法获取类 %s 的工厂"

msgid "The factory obtained for %s is wrong"
msgstr "获取的 %s 工厂是错误的"

msgid "Cannot create interop class"
msgstr "无法创建互操作类"

msgid "%s (Version %d.%d.%d)"
msgstr "%s（版本 %d.%d.%d）"

msgid "Error reading zip file"
msgstr "读取 ZIP 文件时出错"

msgid "Error writing zip file"
msgstr "写入 ZIP 文件时出错"

msgid "Invalid Zip Local Header signature"
msgstr "无效的 ZIP 局部文件头签名"

msgid "Invalid Zip Central Header signature"
msgstr "无效的 ZIP 中央目录签名"

msgid "Support for compression method not registered: %s"
msgstr "未注册压缩方法的支持：%s"

msgid "File must be open"
msgstr "文件必须是打开的"

msgid "File must be open for writing"
msgstr "文件必须为写入模式打开"

msgid "File must be open for reading"
msgstr "文件必须为读取模式打开"

msgid "Zip file must be empty"
msgstr "ZIP 文件必须为空"

msgid "File name must not be empty"
msgstr "文件名不能为空"

msgid "Observer is not supported"
msgstr "不支持观察者"

msgid ""
"Cannot have multiple single cast observers added to the observers collection"
msgstr ""
"不能向观察者集合添加多个单播观察者"

msgid "The object does not implement the observer interface"
msgstr "对象未实现观察者接口"

msgid "No single cast observer with ID %d was added to the observer collection"
msgstr "没有 ID 为 %d 的单播观察者被添加到观察者集合"

msgid "No multi cast observer with ID %d was added to the observer collection"
msgstr "没有 ID 为 %d 的多播观察者被添加到观察者集合"

msgid "Observer is not available"
msgstr "观察者不可用"

msgid "Cannot initiate two or more geocoding requests at the same time"
msgstr "不能同时发起两个或更多的地理编码请求"

msgid "The location sensor is started"
msgstr "位置传感器已启动"

msgid "The sensor on the specified index (%d) is not found"
msgstr "未找到指定索引 (%d) 上的传感器"

msgid "Unauthorized to use location services"
msgstr "未经授权使用位置服务"

msgid "Location services are disabled"
msgstr "位置服务已禁用"

msgid "Cannot deploy, \"%s\" file not found in assets"
msgstr "无法部署，未在资源中找到 \"%s\" 文件"

msgid "Cannot have access to external storage on device"
msgstr "无法访问设备上的外部存储"

msgid "Invalid date string: %s"
msgstr "无效的日期字符串：%s"

msgid "Invalid time string: %s"
msgstr "无效的时间字符串：%s"

msgid "Invalid time Offset string: %s"
msgstr "无效的时间偏移字符串：%s"

msgid "Manual construction of TDeviceInfo is not supported"
msgstr "不支持手动构造 TDeviceInfo"

msgid "Attribute '%s' already exists"
msgstr "属性 '%s' 已存在"

msgid "Device '%s' already exists"
msgstr "设备 '%s' 已存在"

msgid "MD5: Cannot update a finalized hash"
msgstr "MD5：无法更新已完成的哈希"

msgid "SHA1: Cannot update a finalized hash"
msgstr "SHA1：无法更新已完成的哈希"

msgid "SHA2: Cannot update a finalized hash"
msgstr "SHA2：无法更新已完成的哈希"

msgid "Error decoding URL style (%%XX) encoded string at position %d"
msgstr "在位置 %d 解码 URL 样式（%%XX）编码的字符串时出错"

msgid "Invalid URL encoded character (%s) at position %d"
msgstr "位置 %d 的无效 URL 编码字符（%s）"

msgid "Invalid HTML encoded character (%s) at position %d"
msgstr "位置 %d 的无效 HTML 编码字符（%s）"

msgid ""
"The Break method was previously called. Break and Stop may not be used in "
"combination in iterations of the same loop"
msgstr ""
"Break 方法之前已被调用。Break 和 Stop 不能在同一循环的迭代中组合使用"

msgid ""
"The Stop method was previously called. Break and Stop may not be used in "
"combination in iterations of the same loop"
msgstr ""
"Stop 方法之前已被调用。Break 和 Stop 不能在同一循环的迭代中组合使用"

msgid "Cannot construct an ITask in this manner"
msgstr "无法以这种方式构造 ITask"

msgid "List of tasks to Join method empty"
msgstr "Join 方法的任务列表为空"

msgid "At least one task in array nil"
msgstr "数组中至少有一个任务为 nil"

msgid "Cannot start a task that has already completed"
msgstr "无法启动已结束的任务"

msgid "One or more tasks were cancelled"
msgstr "一个或多个任务被取消"

msgid "One or more errors occurred"
msgstr "发生了一个或多个错误"

msgid "Must wait on at least one event"
msgstr "必须等待至少一个事件"

msgid "Cannot call BeginInvoke on a TComponent in the process of destruction"
msgstr "无法在销毁过程中的 TComponent 上调用 BeginInvoke"

msgid "ShareContract not available"
msgstr "ShareContract 不可用"

msgid "Sharing not supported under %s"
msgstr "不支持在 %s 下共享"

msgid "TShareContract.OnProcessMessages event must be assigned first"
msgstr "必须先分配 TShareContract.OnProcessMessages 事件"

msgid "<unknown>"
msgstr "<未知>"

msgid "'%s' is not a valid integer value"
msgstr "'%s' 不是一个有效的整数值"

msgid "'%s' is not a valid floating point value"
msgstr "'%s' 不是一个有效的浮点值"

msgid "'%s' is not a valid currency value"
msgstr "'%s' 不是一个有效的货币值"

msgid "'%s' is not a valid date"
msgstr "'%s' 不是一个有效的日期"

msgid "'%s' is not a valid time"
msgstr "'%s' 不是一个有效的时间"

msgid "'%s' is not a valid date and time"
msgstr "'%s' 不是一个有效的日期和时间"

msgid "'%g' is not a valid date and time"
msgstr "'%g' 不是一个有效的日期和时间"

msgid "'%d.%d' is not a valid timestamp"
msgstr "'%d.%d' 不是一个有效的时间戳"

msgid "'%s' is not a valid GUID value"
msgstr "'%s' 不是一个有效的 GUID 值"

msgid "'%s' is not a valid boolean value"
msgstr "'%s' 不是一个有效的布尔值"

msgid "Invalid argument to date encode"
msgstr "日期编码的无效参数"

msgid "I/O error %d"
msgstr "I/O 错误 %d"

msgid "File not found"
msgstr "文件未找到"

msgid "Invalid filename"
msgstr "无效的文件名"

msgid "Too many open files"
msgstr "打开的文件太多"

msgid "File access denied"
msgstr "文件访问被拒绝"

msgid "Read beyond end of file"
msgstr "读取超出文件末尾"

msgid "Disk full"
msgstr "磁盘满"

msgid "Invalid numeric input"
msgstr "无效的数字输入"

msgid "Division by zero"
msgstr "除以零"

msgid "Range check error"
msgstr "范围检查错误"

msgid "Integer overflow"
msgstr "整数溢出"

msgid "Invalid floating point operation"
msgstr "无效的浮点运算"

msgid "Floating point division by zero"
msgstr "浮点除以零"

msgid "Floating point overflow"
msgstr "浮点溢出"

msgid "Floating point underflow"
msgstr "浮点下溢"

msgid "Invalid pointer operation"
msgstr "无效的指针操作"

msgid "Invalid class typecast"
msgstr "无效的类类型转换"

msgid "Access violation at address %p. %s of address %p"
msgstr "地址 %p 处的访问违规。%s 地址 %p"

msgid "Access violation at address %p, accessing address %p"
msgstr "地址 %p 处的访问违规，访问地址 %p"

msgid "Access violation"
msgstr "访问违规"

msgid "Stack overflow"
msgstr "堆栈溢出"

msgid "Control-C hit"
msgstr "按下了 Control-C"

msgid "Quit key hit"
msgstr "按下了退出键"

msgid "Privileged instruction"
msgstr "特权指令"

msgid "Operation aborted"
msgstr "操作中止"

msgid ""
"Exception %s in module %s at %p.\n"
"%s%s\n"
msgstr ""
"模块 %s 在地址 %p 处发生异常 %s。\n"
"%s%s\n"

msgid "Application Error"
msgstr "应用程序错误"

msgid "sigaction call failed"
msgstr "sigaction 调用失败"

msgid "OS exception handling initialization failed"
msgstr "操作系统异常处理初始化失败"

msgid "Format '%s' invalid or incompatible with argument"
msgstr "格式 '%s' 无效或与参数不兼容"

msgid "No argument for format '%s'"
msgstr "格式 '%s' 没有参数"

msgid "Variant method calls not supported"
msgstr "不支持变体方法调用"

msgid "Execution"
msgstr "执行"

msgid "Invalid access"
msgstr "无效的访问"

msgid "Format result longer than 4096 characters"
msgstr "格式化结果超过 4096 个字符"

msgid "Format string too long"
msgstr "格式字符串太长"

msgid "Error creating CFString"
msgstr "创建 CFString 时出错"

msgid "ICU Error: %d, %s"
msgstr "ICU 错误：%d，%s"

msgid "ICU Overflow Error: %d, %s, Needed Length=%d"
msgstr "ICU 溢出错误：%d，%s，所需长度=%d"

msgid "Error creating variant or safe array"
msgstr "创建变体或安全数组时出错"

msgid "Variant or safe array index out of bounds"
msgstr "变体或安全数组索引越界"

msgid "Variant or safe array is locked"
msgstr "变体或安全数组被锁定"

msgid "Unexpected variant or safe array error: %s%.8x"
msgstr "意外的变体或安全数组错误：%s%.8x"

msgid "Invalid variant type conversion"
msgstr "无效的变体类型转换"

msgid "Invalid variant operation"
msgstr "无效的变体操作"

msgid "Invalid NULL variant operation"
msgstr "无效的 NULL 变体操作"

msgid ""
"Invalid variant operation (%s%.8x)\n"
"%s"
msgstr ""
"无效的变体操作 (%s%.8x)\n"
"%s"

msgid "Range check error for variant of type (%s)"
msgstr "类型 (%s) 的变体的范围检查错误"

msgid "Range check error while converting variant of type (%s) into type (%s)"
msgstr "将类型 (%s) 的变体转换为类型 (%s) 时发生范围检查错误"

msgid "Custom variant type (%s%.4x) is out of range"
msgstr "自定义变体类型 (%s%.4x) 超出范围"

msgid "Custom variant type (%s%.4x) already used by %s"
msgstr "自定义变体类型 (%s%.4x) 已被 %s 使用"

msgid "Custom variant type (%s%.4x) is not usable"
msgstr "自定义变体类型 (%s%.4x) 不可使用"

msgid "Too many custom variant types have been registered"
msgstr "注册了太多的自定义变体类型"

msgid "Variant is not an array"
msgstr "变体不是数组"

msgid "Unknown custom variant type ($%.4x)"
msgstr "未知的自定义变体类型 ($%.4x)"

msgid "Custom variant type ($%.4x) is out of range"
msgstr "自定义变体类型 ($%.4x) 超出范围"

msgid "Custom variant type ($%.4x) already used by %s"
msgstr "自定义变体类型 ($%.4x) 已被 %s 使用"

msgid "Custom variant type ($%.4x) is not usable"
msgstr "自定义变体类型 ($%.4x) 不可使用"

msgid "Invalid variant operation ($%.8x)"
msgstr "无效的变体操作 ($%.8x)"

msgid "Could not convert variant of type (%s) into type (%s)"
msgstr "无法将类型 (%s) 的变体转换为类型 (%s)"

msgid "Overflow while converting variant of type (%s) into type (%s)"
msgstr "将类型 (%s) 的变体转换为类型 (%s) 时发生溢出"

msgid "Variant overflow"
msgstr "变体溢出"

msgid "Invalid variant type"
msgstr "无效的变体类型"

msgid "Operation not supported"
msgstr "不支持的操作"

msgid "Variant operation ran out memory"
msgstr "变体操作耗尽内存"

msgid "Unexpected variant error"
msgstr "意外的变体错误"

msgid "Recursion while doing a VarDataClear"
msgstr "执行 VarDataClear 时发生递归"

msgid "Recursion while doing a VarDataCopy"
msgstr "执行 VarDataCopy 时发生递归"

msgid "Recursion while doing a VarDataCopyNoInd"
msgstr "执行 VarDataCopyNoInd 时发生递归"

msgid "Recursion while doing a VarDataInit"
msgstr "执行 VarDataInit 时发生递归"

msgid "Recursion while doing a VarDataCastTo"
msgstr "执行 VarDataCastTo 时发生递归"

msgid "Variant is empty"
msgstr "变体为空"

msgid "Cannot convert from the specified type"
msgstr "无法从指定类型转换"

msgid "Cannot convert to the specified type"
msgstr "无法转换为指定类型"

msgid "External exception %x"
msgstr "外部异常 %x"

msgid "Assertion failed"
msgstr "断言失败"

msgid "Interface not supported"
msgstr "不支持的接口"

msgid "Exception in safecall method"
msgstr "safecall 方法中的异常"

msgid "Object lock not owned"
msgstr "对象锁不属于当前线程"

msgid "Monitor support function not initialized"
msgstr "监视器支持函数未初始化"

msgid "Method called on disposed object"
msgstr "对已处置的对象调用了方法"

msgid "%s (%s, line %d)"
msgstr "%s（%s，第 %d 行）"

msgid "Abstract Error"
msgstr "抽象错误"

msgid "Access violation at address %p in module '%s'. %s of address %p"
msgstr "模块 '%s' 在地址 %p 处的访问违规。%s 地址 %p"

msgid "Cannot access package information for package '%s'"
msgstr "无法访问包 '%s' 的包信息"

msgid ""
"Can't load package %s.\n"
"%s"
msgstr ""
"无法加载包 %s。\n"
"%s"

msgid "Invalid package file '%s'"
msgstr "无效的包文件 '%s'"

msgid "Invalid package handle"
msgstr "无效的包句柄"

msgid ""
"Cannot load package '%s.'  It contains unit '%s', which is also contained in "
"package '%s'"
msgstr ""
"无法加载包 '%s.' 它包含单元 '%s'，该单元也包含在包 '%s' 中"

msgid ""
"System Error.  Code: %d.\n"
"%s%s"
msgstr ""
"系统错误。代码：%d。\n"
"%s%s"

msgid "A call to an OS function failed"
msgstr "对操作系统函数的调用失败"

msgid ""
"Win32 Error.  Code: %d.\n"
"%s"
msgstr ""
"Win32 错误。代码：%d。\n"
"%s"

msgid "A Win32 API function failed"
msgstr "一个 Win32 API 函数失败"

msgid "Application is not licensed to use this feature"
msgstr "应用程序未获得使用此功能的许可"

msgid "Jan"
msgstr "一月"

msgid "Feb"
msgstr "二月"

msgid "Mar"
msgstr "三月"

msgid "Apr"
msgstr "四月"

msgid "May"
msgstr "五月"

msgid "Jun"
msgstr "六月"

msgid "Jul"
msgstr "七月"

msgid "Aug"
msgstr "八月"

msgid "Sep"
msgstr "九月"

msgid "Oct"
msgstr "十月"

msgid "Nov"
msgstr "十一月"

msgid "Dec"
msgstr "十二月"

msgid "January"
msgstr "一月"

msgid "February"
msgstr "二月"

msgid "March"
msgstr "三月"

msgid "April"
msgstr "四月"

msgid "June"
msgstr "六月"

msgid "July"
msgstr "七月"

msgid "August"
msgstr "八月"

msgid "September"
msgstr "九月"

msgid "October"
msgstr "十月"

msgid "November"
msgstr "十一月"

msgid "December"
msgstr "十二月"

msgid "Sun"
msgstr "周日"

msgid "Mon"
msgstr "周一"

msgid "Tue"
msgstr "周二"

msgid "Wed"
msgstr "周三"

msgid "Thu"
msgstr "周四"

msgid "Fri"
msgstr "周五"

msgid "Sat"
msgstr "周六"

msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

msgid "Unable to create directory"
msgstr "无法创建目录"

msgid "Codeset conversion failure"
msgstr "字符集转换失败"

msgid "Invalid source array"
msgstr "无效的源数组"

msgid "Invalid destination array"
msgstr "无效的目标数组"

msgid "Character index out of bounds (%d)"
msgstr "字符索引越界（%d）"

msgid "Start index out of bounds (%d)"
msgstr "起始索引越界（%d）"

msgid "Invalid count (%d)"
msgstr "无效的数量（%d）"

msgid "Invalid destination index (%d)"
msgstr "无效的目标索引（%d）"

msgid "Invalid code page"
msgstr "无效的代码页"

msgid "Invalid encoding name"
msgstr "无效的编码名称"

msgid ""
"No mapping for the Unicode character exists in the target multi-byte code page"
msgstr ""
"目标多字节代码页中不存在 Unicode 字符的映射"

msgid "Error creating system registry entry"
msgstr "创建系统注册表项时出错"

msgid "OLE error %.8x"
msgstr "OLE 错误 %.8x"

msgid "Object factory for class %s missing"
msgstr "缺少类 %s 的对象工厂"

msgid "Type information missing for class %s"
msgstr "类 %s 缺少类型信息"

msgid "Incorrect type information for class %s"
msgstr "类 %s 的类型信息不正确"

msgid "Dispatch interface missing from class %s"
msgstr "类 %s 缺少调度接口"

msgid "Method '%s' not supported by automation object"
msgstr "自动化对象不支持方法 '%s'"

msgid "Variant does not reference an automation object"
msgstr "变体未引用自动化对象"

msgid "Dispatch methods do not support more than 64 parameters"
msgstr "调度方法不支持超过 64 个参数"

msgid "DCOM not installed"
msgstr "DCOM 未安装"

msgid "DAX Error"
msgstr "DAX 错误"

msgid "COM Server Warning"
msgstr "COM 服务器警告"

msgid ""
"There are still active COM objects in this application.  One or more clients "
"may have references to these objects, so manually closing "
msgstr ""
"此应用程序中仍然存在活动的 COM 对象。一个或多个客户端可能引用了这些对象，因此手动关闭"

msgid ""
"this application may cause those client application(s) to fail.\n"
"\n"
"Are you sure you want to close this application?"
msgstr ""
"此应用程序可能会导致这些客户端应用程序失败。\n"
"\n"
"您确定要关闭此应用程序吗？"

msgid ""
"Unable to retrieve a pointer to a running object registered with OLE for %s/%s"
msgstr ""
"无法检索为 OLE 注册的正在运行对象 %s/%s 的指针"

msgid "'%s' is not a valid property value"
msgstr "'%s' 不是一个有效的属性值"

msgid "License information for %s is invalid"
msgstr "%s 的许可证信息无效"

msgid ""
"License information for %s not found. You cannot use this control in design "
"mode"
msgstr ""
"未找到 %s 的许可证信息。您不能在此控件的设计模式中使用它"

msgid "OLE control activation failed"
msgstr "OLE 控件激活失败"

msgid "Could not obtain OLE control window handle"
msgstr "无法获取 OLE 控件窗口句柄"

msgid "ZLib error: target buffer may be too small"
msgstr "ZLib 错误：目标缓冲区可能太小"

msgid "Invalid stream operation"
msgstr "无效的流操作"

msgid "NilToTPicture"
msgstr "NilToTPicture"

msgid "Assign nil to TPicture clears picture"
msgstr "将 nil 分配给 TPicture 将清除图片"

msgid "Failed to clear tab control"
msgstr "未能清除标签控件"

msgid "Failed to delete tab at index %d"
msgstr "删除索引 %d 处的标签失败"

msgid "Failed to retrieve tab at index %d"
msgstr "检索索引 %d 处的标签失败"

msgid "Failed to get object at index %d"
msgstr "获取索引 %d 处的对象失败"

msgid "Failed to set tab \"%s\" at index %d"
msgstr "设置索引 %d 处的标签 \"%s\" 失败"

msgid "Failed to set object at index %d"
msgstr "设置索引 %d 处的对象失败"

msgid "MultiLine must be True when TabPosition is tpLeft or tpRight"
msgstr "当 TabPosition 为 tpLeft 或 tpRight 时 MultiLine 必须为 True"

msgid "Invalid item level assignment"
msgstr "无效的项目级别分配"

msgid "Invalid level (%d) for item \"%s\""
msgstr "项目 \"%s\" 的无效级别（%d）"

msgid "Invalid index"
msgstr "无效的索引"

msgid "Unable to insert an item"
msgstr "无法插入项目"

msgid "Invalid owner"
msgstr "无效的所有者"

msgid "Unable to create new column"
msgstr "无法创建新列"

msgid "Unable to create new item"
msgstr "无法创建新项目"

msgid "RichEdit line insertion error"
msgstr "RichEdit 行插入错误"

msgid "Failed to Load Stream"
msgstr "加载流失败"

msgid "Failed to Save Stream"
msgstr "保存流失败"

msgid "StatusBar cannot have more than 64 panels"
msgstr "状态栏不能有超过 64 个面板"

msgid "Error assigning Hot-Key to %s. %s"
msgstr "为 %s 分配热键时出错。%s"

msgid "Hot-Key is invalid"
msgstr "热键无效"

msgid "Window is invalid or a child window"
msgstr "窗口无效或为子窗口"

msgid "Hot-Key is assigned to another window"
msgstr "热键已被分配给另一个窗口"

msgid "%s is already associated with %s"
msgstr "%s 已经关联到 %s"

msgid "%d is an invalid PageIndex value.  PageIndex must be between 0 and %d"
msgstr "%d 是一个无效的 PageIndex 值。PageIndex 必须在 0 和 %d 之间"

msgid "This control requires version 4.70 or greater of COMCTL32.DLL"
msgstr "此控件需要 COMCTL32.DLL 的版本 4.70 或更高版本"

msgid "Date exceeds maximum of %s"
msgstr "日期超过最大值 %s"

msgid "Date is less than minimum of %s"
msgstr "日期小于最小值 %s"

msgid "You must be in ShowCheckbox mode to set to this date"
msgstr "您必须处于 ShowCheckbox 模式才能设置此日期"

msgid "Failed to set calendar date or time"
msgstr "设置日历日期或时间失败"

msgid "Failed to set maximum selection range"
msgstr "设置最大选择范围失败"

msgid "Failed to set calendar min/max range"
msgstr "设置日历最小/最大范围失败"

msgid "Date range can only be used in multiselect mode"
msgstr "日期范围只能在多选模式下使用"

msgid "Failed to set calendar selected range"
msgstr "设置日历选定范围失败"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "WriteObject called twice for the same instance"
msgstr "同一个实例被两次调用 WriteObject"

msgid "Resource %s is of incorrect class"
msgstr "资源 %s 类型不正确"

msgid "Tab index out of bounds"
msgstr "标签索引越界"

msgid "Tab position incompatible with current tab style"
msgstr "标签位置与当前标签样式不兼容"

msgid "Tab style incompatible with current tab position"
msgstr "标签样式与当前标签位置不兼容"

msgid "Bitmap image is not valid"
msgstr "位图图像无效"

msgid "Icon image is not valid"
msgstr "图标图像无效"

msgid "Metafile is not valid"
msgstr "元文件无效"

msgid "Invalid pixel format"
msgstr "无效的像素格式"

msgid "Invalid image"
msgstr "无效的图像"

msgid "Bitmap is empty"
msgstr "位图为空"

msgid "Scan line index out of range"
msgstr "扫描行索引越界"

msgid "Cannot change the size of an icon"
msgstr "无法改变图标的大小"

msgid "Cannot change the size of a WIC Image"
msgstr "无法改变 WIC 图像的大小"

msgid "Invalid operation on TOleGraphic"
msgstr "TOleGraphic 上的无效操作"

msgid "Unknown picture file extension (.%s)"
msgstr "未知的图片文件扩展名（.%s）"

msgid "Unsupported clipboard format"
msgstr "不支持的剪贴板格式"

msgid "Out of system resources"
msgstr "系统资源不足"

msgid "Canvas does not allow drawing"
msgstr "画布不允许绘图"

msgid "Text format flag '%s' not supported"
msgstr "不支持文本格式标志 '%s'"

msgid "Invalid image size"
msgstr "无效的图像尺寸"

msgid "Too many images"
msgstr "图像过多"

msgid "Image dimensions do not match image list dimensions"
msgstr "图像尺寸与图像列表尺寸不符"

msgid "Invalid ImageList"
msgstr "无效的 ImageList"

msgid "Unable to Replace Image"
msgstr "无法替换图像"

msgid "Invalid ImageList Index"
msgstr "无效的 ImageList 索引"

msgid "Failed to read ImageList data from stream"
msgstr "从流读取 ImageList 数据失败"

msgid "Failed to write ImageList data to stream"
msgstr "向流写入 ImageList 数据失败"

msgid "Error creating window device context"
msgstr "创建窗口设备上下文时出错"

msgid "Client of TDrag not initialized"
msgstr "TDrag 的客户端未初始化"

msgid "Error creating window class"
msgstr "创建窗口类时出错"

msgid "Error creating window"
msgstr "创建窗口时出错"

msgid "Cannot focus a disabled or invisible window"
msgstr "无法聚焦禁用或不可见的窗口"

msgid "Control '%s' has no parent window"
msgstr "控件 '%s' 没有父窗口"

msgid "Parent given is not a parent of '%s'"
msgstr "给定的父项不是 '%s' 的父项"

msgid "Cannot hide an MDI Child Form"
msgstr "无法隐藏 MDI 子表单"

msgid "Cannot change Visible in OnShow or OnHide"
msgstr "无法在 OnShow 或 OnHide 中更改 Visible"

msgid "Cannot make a visible window modal"
msgstr "无法使可见窗口模态"

msgid "Scrollbar property out of range"
msgstr "滚动条属性超出范围"

msgid "Menu index out of range"
msgstr "菜单索引超出范围"

msgid "Menu inserted twice"
msgstr "菜单插入两次"

msgid "Sub-menu is not in menu"
msgstr "子菜单不在菜单中"

msgid "GroupIndex cannot be less than a previous menu item's GroupIndex"
msgstr "GroupIndex 不能小于前一个菜单项的 GroupIndex"

msgid "Cannot have more than one MDI form per application"
msgstr "每个应用程序不能有超过一个 MDI 表单"

msgid "Cannot create form. No MDI forms are currently active"
msgstr "无法创建表单。当前没有活动的 MDI 表单"

msgid "Can only modify an image if it contains a bitmap"
msgstr "只有在图像包含位图的情况下才能修改图像"

msgid "A control cannot have itself as its parent"
msgstr "一个控件不能自己作为自己的父控件"

msgid "&Yes"
msgstr "是(&Y)"

msgid "&No"
msgstr "否(&N)"

msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

msgid "&Ignore"
msgstr "忽略(&I)"

msgid "&Retry"
msgstr "重试(&R)"

msgid "&All"
msgstr "全部(&A)"

msgid "Cannot drag a form"
msgstr "无法拖动表单"

msgid "PutObject to undefined item"
msgstr "将对象放入未定义的项目"

msgid "Could not load CARDS.DLL"
msgstr "无法加载 CARDS.DLL"

msgid "Duplicate CardId found"
msgstr "发现重复的 CardId"

msgid "An error returned from DDE  ($0%x)"
msgstr "来自 DDE 的错误 ($0%x)"

msgid "DDE Error - conversation not established ($0%x)"
msgstr "DDE 错误 - 会话未建立 ($0%x)"

msgid "Error occurred when DDE ran out of memory ($0%x)"
msgstr "DDE 内存耗尽时发生错误 ($0%x)"

msgid "Unable to connect DDE conversation"
msgstr "无法连接 DDE 会话"

msgid "FB"
msgstr "FB"

msgid "FG"
msgstr "FG"

msgid "BG"
msgstr "背景(BG)"

msgid "Cannot load older version of TShape"
msgstr "无法加载旧版本的 TShape"

msgid "Metafiles"
msgstr "元文件"

msgid "Enhanced Metafiles"
msgstr "增强元文件"

msgid "Invalid numeric value"
msgstr "无效的数值"

msgid "Outline index not found"
msgstr "未找到大纲索引"

msgid "Parent must be expanded"
msgstr "父项必须展开"

msgid "Invalid value for current item"
msgstr "当前项目的无效值"

msgid "Invalid outline index"
msgstr "无效的大纲索引"

msgid "Incorrect level assignment"
msgstr "不正确的级别分配"

msgid "Invalid selection"
msgstr "无效的选择"

msgid "File load error"
msgstr "文件加载错误"

msgid "Maximum outline depth exceeded"
msgstr "超出最大大纲深度"

msgid "&Abort"
msgstr "中止(&A)"

msgid "N&o to All"
msgstr "全部否(&O)"

msgid "BkSp"
msgstr "BkSp"

msgid "Tab"
msgstr "Tab"

msgid "Esc"
msgstr "Esc"

msgid "Enter"
msgstr "Enter"

msgid "Space"
msgstr "Space"

msgid "PgUp"
msgstr "PgUp"

msgid "PgDn"
msgstr "PgDn"

msgid "End"
msgstr "End"

msgid "Home"
msgstr "Home"

msgid "Left"
msgstr "Left"

msgid "Up"
msgstr "Up"

msgid "Right"
msgstr "Right"

msgid "Down"
msgstr "Down"

msgid "Ins"
msgstr "Ins"

msgid "Del"
msgstr "Del"

msgid "Shift+"
msgstr "Shift+"

msgid "Ctrl+"
msgstr "Ctrl+"

msgid "Alt+"
msgstr "Alt+"

msgid "(None)"
msgstr "(无)"

msgid "All files (*.*)|*.*"
msgstr "所有文件 (*.*)|*.*"

msgid ": [ - no volume label - ]"
msgstr ": [ - 无卷标 - ]"

msgid "Unable to insert a line"
msgstr "无法插入一行"

msgid "The specified directory does not exist. Create it?"
msgstr "指定的目录不存在。创建它？"

msgid "Select Directory"
msgstr "选择目录"

msgid "Directory &Name:"
msgstr "目录 &名称:"

msgid "D&rives:"
msgstr "驱动器(&D):"

msgid "&Directories:"
msgstr "目录(&D):"

msgid "&Files: (*.*)"
msgstr "文件(&F): (*.*)"

msgid "Ne&twork..."
msgstr "网&络..."

msgid "Color"
msgstr "颜色"

msgid "ABCDEFGHIJKLMNOP"
msgstr "ABCDEFGHIJKLMNOP"

msgid "Invalid clipboard format"
msgstr "无效的剪贴板格式"

msgid "Clipboard does not support Icons"
msgstr "剪贴板不支持图标"

msgid "Cannot open clipboard: %s"
msgstr "无法打开剪贴板: %s"

msgid "Text exceeds memo capacity"
msgstr "文本超出备忘录容量"

msgid "Custom Colors"
msgstr "自定义颜色"

msgid "(Untitled)"
msgstr "(未命名)"

msgid "Unknown RichEdit conversion file extension (.%s)"
msgstr "未知的 RichEdit 转换文件扩展名 (.%s)"

msgid "Menu '%s' is already being used by another form"
msgstr "菜单 '%s' 已被另一个表单使用"

msgid "Picture:"
msgstr "图片:"

msgid " (%dx%d)"
msgstr " (%dx%d)"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Cannot open AVI"
msgstr "无法打开 AVI"

msgid "No MCI device open"
msgstr "没有打开的 MCI 设备"

msgid ""
"All files (*.*)|*.*|Wave files (*.wav)|*.wav|Midi files (*.mid)|*.mid|Video "
"for Windows (*.avi)|*.avi"
msgstr ""
"所有文件 (*.*)|*.*|Wave 文件 (*.wav)|*.wav|Midi 文件 (*.mid)|*.mid|Windows 视"
"频 (*.avi)|*.avi"

msgid "AVIVideo"
msgstr "AVI 视频"

msgid "CDAudio"
msgstr "CD 音频"

msgid "DAT"
msgstr "DAT"

msgid "DigitalVideo"
msgstr "数字视频"

msgid "MMMovie"
msgstr "多媒体电影"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Overlay"
msgstr "覆盖层"

msgid "Scanner"
msgstr "扫描仪"

msgid "Sequencer"
msgstr "音序器"

msgid "VCR"
msgstr "录像机"

msgid "Videodisc"
msgstr "视频光盘"

msgid "WaveAudio"
msgstr "波形音频"

msgid "Unknown error code"
msgstr "未知错误代码"

msgid "Service failed on %s: %s"
msgstr "服务在 %s 上失败: %s"

msgid "execute"
msgstr "执行"

msgid "start"
msgstr "启动"

msgid "stop"
msgstr "停止"

msgid "pause"
msgstr "暂停"

msgid "continue"
msgstr "继续"

msgid "interrogate"
msgstr "查询"

msgid "shutdown"
msgstr "关闭"

msgid "Service failed in custom message(%d): %s"
msgstr "服务在自定义消息(%d)中失败: %s"

msgid "Service installed successfully"
msgstr "服务安装成功"

msgid "Service \"%s\" failed to install with error: \"%s\""
msgstr "服务 \"%s\" 安装失败，错误为: \"%s\""

msgid "Service uninstalled successfully"
msgstr "服务卸载成功"

msgid "Service \"%s\" failed to uninstall with error: \"%s\""
msgstr "服务 \"%s\" 卸载失败，错误为: \"%s\""

msgid "Docked control must have a name"
msgstr "停靠的控件必须有一个名称"

msgid "Error removing control from dock tree"
msgstr "从停靠树移除控件时出错"

msgid " - Dock zone not found"
msgstr " - 未找到停靠区域"

msgid " - Dock zone has no control"
msgstr " - 停靠区域中没有控件"

msgid ""
"Error loading dock zone from the stream. Expecting version %d, but found %d."
msgstr ""
"从流加载停靠区域时出错。期望版本 %d，但找到了 %d。"

msgid "All Commands"
msgstr "所有命令"

msgid "Text not found: \"%s\""
msgstr "未找到文本: \"%s\""

msgid "No default browser is specified"
msgstr "未指定默认浏览器"

msgid "Custom..."
msgstr "自定义..."

msgid "Multiselect mode must be on for this feature"
msgstr "此功能需要启用多选模式"

msgid "Key"
msgstr "键"

msgid "A key with the name of \"%s\" already exists"
msgstr "名为 \"%s\" 的键已存在"

msgid "Key \"%s\" not found"
msgstr "未找到键 \"%s\""

msgid "goColMoving is not a supported option"
msgstr "goColMoving 不是受支持的选项"

msgid "Key may not contain equals sign (\"=\")"
msgstr "键中不能包含等号 (\"=\")"

msgid "Error sending mail"
msgstr "发送邮件时出错"

msgid ""
"Cannot assign a subitem to an actionbar when one of it's parent's is already "
"assigned to an actionbar"
msgstr ""
"当其父项之一已经分配给工具栏时，不能将子项分配给工具栏"

msgid "Item %s has subitems, delete anyway?"
msgstr "项目 %s 包含子项，是否仍然删除？"

msgid "You are not allowed to delete this item"
msgstr "不允许删除此项目"

msgid "Item %s is not allowed to be moved"
msgstr "不允许移动项目 %s"

msgid "More Buttons"
msgstr "更多按钮"

msgid "Error downloading URL: %s"
msgstr "下载 URL 时出错: %s"

msgid "Unable to load %s"
msgstr "无法加载 %s"

msgid "(All Actions)"
msgstr "(所有操作)"

msgid "(No Category)"
msgstr "(无类别)"

msgid "Expand"
msgstr "展开"

msgid "Error setting path: \"%s\""
msgstr "设置路径时出错: \"%s\""

msgid "Attempting to put items into a virtual style listbox"
msgstr "尝试将项目放入虚拟样式的列表框"

msgid "Reset all usage data?"
msgstr "重置所有使用数据？"

msgid "Run"
msgstr "运行"

msgid "(No Name)"
msgstr "(无名称)"

msgid "ActionManager must first be assigned"
msgstr "必须先分配 ActionManager"

msgid "&Add or Remove Buttons"
msgstr "添加或移除按钮(&R)"

msgid "Reset Toolbar"
msgstr "重置工具栏"

msgid "&Customize..."
msgstr "自定义(&C)..."

msgid "Separator"
msgstr "分隔符"

msgid "Circular references not allowed"
msgstr "不允许循环引用"

msgid "%s does not allow hiding"
msgstr "%s 不允许隐藏"

msgid "Error setting %s.Count"
msgstr "设置 %s.Count 时出错"

msgid "Listbox (%s) style must be virtual in order to set Count"
msgstr "为了设置 Count，列表框 (%s) 样式必须为虚拟"

msgid "Would you like to reset to the default Priority Schedule?"
msgstr "是否要重置为默认优先级计划？"

msgid "No OnGetItem event handler assigned"
msgstr "未分配 OnGetItem 事件处理程序"

msgid ""
"Invalid Colormap this ActionBand requires ColorMaps of type "
"TCustomActionBarColorMapEx"
msgstr ""
"无效的颜色映射，此 ActionBand 需要类型为 TCustomActionBarColorMapEx 的颜色映射"

msgid "A style named %s has already been registered"
msgstr "名称为 %s 的样式已注册"

msgid "A style named %s has not been registered"
msgstr "名称为 %s 的样式未注册"

msgid "Standard Style"
msgstr "标准样式"

msgid "XP Style"
msgstr "XP 样式"

msgid ""
"No ActionBand style unit present in the uses clause.\n"
"Your application must include either XPStyleActnCtrls, StdStyleActnCtrls or a "
"third party ActionBand style unit in its uses clause"
msgstr ""
"uses 子句中没有 ActionBand 样式单元。\n"
"您的应用程序必须在 uses 子句中包含 XPStyleActnCtrls、StdStyleActnCtrls 或第三方 ActionBand 样式单元"

msgid "%s parameter in call to %s cannot be nil"
msgstr "%s 参数在调用 %s 时不能为 nil"

msgid "%s ActionManager property has not been assigned"
msgstr "%s ActionManager 属性尚未分配"

msgid "\"%s\" is an invalid path"
msgstr "\"%s\" 是一个无效的路径"

msgid "Invalid path"
msgstr "无效的路径"

msgid "ANSI"
msgstr "ANSI"

msgid "ASCII"
msgstr "ASCII"

msgid "Big Endian Unicode"
msgstr "大端Unicode"

msgid "Encoding:"
msgstr "编码:"

msgid "Cannot remove shell notification icon"
msgstr "无法移除外壳通知图标"

msgid "Cannot create shell notification icon"
msgstr "无法创建外壳通知图标"

msgid "PageControl must first be assigned"
msgstr "必须先分配 PageControl"

msgid "%s requires themes to be enabled"
msgstr "%s 需要启用主题"

msgid "Button%d"
msgstr "按钮%d"

msgid "RadioButton%d"
msgstr "单选按钮%d"

msgid "Caption cannot be empty"
msgstr "标题不能为空"

msgid "CategoryPanel must have a CategoryPanelGroup as its parent"
msgstr "CategoryPanel 必须以 CategoryPanelGroup 作为其父项"

msgid "Only CategoryPanels can be inserted into a CategoryPanelGroup"
msgstr "仅可将 CategoryPanels 插入 CategoryPanelGroup"

msgid "Invalid canvas operation"
msgstr "无效的画布操作"

msgid "%s has no owner"
msgstr "%s 没有所有者"

msgid "Source and destination require the same owner"
msgstr "源和目标需要相同的所有者"

msgid "%s cannot be owned by a different canvas"
msgstr "%s 不能由不同的画布拥有"

msgid "Not a solid color brush"
msgstr "不是纯色画刷"

msgid "Invalid brush style"
msgstr "无效的画刷样式"

msgid "Error retrieving locale information"
msgstr "获取本地信息时出错"

msgid "Failed to change input language"
msgstr "更改输入语言失败"

msgid "You can only tab dock TWinControl based Controls"
msgstr "您只能对基于 TWinControl 的控件进行标签停靠"

msgid "No help keyword specified."
msgstr "未指定帮助关键词。"

msgid "Unable to load style '%s'"
msgstr "无法加载样式 '%s'"

msgid "Unable to load styles: %s"
msgstr "无法加载样式: %s"

msgid "Style '%s' already registered"
msgstr "样式 '%s' 已经注册"

msgid "Style class '%s' already registered"
msgstr "样式类 '%s' 已经注册"

msgid "Style '%s' not found"
msgstr "未找到样式 '%s'"

msgid "Style class '%s' not found"
msgstr "未找到样式类 '%s'"

msgid "Invalid style handle"
msgstr "无效的样式句柄"

msgid "Invalid style format"
msgstr "无效的样式格式"

msgid "VCL Style File"
msgstr "VCL 样式文件"

msgid "Class '%s' is already registered for '%s'"
msgstr "类 '%s' 已经为 '%s' 注册"

msgid "Class '%s' is not registered for '%s'"
msgstr "类 '%s' 尚未为 '%s' 注册"

msgid "%s parameter cannot be nil"
msgstr "%s 参数不能为 nil"

msgid "A StyleHook class has not been registered for %s"
msgstr "尚未为 %s 注册 StyleHook 类"

msgid "Feature not supported by this style"
msgstr "此样式不支持此功能"

msgid "Style '%s' is not registered"
msgstr "样式 '%s' 尚未注册"

msgid "Cannot unregister the system style"
msgstr "无法取消注册系统样式"

msgid "Style not registered"
msgstr "样式未注册"

msgid "Black"
msgstr "黑色"

msgid "Maroon"
msgstr "深红色"

msgid "Green"
msgstr "绿色"

msgid "Olive"
msgstr "橄榄绿"

msgid "Navy"
msgstr "海军蓝"

msgid "Purple"
msgstr "紫色"

msgid "Teal"
msgstr "蓝绿色"

msgid "Gray"
msgstr "灰色"

msgid "Silver"
msgstr "银色"

msgid "Red"
msgstr "红色"

msgid "Lime"
msgstr "青柠绿"

msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

msgid "Fuchsia"
msgstr "紫红色"

msgid "Aqua"
msgstr "青绿色"

msgid "White"
msgstr "白色"

msgid "Money Green"
msgstr "货币绿"

msgid "Sky Blue"
msgstr "天蓝色"

msgid "Cream"
msgstr "奶油色"

msgid "Medium Gray"
msgstr "中灰色"

msgid "Active Border"
msgstr "活动边框"

msgid "Active Caption"
msgstr "活动标题"

msgid "Application Workspace"
msgstr "应用程序工作区"

msgid "Background"
msgstr "背景"

msgid "Button Face"
msgstr "按钮面"

msgid "Button Highlight"
msgstr "按钮高亮"

msgid "Button Shadow"
msgstr "按钮阴影"

msgid "Button Text"
msgstr "按钮文字"

msgid "Caption Text"
msgstr "标题文字"

msgid "Gradient Active Caption"
msgstr "渐变活动标题"

msgid "Gradient Inactive Caption"
msgstr "渐变非活动标题"

msgid "Gray Text"
msgstr "灰色文字"

msgid "Highlight Background"
msgstr "高亮背景"

msgid "Highlight Text"
msgstr "高亮文字"

msgid "Hot Light"
msgstr "热光"

msgid "Inactive Border"
msgstr "非活动边框"

msgid "Inactive Caption"
msgstr "非活动标题"

msgid "Inactive Caption Text"
msgstr "非活动标题文字"

msgid "Info Background"
msgstr "信息背景"

msgid "Info Text"
msgstr "信息文字"

msgid "Menu Background"
msgstr "菜单背景"

msgid "Menu Bar"
msgstr "菜单栏"

msgid "Menu Highlight"
msgstr "菜单高亮"

msgid "Menu Text"
msgstr "菜单文字"

msgid "Scroll Bar"
msgstr "滚动条"

msgid "3D Dark Shadow"
msgstr "3D 暗影"

msgid "3D Light"
msgstr "3D 光照"

msgid "Window Background"
msgstr "窗口背景"

msgid "Window Frame"
msgstr "窗口框架"

msgid "Window Text"
msgstr "窗口文字"

msgid "Invalid bitmap pixel format, should be a 32 bit image"
msgstr "无效的位图像素格式，应该是 32 位图像"

msgid "Querying the IPropertyStore interface"
msgstr "查询 IPropertyStore 接口"

msgid "Initializing a variant property"
msgstr "初始化一个变异属性"

msgid "Setting the value of a property store"
msgstr "设置属性存储的值"

msgid "Committing a property store"
msgstr "提交属性存储"

msgid "Setting the arguments of a jump list item"
msgstr "设置跳转列表项的参数"

msgid "Setting the path of a jump list item"
msgstr "设置跳转列表项的路径"

msgid "Setting the icon location of a jump list item"
msgstr "设置跳转列表项的图标位置"

msgid "Adding an item to an object array"
msgstr "向对象数组添加一项"

msgid "Querying the IObjectArray interface"
msgstr "查询 IObjectArray 接口"

msgid "The FriendlyName property of an item must not be empty"
msgstr "项的 FriendlyName 属性不能为空"

msgid "JumpListItem exception: Error %d: %s"
msgstr "JumpListItem 异常: 错误 %d: %s"

msgid "JumpList exception: Error %d: %s"
msgstr "JumpList 异常: 错误 %d: %s"

msgid "Initiating a building session for a new jump list"
msgstr "为新的跳转列表发起构建会话"

msgid "Appending an item to the recent files category of a new jump list"
msgstr "将一项附加到新跳转列表的最近文件类别"

msgid "Appending an item to the frequent files category of a new jump list"
msgstr "将一项附加到新跳转列表的常用文件类别"

msgid "Adding your tasks to a new jump list"
msgstr "将您的任务添加到新的跳转列表"

msgid "Adding a custom category ('%s') and its child items to a new jump list"
msgstr "将自定义类别 ('%s') 及其子项添加到新的跳转列表"

msgid "Committing a new jump list"
msgstr "提交新的跳转列表"

msgid "The current operating system does not support jump lists"
msgstr "当前操作系统不支持跳转列表"

msgid "The current process already has an application ID: %s"
msgstr "当前进程已经有应用程序 ID: %s"

msgid "Cannot call BeginInvoke on a control with no parent or window handle"
msgstr "无法对没有父项或窗口句柄的控件调用 BeginInvoke"

msgid "On"
msgstr "开"

msgid "Off"
msgstr "关"

msgid "ControlItem.Control cannot be set to owning RelativePanel"
msgstr "ControlItem.Control 不能设置为拥有的 RelativePanel"

msgid "Control is not a sibling within RelativePanel"
msgstr "控件不是 RelativePanel 中的同级"

msgid "Control cannot be positioned relative to itself"
msgstr "控件不能相对于自身定位"

msgid "Premature end of data"
msgstr "数据提前结束"

msgid "Color table overflow"
msgstr "颜色表溢出"

msgid "Invalid color index"
msgstr "无效的颜色索引"

msgid "Invalid color index - color map expanded"
msgstr "无效的颜色索引 - 颜色映射已扩展"

msgid "Cannot save empty GIF"
msgstr "无法保存空的 GIF 图像"

msgid "Invalid GIF signature"
msgstr "无效的 GIF 签名"

msgid "Invalid number of colors specified in Screen Descriptor"
msgstr "Screen Descriptor 中指定的颜色数无效"

msgid "Invalid number of colors specified in Image Descriptor"
msgstr "Image Descriptor 中指定的颜色数无效"

msgid "Unknown extension type"
msgstr "未知的扩展类型"

msgid "Invalid extension introducer"
msgstr "无效的扩展介绍符"

msgid "Failed to allocate memory for GIF DIB"
msgstr "分配 GIF DIB 内存失败"

msgid "Failed to create DIB from Bitmap"
msgstr "从位图创建 DIB 失败"

msgid "Decoder bit buffer under-run"
msgstr "解码器位缓冲区不足"

msgid "Circular decoder table entry"
msgstr "循环解码器表项"

msgid "Invalid Image trailer"
msgstr "无效的图像尾部"

msgid "Internal error: Extension Instance does not match Extension Label"
msgstr "内部错误: 扩展实例与扩展标签不符"

msgid "Unsupported Application Extension block size"
msgstr "不支持的应用程序扩展块大小"

msgid "Unknown GIF block type"
msgstr "未知的 GIF 块类型"

msgid "Object type not supported for operation"
msgstr "操作不支持的对象类型"

msgid "Invalid GIF data"
msgstr "无效的 GIF 数据"

msgid "Failed to store GIF on clipboard"
msgstr "将 GIF 存储到剪贴板失败"

msgid "Another TGIFImage class has already been registered with TPicture"
msgstr "另一个 TGIFImage 类已经与 TPicture 注册"

msgid "Image exceeds Logical Screen size"
msgstr "图像超过逻辑屏幕尺寸"

msgid "No global or local color table defined"
msgstr "未定义全局或局部颜色表"

msgid "Invalid pixel coordinates"
msgstr "无效的像素坐标"

msgid "Unsupported bitmap format"
msgstr "不支持的位图格式"

msgid "Unsupported PixelFormat"
msgstr "不支持的 PixelFormat"

msgid "Invalid image dimensions"
msgstr "无效的图像尺寸"

msgid "Image has no DIB"
msgstr "图像没有 DIB"

msgid "Color not in color table"
msgstr "颜色不在颜色表中"

msgid "Invalid Bits Per Pixel value"
msgstr "无效的每像素位数值"

msgid "Color table is empty"
msgstr "颜色表为空"

msgid "Image is empty"
msgstr "图像是空的"

msgid "Invalid bitmap list"
msgstr "无效的位图列表"

msgid "Invalid reduction method"
msgstr "无效的缩减方法"

msgid "Frame contains multiple Graphic Control Extension blocks"
msgstr "帧包含多个图形控制扩展块"

msgid "Missing, invalid or empty palette"
msgstr "缺少、无效或空的调色板"

msgid "GIF Image"
msgstr "GIF 图像"

msgid "Loading"
msgstr "加载中"

msgid "Saving"
msgstr "保存中"

msgid "Converting"
msgstr "转换中"

msgid "Rendering"
msgstr "渲染中"

msgid "Copying"
msgstr "复制中"

msgid "Optimizing"
msgstr "优化中"

msgid "Cannot change the size of a JPEG image"
msgstr "无法更改 JPEG 图像的尺寸"

msgid "JPEG error #%d"
msgstr "JPEG 错误 #%d"

msgid "JPEG Image File"
msgstr "JPEG 图像文件"

msgid ""
"This \"Portable Network Graphics\" image is not valid because it contains "
"invalid pieces of data (crc error)"
msgstr ""
"这个 '便携网络图形' 图像无效，因为它包含无效的数据片段（CRC 错误）"

msgid ""
"The \"Portable Network Graphics\" image could not be loaded because one of "
"its main piece of data (ihdr) might be corrupted"
msgstr ""
"无法加载 '便携网络图形' 图像，因为它的主要数据块之一（ihdr）可能已损坏"

msgid ""
"This \"Portable Network Graphics\" image is invalid because it has missing "
"image parts."
msgstr ""
"这个 '便携网络图形' 图像无效，因为它缺少图像部分。"

msgid ""
"Could not decompress the image because it contains invalid compressed data.\n"
" Description: "
msgstr ""
"无法解压缩图像，因为它包含无效的压缩数据。\n"
"描述: "

msgid "The \"Portable Network Graphics\" image contains an invalid palette."
msgstr "'便携网络图形' 图像包含一个无效的调色板。"

msgid ""
"The file being read is not a valid \"Portable Network Graphics\" image "
"because it contains an invalid header. This file may be corrupted, try "
"obtaining it again"
msgstr ""
"正在读取的文件不是一个有效的 '便携网络图形' 图像，因为它包含一个无效的头部。该文件可能已损坏，请重新获取"

msgid ""
"This \"Portable Network Graphics\" image is not supported or it might be "
"invalid.\n"
"(IHDR chunk is not the first)"
msgstr ""
"这个 '便携网络图形' 图像不受支持或可能无效。\n"
"（IHDR 块不是第一个）"

msgid "The png file could not be loaded because it does not exist."
msgstr "png 文件无法加载，因为它不存在。"

msgid ""
"This \"Portable Network Graphics\" image is not supported because either its "
"width or height exceeds the maximum size of 65535 pixels."
msgstr ""
"这个 '便携网络图形' 图像不受支持，因为其宽度或高度超过了 65535 像素的最大尺寸。"

msgid "There is no such palette entry."
msgstr "没有这样的调色板条目。"

msgid ""
"This \"Portable Network Graphics\" could not be loaded because it uses a "
"color table which is missing."
msgstr ""
"无法加载这个 '便携网络图形'，因为它使用了一个缺失的颜色表。"

msgid ""
"This \"Portable Network Graphics\" image contains an unknown critical part "
"which could not be decoded."
msgstr ""
"这个 '便携网络图形' 图像包含一个无法解码的未知关键部分。"

msgid ""
"This \"Portable Network Graphics\" image is encoded with an unknown "
"compression scheme which could not be decoded."
msgstr ""
"这个 '便携网络图形' 图像使用了一种无法解码的未知压缩方案。"

msgid ""
"This \"Portable Network Graphics\" image uses an unknown interlace scheme "
"which could not be decoded."
msgstr ""
"这个 '便携网络图形' 图像使用了一个无法解码的未知交错方案。"

msgid "The chunks must be compatible to be assigned."
msgstr "块必须兼容才能被分配。"

msgid ""
"This \"Portable Network Graphics\" image is invalid because the decoder found "
"an unexpected end of the file."
msgstr ""
"这个 '便携网络图形' 图像无效，因为解码器找到了文件的意外结尾。"

msgid "This \"Portable Network Graphics\" image contains no data."
msgstr "这个 '便携网络图形' 图像不包含任何数据。"

msgid ""
"The program tried to add a existent critical chunk to the current image which "
"is not allowed."
msgstr ""
"程序试图向当前图像添加一个已存在的关键块，这是不允许的。"

msgid ""
"It's not allowed to add a new chunk because the current image is invalid."
msgstr ""
"由于当前图像无效，不允许添加新的块。"

msgid "The png image could not be loaded from the resource ID."
msgstr "无法从资源 ID 加载 png 图像。"

msgid ""
"Some operation could not be performed because the system is out of resources. "
"Close some windows and try again."
msgstr ""
"由于系统资源不足，某些操作无法执行。请关闭一些窗口后重试。"

msgid ""
"Setting bit transparency color is not allowed for png images containing alpha "
"value for each pixel (COLOR_RGBALPHA and COLOR_GRAYSCALEALPHA)"
msgstr ""
"对于每个像素包含 Alpha 值的 png 图像（COLOR_RGBALPHA 和 COLOR_GRAYSCALEALPHA），不允许设置位透明颜色。"

msgid ""
"This operation is not valid because the current image contains no valid "
"header."
msgstr ""
"此操作无效，因为当前图像不包含有效的头部。"

msgid "The new size provided for image resizing is invalid."
msgstr "提供的用于图像缩放的新尺寸无效。"

msgid ""
"The \"Portable Network Graphics\" could not be created because invalid image "
"type parameters have being provided."
msgstr ""
"无法创建 '便携网络图形'，因为提供了无效的图像类型参数。"

msgid "Variant does not reference an OLE object"
msgstr "变体不引用 OLE 对象"

msgid "Method '%s' not supported by OLE object"
msgstr "OLE 对象不支持方法 '%s'"

msgid "Link Properties"
msgstr "链接属性"

msgid "Cannot link to an invalid source."
msgstr "无法链接到无效的源。"

msgid "Break link operation is not supported."
msgstr "不支持断开链接操作。"

msgid "Linked %s"
msgstr "已链接 %s"

msgid "Operation not allowed on an empty OLE container"
msgstr "不允许在空的 OLE 容器上进行操作"

msgid "Invalid object verb"
msgstr "无效的对象动词"

msgid "%s Properties"
msgstr "%s 属性"

msgid "A page with the caption \"%s\" already exists"
msgstr "带有标题 \"%s\" 的页面已存在"

msgid "A Ribbon Pages parent must be TCustomRibbon"
msgstr "Ribbon 页面的父项必须是 TCustomRibbon"

msgid "Recent Documents"
msgstr "最近的文档"

msgid "Only one Ribbon control on a Form is allowed"
msgstr "一个窗体上只允许有一个 Ribbon 控件"

msgid "Specified TabIndex is invalid"
msgstr "指定的 TabIndex 无效"

msgid "A %s can only be placed on a Ribbon Group with an ActionManager assigned"
msgstr "一个 %s 只能放置在分配了 ActionManager 的 Ribbon 组上"

msgid "Ribbon Group must have a Ribbon Page as its parent"
msgstr "Ribbon 组的父项必须是 Ribbon 页面"

msgid "Only Ribbon Groups can be inserted into a Ribbon Page"
msgstr "只有 Ribbon 组可以插入到 Ribbon 页面中"

msgid "Add to Quick Access Toolbar"
msgstr "添加到快速访问工具栏"

msgid "Remove from Quick Access Toolbar"
msgstr "从快速访问工具栏移除"

msgid "Customize Quick Access Toolbar..."
msgstr "自定义快速访问工具栏..."

msgid "More controls"
msgstr "更多控件"

msgid "More Commands..."
msgstr "更多命令..."

msgid "Minimize the Ribbon"
msgstr "最小化 Ribbon"

msgid ""
"Cannot place an item on the Quick Access Toolbar that does not have a glyph"
msgstr ""
"无法放置一个没有图标的项目到快速访问工具栏上"

msgid "Show Above the Ribbon"
msgstr "显示在 Ribbon 上方"

msgid "Show Below the Ribbon"
msgstr "显示在 Ribbon 下方"

msgid "Show Quick Access Toolbar Above the Ribbon"
msgstr "在 Ribbon 上方显示快速访问工具栏"

msgid "Show Quick Access Toolbar Below the Ribbon"
msgstr "在 Ribbon 下方显示快速访问工具栏"

msgid "This command is disabled."
msgstr "此命令已被禁用。"

msgid "Use the glyph property to set an image"
msgstr "使用图标属性来设置图像"

msgid "Cannot assign a non-ScreenTipItem to a ScreenTipItem"
msgstr "无法将非 ScreenTipItem 分配给 ScreenTipItem"

msgid "Press F1 for more help."
msgstr "按 F1 获取更多帮助。"

msgid "Unable to generate Screen Tips because there are no linked Action Lists."
msgstr "由于没有链接的动作列表，无法生成屏幕提示。"

msgid "Size"
msgstr "尺寸"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Unable to retrieve folder details for \"%s\". Error code $%x"
msgstr "无法检索 \"%s\" 的文件夹详细信息。错误代码 $%x"

msgid "%s: Missing call to LoadColumnDetails"
msgstr "%s: 缺少对 LoadColumnDetails 的调用"

msgid "Samples"
msgstr "示例"

msgid "Root"
msgstr "根"

msgid "Rename to %s failed"
msgstr "重命名为 %s 失败"

msgid "Start point"
msgstr "起点"

msgid "Start points"
msgstr "起始点"

msgid "Operation not allowed in a DBCtrlGrid"
msgstr "不允许在 DBCtrlGrid 中进行此操作"

msgid "Control cannot be used in a DBCtrlGrid"
msgstr "此控件不能在 DBCtrlGrid 中使用"

msgid "Property already defined by lookup field"
msgstr "属性已被查找字段定义"

msgid "Remote Login"
msgstr "远程登录"

msgid "Data Bindings..."
msgstr "数据绑定..."

msgid ""
"Apache version implementation is not registered.  An Apache project must use "
"a unit such as Web.HTTPD24Impl."
msgstr ""
"Apache 版本实现未注册。Apache 项目必须使用如 Web.HTTPD24Impl 这样的单元。"

msgid ""
"Multiple Apache versions implementations are referenced by this project.  A "
"project may not reference multiple versions such as Web.HTTPD22Impl and Web."
"HTTPD24Impl."
msgstr ""
"该项目引用了多个 Apache 版本实现。一个项目不得引用多个版本，例如 Web.HTTPD22Impl 和 Web.HTTPD24Impl。"

msgid "Only one data module per application"
msgstr "每个应用程序只能有一个数据模块"

msgid "No data modules registered"
msgstr "没有注册的数据模块"

msgid "No dispatcher component found on data module"
msgstr "数据模块上未找到调度组件"

msgid "No automatically activated data modules"
msgstr "没有自动激活的数据模块"

msgid ""
"Maximum number of concurrent connections exceeded.  Please try again later"
msgstr ""
"并发连接数超过最大值。请稍后再试"

msgid ""
"<html><title>Internal Server Error 500</title>\n"
"<h1>Internal Server Error 500</h1><hr>\n"
"Exception: %s<br>\n"
"Message: %s<br></html>\n"
msgstr ""
"<html><title>内部服务器错误 500</title>\n"
"<h1>内部服务器错误 500</h1><hr>\n"
"异常: %s<br>\n"
"消息: %s<br></html>\n"

msgid ""
"<html><title>Document Moved 302</title>\n"
"<body><h1>Object Moved</h1><hr>\n"
"This Object may be found <a HREF=\"%s\">here.</a><br>\n"
"<br></body></html>\n"
msgstr ""
"<html><title>文档移动 302</title>\n"
"<body><h1>对象已移动</h1><hr>\n"
"此对象可以在 <a HREF=\"%s\">这里</a> 找到。<br>\n"
"<br></body></html>\n"

msgid "%s is not a valid day"
msgstr "%s 不是一个有效日期"

msgid "%s is not a valid month"
msgstr "%s 不是一个有效月份"

msgid "Duplicate action name"
msgstr "重复的操作名称"

msgid "Only one WebDispatcher per form/data module"
msgstr "每个表单/数据模块只能有一个 WebDispatcher"

msgid "PathInfo"
msgstr "路径信息"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Producer"
msgstr "生产者"

msgid "Method"
msgstr "方法"

msgid "Too many table columns"
msgstr "表格列太多"

msgid ""
"<html><body><h1>Internal Application Error</h1>\n"
"<p>%0:s\n"
"<p><hr width=\"100%%\"><i>%1:s</i></body></html>"
msgstr ""
"<html><body><h1>内部应用程序错误</h1>\n"
"<p>%0:s\n"
"<p><hr width=\"100%\"><i>%1:s</i></body></html>"

msgid "Extensions"
msgstr "扩展名"

msgid "Mime Type"
msgstr "MIME 类型"

msgid "Duplicate mime types for extension: %s"
msgstr "扩展名 %s 的 MIME 类型重复"

msgid "Directory Mask"
msgstr "目录掩码"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "Mime type: '%0:s', Extensions: '%1:s'"
msgstr "MIME 类型: '%0:s', 扩展名: '%1:s'"

msgid "Include"
msgstr "包含"

msgid "Exclude"
msgstr "排除"

msgid "Action: %0:s, Mask: '%1:s'"
msgstr "动作: %0:s, 掩码: '%1:s'"

msgid "Error opening directory services"
msgstr "打开目录服务时出错"

msgid "IIS not properly installed"
msgstr "IIS 安装不正确"

msgid ""
"To create or access a Website under Vista you must run the IDE as an "
"Administrator.And you must install the IIS 6 compatibility layer. Please see "
"the README for more details"
msgstr ""
"要在 Vista 下创建或访问网站，您必须以管理员身份运行 IDE。并且您必须安装 IIS 6 兼容层。请参阅 README 获取更多详细信息"

msgid "NativeNode cannot be null"
msgstr "NativeNode 不能为 null"

msgid "This property or method is not implemented in the Open XML Parser"
msgstr "此属性或方法尚未在 Open XML 解析器中实现"

msgid "\"%s\" DOMImplementation already registered"
msgstr "\"%s\" DOM 实现已注册"

msgid "No matching DOM Vendor: \"%s\""
msgstr "没有匹配的 DOM 提供商: \"%s\""

msgid "Selected DOM Vendor does not support this property or method"
msgstr "所选 DOM 提供商不支持此属性或方法"

msgid "Property or Method \"%s\" is not supported by DOM Vendor \"%s\""
msgstr "DOM 提供商 \"%s\" 不支持属性或方法 \"%s\""

msgid "No selected DOM Vendor"
msgstr "没有选择 DOM 提供商"

msgid "Node cannot be null"
msgstr "节点不能为 null"

msgid "Microsoft MSXML is not installed"
msgstr "未安装 Microsoft MSXML"

msgid "No active document"
msgstr "没有活动文档"

msgid "Node \"%s\" not found"
msgstr "未找到节点 \"%s\""

msgid "IDOMNode required"
msgstr "需要 IDOMNode"

msgid "Attributes are not supported on this node type"
msgstr "此节点类型不支持属性"

msgid "Invalid node type"
msgstr "无效的节点类型"

msgid "Mismatched paramaters to RegisterChildNodes"
msgstr "RegisterChildNodes 的参数不匹配"

msgid "Element \"%s\" does not contain a single text node"
msgstr "元素 \"%s\" 不包含单一的文本节点"

msgid "DOM Implementation does not support IDOMParseOptions"
msgstr "DOM 实现不支持 IDOMParseOptions"

msgid "Invalid operation on a hosted node"
msgstr "对托管节点进行了无效操作"

msgid "ItemTag property is not initialized"
msgstr "ItemTag 属性未初始化"

msgid "Node is readonly"
msgstr "节点为只读"

msgid "Unsupported character encoding \"%s\", try using LoadFromFile"
msgstr "不支持的字符编码 \"%s\"，尝试使用 LoadFromFile"

msgid "Refresh is only supported if the FileName or XML properties are set"
msgstr "仅当设置了 FileName 或 XML 属性时才支持刷新"

msgid "FileName cannot be blank"
msgstr "FileName 不能为空"

msgid "Line"
msgstr "行"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Invalid or unsupported XML Schema document"
msgstr "无效或不支持的 XML 架构文档"

msgid "Local type declarations cannot have a name.  Element: %s"
msgstr "本地类型声明不能有名字。元素：%s"

msgid "Unknown datatype \"%s\""
msgstr "未知数据类型 \"%s\""

msgid "Invalid %s value: \"%s\""
msgstr "无效的 %s 值: \"%s\""

msgid "Invalid group declaration in \"%s\""
msgstr "在 \"%s\" 中的组声明无效"

msgid "Missing Type name"
msgstr "缺少类型名称"

msgid "Invalid complex type derivation: %s"
msgstr "无效的复杂类型派生: %s"

msgid "Name not allowed on a ref item"
msgstr "ref 项不允许有名称"

msgid "Global schema items may not contain a ref"
msgstr "全局模式项中可能不含 ref"

msgid "%s cannot be set on a ref item"
msgstr "%s 不能设置在 ref 项上"

msgid "Set the GroupRef property for the cmGroupRef content model"
msgstr "为 cmGroupRef 内容模型设置 GroupRef 属性"

msgid "ContentModel not set"
msgstr "ContentModel 未设置"

msgid "Facets and Enumeration not allowed on this kind of datatype \"%s\""
msgstr "这种数据类型 \"%s\" 不允许有 Facets 和 Enumeration"

msgid "Invalid built-in type name \"%s\""
msgstr "无效的内置类型名称 \"%s\""

msgid ""
"Included schema file \"%s\" has an invalid targetNamespace.\n"
"\n"
"Expected: %s\n"
"Found: %s"
msgstr ""
"包含的模式文件 \"%s\" 有无效的目标命名空间。\n"
"\n"
"预期: %s\n"
"发现: %s"

msgid "No targetNamespace attribute"
msgstr "无目标命名空间属性"

msgid "Built-in Type"
msgstr "内置类型"

msgid "XMLData to XML Schema Translator (.xml -> .xsd)"
msgstr "XMLData 到 XML Schema 转换器 (.xml -> .xsd)"

msgid "1999 XML Schema Translator (.xsd <-> .xsd)"
msgstr "1999 XML Schema 转换器 (.xsd <-> .xsd)"

msgid "DTD to XML Schema Translator (.dtd <-> .xsd)"
msgstr "DTD 到 XML Schema 转换器 (.dtd <-> .xsd)"

msgid "XDR to XML Schema Translator (.xdr <-> .xsd)"
msgstr "XDR 到 XML Schema 转换器 (.xdr <-> .xsd)"

msgid "Cannot Read WideString from odd byte position"
msgstr "不能从奇数字节位置读取 WideString"

msgid "Cannot Write WideString to odd byte position"
msgstr "不能写 WideString 到奇数字节位置"

msgid "Capacity cannot be less than size"
msgstr "容量不能小于大小"

msgid "Odd size not valid for WideString"
msgstr "奇数大小对 WideString 无效"

msgid "Negative stream size invalid"
msgstr "负的流大小无效"

msgid "Odd byte position not valid for WideString"
msgstr "奇数字节位置对 WideString 无效"

msgid "Child name-value tree is in use elsewhere"
msgstr "子名称-值树在其他地方使用中"

msgid "Circular references are not allowed"
msgstr "不允许循环引用"

msgid "%d is not a valid ISO-10646-UCS4 code point"
msgstr "%d 不是一个有效的 ISO-10646-UCS4 代码点"

msgid "List Index out of bounds (%d)"
msgstr "列表索引超出范围 (%d)"

msgid "Operation not allowed on Sorted string list"
msgstr "不允许在排序字符串列表上进行操作"

msgid "Hierarchy Request Error"
msgstr "层次请求错误"

msgid "No Modification Allowed Error"
msgstr "不允许修改错误"

msgid "Parameter Node Not Assigned Error"
msgstr "参数节点未分配错误"

msgid "Node Not Found Error."
msgstr "节点未找到错误。"

msgid "Wrong Owner Error"
msgstr "所有者错误"

msgid "Specified input encoding does not match byte order mark."
msgstr "指定的输入编码与字节顺序标记不符。"

msgid "Default Encoding not specified."
msgstr "未指定默认编码。"

msgid "Character encoding scheme not supported."
msgstr "不支持的字符编码方案。"

msgid "Input Encoding not specified."
msgstr "未指定输入编码。"

msgid "Output Encoding not specified."
msgstr "未指定输出编码。"

msgid "Stream not specified."
msgstr "未指定流。"

msgid "Index out of range"
msgstr "索引超出范围"

msgid "Unicode code point $%x has no equivalent in %s"
msgstr "Unicode 代码点 $%x 在 %s 中没有等价物"

msgid "Cannot convert $%8.8X to %s"
msgstr "无法将 $%8.8X 转换为 %s"

msgid "High surrogate not found"
msgstr "未找到高位代理"

msgid "$%x is not a valid %s code point"
msgstr "$%x 不是一个有效的 %s 代码点"

msgid "Invalid %s encoding"
msgstr "无效的 %s 编码"

msgid "Low surrogate not found"
msgstr "未找到低位代理"

msgid ""
"Surrogate value $%x found in %s. Values between $D800 and $DFFF are reserved "
"for use with UTF-16"
msgstr ""
"在 %s 中发现代理值 $%x。$D800 和 $DFFF 之间的值保留用于 UTF-16"

msgid "%s encoding out of range"
msgstr "%s 编码超出范围"

msgid "UTF-8 error %d"
msgstr "UTF-8 错误 %d"

msgid "Reason: %s\n"
msgstr "原因: %s\n"

msgid "Error on line %d, position %d"
msgstr "第 %d 行，位置 %d 的错误"

msgid "XML Parse Error:\n"
msgstr "XML 解析错误:\n"

msgid "XMLDataFile must be specified"
msgstr "必须指定 XMLDataFile"

msgid "TransformationFile must be specified"
msgstr "必须指定 TransformationFile"

msgid "Version of Transformation File not supported"
msgstr "不支持的 TransformationFile 版本"
